<!DOCTYPE html>
<html lang="en-US">
<head>
	<title>Candida Höfer at Eva Presenhuber (Contemporary Art Daily)</title>

	<meta charset="UTF-8">
    <meta http-equiv="x-ua-compatible" content="ie=edge">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1, user-scalable=no">

	<link rel="stylesheet" type="text/css" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-content/themes/CAD2017/style.css?v=4" />

	<link rel="apple-touch-icon" sizes="180x180" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-content/themes/CAD2017/inc/favicons/apple-touch-icon.png">
	<link rel="icon" type="image/png" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-content/themes/CAD2017/inc/favicons/favicon-32x32.png" sizes="32x32">
	<link rel="icon" type="image/png" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-content/themes/CAD2017/inc/favicons/favicon-16x16.png" sizes="16x16">
	<link rel="manifest" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-content/themes/CAD2017/inc/favicons/manifest.json">
	<link rel="mask-icon" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-content/themes/CAD2017/inc/favicons/safari-pinned-tab.svg" color="#5bbad5">
	<meta name="apple-mobile-web-app-title" content="CAD">
	<meta name="application-name" content="CAD">
	<meta name="theme-color" content="#ffffff">
	
<!-- All in One SEO Pack 2.3.9.2 by Michael Torbert of Semper Fi Web Design[44,139] -->
<meta name="description"  content="Contemporary Art Daily. A Daily Journal of International Exhibitions. | Artist: Candida Höfer Venue: Eva Presenhuber, Zurich Exhibition Title: Closer Date: November 22, 2014 – January 24, 2015 Click here to view" />

<meta name="keywords"  content="candida höfer,europe,eva presenhuber,switzerland,zurich,exhibitions" />

<link rel="canonical" href="http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/" />
<!-- /all in one seo pack -->
<link rel='dns-prefetch' href='//s.w.org' />
<link rel='https://api.w.org/' href='http://www.contemporaryartdaily.com/wp-json/' />
<link rel="alternate" type="application/json+oembed" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-json/oembed/1.0/embed?url=http%3A%2F%2Fwww.contemporaryartdaily.com%2F2015%2F01%2Fcandida-ho%25cc%2588fer-at-eva-presenhuber%2F" />
<link rel="alternate" type="text/xml+oembed" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-json/oembed/1.0/embed?url=http%3A%2F%2Fwww.contemporaryartdaily.com%2F2015%2F01%2Fcandida-ho%25cc%2588fer-at-eva-presenhuber%2F&#038;format=xml" />
</head>
<body>
	<section class="clearfix">
		<div class="container clearfix">
			<div class="leftcol">
				<header>
					<div id="header">
						<h1><a class="moon" href="http://cagrp.org" target="_blank"></a><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/">Contemporary Art Daily</a></h1>
					
						<div class="navigation">
							<ul class="main-nav">
								<li class="level-1"><a>Contact</a>
									<ul class="level-2">
										<li><a href="mailto:info@contemporaryartdaily.com" target="_blank">E-mail</a></li>
										<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/sponsorship/" target="_blank">Sponsorship</a></li>
										<li><a href="http://www.facebook.com/pages/Contemporary-Art-Daily/44774141206" target="_blank">Facebook</a></li>
										<li><a href="http://twitter.com/cadaily" target="_blank">Twitter</a></li>
										<li><a href="http://contemporaryartdaily.tumblr.com/" target="_blank">Tumblr</a></li>
									</ul>
								</li>
								<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/submissions/">Submissions</a></li>
								<li class="level-1"><a>Categories</a>
									<ul class="level-2">
																					<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/category/exhibitions/">Exhibitions</a></li>
																					<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/category/week-in-review/">Week in Review</a></li>
																					<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/category/august-review/">August Review</a></li>
																					<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/category/events/">Events</a></li>
																					<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/category/announcements/">Announcements</a></li>
																					<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/category/sponsored-announcements/">Sponsored Announcements</a></li>
																					<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/category/uncategorized/">Uncategorized</a></li>
																			</ul>
								</li>
								<li class="level-1"><a>Archives</a>
									<ul class="level-2">
											<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2018/'>2018</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2017/'>2017</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2016/'>2016</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/'>2015</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2014/'>2014</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2013/'>2013</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/'>2012</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2011/'>2011</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/'>2010</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2009/'>2009</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2008/'>2008</a></li>
									</ul>
								</li>
								<li><a href="http://feeds.feedburner.com/ContemporaryArtDaily">Feed</a></li>
								<li id="searchlink"><a>Search</a>
									<form name="searchform" id="searchform" action="/" method="get">
										<input type="text" name="s" id="searchbox" class="searchbox">
									</form>
								</li>
							</ul>
						</div>
						<div class="mobile-menu"></div>
					</div>
				</header>
				<div class="loading"><div class="spinner"><div class="bounce1"></div><div class="bounce2"></div><div class="bounce3"></div></div></div>
	<div class="cad-content single-post">

		
			<article class="cad-posts">
				<div class="content clearfix">
					<header>
						<small>January 20th, 2015</small>
						<h1>Candida Höfer at Eva Presenhuber</h1>
					</header>	
					<div class="articles">
						<p><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/hofer40988/" rel="attachment wp-att-138548"><img class="alignnone size-medium wp-image-138548" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/HÖFER40988-600x837.jpg" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" width="600" height="837" srcset="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/HÖFER40988-600x837.jpg 600w, http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/HÖFER40988-501x700.jpg 501w" sizes="(min-width: 300px) 700px" /></a></p>
<p><em>Artist: </em>Candida Höfer</p>
<p><em>Venue: </em>Eva Presenhuber, Zurich</p>
<p><em>Exhibition Title: </em>Closer</p>
<p><em>Date: </em>November 22, 2014 – January 24, 2015</p>
<p><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/?attachment_id=138555"><em>Click here to view slideshow</em></a></p>
<p><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/inst-view_hofer_gep_zuerich_01/" rel="attachment wp-att-138555"><img class="alignnone size-medium wp-image-138555" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/Inst.View_Höfer_Gep_Zuerich_01-600x449.jpeg" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" width="600" height="449" srcset="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/Inst.View_Höfer_Gep_Zuerich_01-600x449.jpeg 600w, http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/Inst.View_Höfer_Gep_Zuerich_01-800x599.jpeg 800w" sizes="(min-width: 1600px) 800px, (min-width: 1024px) 700px" /></a></p>
<p><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/hofer40470/" rel="attachment wp-att-138543"><img class="alignnone size-medium wp-image-138543" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/HÖFER40470-600x494.jpg" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" width="600" height="494" srcset="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/HÖFER40470-600x494.jpg 600w, http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/HÖFER40470-800x659.jpg 800w" sizes="(min-width: 1600px) 800px, (min-width: 1024px) 700px" /></a></p>
<p><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/inst-view_hofer_gep_zuerich_15/" rel="attachment wp-att-138569"><img class="alignnone size-medium wp-image-138569" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/Inst.View_Höfer_Gep_Zuerich_15-600x449.jpeg" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" width="600" height="449" srcset="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/Inst.View_Höfer_Gep_Zuerich_15-600x449.jpeg 600w, http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/Inst.View_Höfer_Gep_Zuerich_15-800x599.jpeg 800w" sizes="(min-width: 1600px) 800px, (min-width: 1024px) 700px" /></a></p>
<p><em>Full gallery of images, press release and link available after the jump.</em></p>
<p><span id="more-138542"></span></p>
<p><em>Images:</em></p>
<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-138542 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/inst-view_hofer_gep_zuerich_01/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/Inst.View_Höfer_Gep_Zuerich_01-150x150.jpeg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/inst-view_hofer_gep_zuerich_02/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/Inst.View_Höfer_Gep_Zuerich_02-150x150.jpeg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/inst-view_hofer_gep_zuerich_03/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/Inst.View_Höfer_Gep_Zuerich_03-150x150.jpeg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/inst-view_hofer_gep_zuerich_04/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/Inst.View_Höfer_Gep_Zuerich_04-150x150.jpeg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/inst-view_hofer_gep_zuerich_05/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/Inst.View_Höfer_Gep_Zuerich_05-150x150.jpeg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/inst-view_hofer_gep_zuerich_06/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/Inst.View_Höfer_Gep_Zuerich_06-150x150.jpeg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/inst-view_hofer_gep_zuerich_07/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/Inst.View_Höfer_Gep_Zuerich_07-150x150.jpeg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/inst-view_hofer_gep_zuerich_08/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/Inst.View_Höfer_Gep_Zuerich_08-150x150.jpeg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/inst-view_hofer_gep_zuerich_09/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/Inst.View_Höfer_Gep_Zuerich_09-150x150.jpeg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/inst-view_hofer_gep_zuerich_10/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/Inst.View_Höfer_Gep_Zuerich_10-150x150.jpeg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/inst-view_hofer_gep_zuerich_11/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/Inst.View_Höfer_Gep_Zuerich_11-150x150.jpeg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/inst-view_hofer_gep_zuerich_12/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/Inst.View_Höfer_Gep_Zuerich_12-150x150.jpeg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/inst-view_hofer_gep_zuerich_13/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/Inst.View_Höfer_Gep_Zuerich_13-150x150.jpeg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/inst-view_hofer_gep_zuerich_14/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/Inst.View_Höfer_Gep_Zuerich_14-150x150.jpeg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/inst-view_hofer_gep_zuerich_15/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/Inst.View_Höfer_Gep_Zuerich_15-150x150.jpeg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/inst-view_hofer_gep_zuerich_16/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/Inst.View_Höfer_Gep_Zuerich_16-150x150.jpeg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/inst-view_hofer_gep_zuerich_17/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/Inst.View_Höfer_Gep_Zuerich_17-150x150.jpeg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/inst-view_hofer_gep_zuerich_18/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/Inst.View_Höfer_Gep_Zuerich_18-150x150.jpeg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/inst-view_hofer_gep_zuerich_19/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/Inst.View_Höfer_Gep_Zuerich_19-150x150.jpeg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/inst-view_hofer_gep_zuerich_20/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/Inst.View_Höfer_Gep_Zuerich_20-150x150.jpeg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/hofer40470/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/HÖFER40470-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/hofer40478/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/HÖFER40478-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/hofer40472/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/HÖFER40472-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/hofer40474/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/HÖFER40474-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/hofer40980/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/HÖFER40980-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/hofer41064_02/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/HÖFER41064_02-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/hofer40988/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/HÖFER40988-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/hofer41064_03/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/HÖFER41064_03-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/hofer41064_01/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/HÖFER41064_01-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/hofer41065_01/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/HÖFER41065_01-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/hofer41065_03/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/HÖFER41065_03-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/hofer41065_02/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2015/01/HÖFER41065_02-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Candida Ho?fer at Eva Presenhuber" /></a>
			</dt></dl>
			<br style='clear: both' />
		</div>

<p><em>Images courtesy of Eva Presenhuber, Zurich. Photos by Stefan Altenburger.</em></p>
<p><em>Press Release:</em></p>
<div class="page" title="Page 1">
<div class="layoutArea">
<div class="column">
<p>Galerie Eva Presenhuber is delighted to announce the solo show of the German artist Candida Höfer. The exhibition includes a selection of large-format photographs of imposing interiors and parts of buildings, as well as a series of new pictures, some focusing on singular objects, others exhibiting an increasing tendency toward abstraction.</p>
<p>From 1973 to 1982 Candida Höfer attended the Kunstakademie Düsseldorf. She first studied film under Ole John before transferring to the photography class of Bernd Becher in 1976 as one of his first students. In 1975 she had her first exhibition at gallery Konrad Fischer in Düsseldorf, where she presented a slide projection. Candida Höfer’s entry into the art world is thus closely associated with the city of Düsseldorf and her contacts from that time.</p>
<p>Geographical references are an immanent part of Candida Höfer’s extensive œuvre. For more than forty years the artist has photographed the interiors of actual buildings, most accessible to the public, rarely private ones as well, that are readily identifiable. Among them are museums, libraries, foyers, concert halls, bank archives, exhibition halls, stages, and train station waiting rooms. The geographical range and thus the socio-cultural connotations of her chosen motifs extends mainly across Europe and North America, and reaches in single instances to South America and Asia. Each work is precisely and simply titled with the name of the place or the institution in which the photographed space is found. The actual existence of these spaces is what matters, although Candida Höfer’s artistic interest is not in mere documentation. What does interest her is the differentiation of complex picture subjects, the issue of light, and how spaces and architecture influence people. Yet people are only rarely included in the photographs, generally categorically excluded. She explains: “Of course it interests me that these are spaces used by people, but I don’t have to show this by picturing them. I want to capture how the spaces change over time, how they change because of what is placed in them, and how the things interact with each other.” Candida Höfer’s pictures are extremely thoughtful compositions of subjects filled with an almost infinite variety of architectural and decorative details. Their desertion and “uncanny beauty” (Benjamin H. D. Buchloh) is somewhat disorienting, unsettling, and humbling.</p>
<p>The exhibition presents a series of photographs of various interiors, two of which were made in Düsseldorf. These are <em>“Schmela Haus Düsseldorf | 2011”</em>, the Nordrhein-Westfalen art collection, and the <em>“New Stahlhof Düsseldorf | 2012”</em>, renovated in 2002. Here she has focused on a stairwell, showing its impressive architecture. A symphony in white, created simply by the receding line of the banister.</p>
<p>In contrast to her earlier works, most of which were meant to show inherent relations of images, the new works more often concentrate on single objects, often in isolation and carefully staged. They explore the ontology of objects, colors, and light. For example, a neon tube in the dark interior of a stairwell becomes a form-giving entity, and dictates the minimal composition on the picture surface. In another work a thin white line runs across a concrete floor, and the photographic composition is thereby fragmented into two abstract sections. These new works often have English titles, but as in those of her earlier photographs they indicate nothing more but what there is to see. For example, the work just mentioned is simply titled <em>“Line on the Floor 2014”</em>.</p>
<p>In addition to the photographs, Candida Höfer is also presenting two new projections in the show, <em>“Echoes”</em> and <em>“Roads”</em>. Since the beginning of her artistic career she has again and again quite deliberately employed projections, which mediate between stasis and movement, between the haptic and the immaterial image. She describes the projections, as opposed to photography, as “a counterbalance to the weight that static wall pictures can assume in an exhibition. A projection prescribes the sequence of images—but can never completely dictate the viewer’s perception, for viewers can begin watching it or walk away from it at any point in the sequence. A book does the same. And there as well the author cannot control the sequence. That is up to the reader. In addition, a projection is comparable to the fleeting nature of our own seeing, but at the same time provides an opportunity to pause for a moment. And that too is a quality of everyday seeing. However the images, if they are large and hang low, can only invite one to look. At least as a form of presentation they offer a way of looking that is not between merely a fleeting registration and pausing, but rather between a mere glance and close study, if the viewer’s patience permits it.”</p>
</div>
</div>
</div>
<div class="page" title="Page 2">
<div class="layoutArea">
<div class="column">
<p>Candida Höfer’s sensitivity to the inherent laws of the picture medium, as well as her conscious emphasis on aesthetic aspects of presentational forms, are once again ably presented in this exhibition.</p>
</div>
</div>
</div>
<p><em>Link: </em><a href="http://www.presenhuber.com/en/exhibitions.html">Candida Höfer at Eva Presenhuber</a></p>
						<p class="post-tags"><em>Tags:</em> <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/candida-ho%cc%88fer/" rel="tag">Candida Höfer</a>, <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/europe/" rel="tag">Europe</a>, <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/eva-presenhuber/" rel="tag">Eva Presenhuber</a>, <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/switzerland/" rel="tag">Switzerland</a>, <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/zurich/" rel="tag">Zurich</a></p>
						<p class="post-social">
							<em>Share:</em> <a href="https://twitter.com/home?status=http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/ Candida Höfer at Eva Presenhuber @cad" target="_blank">Twitter</a>, <a href="https://www.facebook.com/share.php?u=http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/" target="_blank">Facebook</a>, <a href="https://pinterest.com/pin/create/button/?url=http://www.contemporaryartdaily.com/2015/01/candida-ho%cc%88fer-at-eva-presenhuber/&description=Candida Höfer at Eva Presenhuber" target="_blank">Pinterest</a>
						</p>
					</div>
				</div>
			</article>

						<script>var postImages = JSON.stringify([{"ID":138555,"post_author":"28","post_date":"2015-01-08 12:05:09","post_date_gmt":"2015-01-08 18:05:09","post_content":"","post_title":"Candida Ho?fer at Eva Presenhuber","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"inst-view_hofer_gep_zuerich_01","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2015-01-08 12:12:25","post_modified_gmt":"2015-01-08 18:12:25","post_content_filtered":"","post_parent":138542,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_01.jpeg","menu_order":1,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":0,"parent_title":"Candida Ho\u0308fer at Eva Presenhuber","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_01.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_01-800x599.jpeg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_01.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_01.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":599,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_01-600x449.jpeg"},{"ID":138556,"post_author":"28","post_date":"2015-01-08 12:05:11","post_date_gmt":"2015-01-08 18:05:11","post_content":"","post_title":"Candida Ho?fer at Eva Presenhuber","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"inst-view_hofer_gep_zuerich_02","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2015-01-08 12:12:25","post_modified_gmt":"2015-01-08 18:12:25","post_content_filtered":"","post_parent":138542,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_02.jpeg","menu_order":2,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":1,"parent_title":"Candida Ho\u0308fer at Eva Presenhuber","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_02.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_02-800x599.jpeg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_02.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_02.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":599,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_02-600x449.jpeg"},{"ID":138557,"post_author":"28","post_date":"2015-01-08 12:05:13","post_date_gmt":"2015-01-08 18:05:13","post_content":"","post_title":"Candida Ho?fer at Eva Presenhuber","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"inst-view_hofer_gep_zuerich_03","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2015-01-08 12:12:25","post_modified_gmt":"2015-01-08 18:12:25","post_content_filtered":"","post_parent":138542,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_03.jpeg","menu_order":3,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":2,"parent_title":"Candida Ho\u0308fer at Eva Presenhuber","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_03.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_03-800x599.jpeg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_03.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_03.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":599,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_03-600x449.jpeg"},{"ID":138558,"post_author":"28","post_date":"2015-01-08 12:05:15","post_date_gmt":"2015-01-08 18:05:15","post_content":"","post_title":"Candida Ho?fer at Eva Presenhuber","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"inst-view_hofer_gep_zuerich_04","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2015-01-08 12:12:25","post_modified_gmt":"2015-01-08 18:12:25","post_content_filtered":"","post_parent":138542,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_04.jpeg","menu_order":4,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":3,"parent_title":"Candida Ho\u0308fer at Eva Presenhuber","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_04.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_04-800x476.jpeg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_04.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_04.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":476,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_04-600x357.jpeg"},{"ID":138559,"post_author":"28","post_date":"2015-01-08 12:05:17","post_date_gmt":"2015-01-08 18:05:17","post_content":"","post_title":"Candida Ho?fer at Eva Presenhuber","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"inst-view_hofer_gep_zuerich_05","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2015-01-08 12:12:25","post_modified_gmt":"2015-01-08 18:12:25","post_content_filtered":"","post_parent":138542,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_05.jpeg","menu_order":5,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":4,"parent_title":"Candida Ho\u0308fer at Eva Presenhuber","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_05.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_05-800x599.jpeg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_05.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_05.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":599,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_05-600x449.jpeg"},{"ID":138560,"post_author":"28","post_date":"2015-01-08 12:05:19","post_date_gmt":"2015-01-08 18:05:19","post_content":"","post_title":"Candida Ho?fer at Eva Presenhuber","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"inst-view_hofer_gep_zuerich_06","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2015-01-08 12:12:25","post_modified_gmt":"2015-01-08 18:12:25","post_content_filtered":"","post_parent":138542,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_06.jpeg","menu_order":6,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":5,"parent_title":"Candida Ho\u0308fer at Eva Presenhuber","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_06.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_06-800x371.jpeg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_06.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_06.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":371,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_06-600x278.jpeg"},{"ID":138561,"post_author":"28","post_date":"2015-01-08 12:05:21","post_date_gmt":"2015-01-08 18:05:21","post_content":"","post_title":"Candida Ho?fer at Eva Presenhuber","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"inst-view_hofer_gep_zuerich_07","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2015-01-08 12:12:25","post_modified_gmt":"2015-01-08 18:12:25","post_content_filtered":"","post_parent":138542,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_07.jpeg","menu_order":7,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":6,"parent_title":"Candida Ho\u0308fer at Eva Presenhuber","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_07.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_07-800x599.jpeg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_07.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_07.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":599,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_07-600x449.jpeg"},{"ID":138562,"post_author":"28","post_date":"2015-01-08 12:05:23","post_date_gmt":"2015-01-08 18:05:23","post_content":"","post_title":"Candida Ho?fer at Eva Presenhuber","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"inst-view_hofer_gep_zuerich_08","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2015-01-08 12:12:25","post_modified_gmt":"2015-01-08 18:12:25","post_content_filtered":"","post_parent":138542,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_08.jpeg","menu_order":8,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":7,"parent_title":"Candida Ho\u0308fer at Eva Presenhuber","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_08.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_08-800x599.jpeg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_08.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_08.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":599,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_08-600x449.jpeg"},{"ID":138563,"post_author":"28","post_date":"2015-01-08 12:05:24","post_date_gmt":"2015-01-08 18:05:24","post_content":"","post_title":"Candida Ho?fer at Eva Presenhuber","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"inst-view_hofer_gep_zuerich_09","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2015-01-08 12:12:25","post_modified_gmt":"2015-01-08 18:12:25","post_content_filtered":"","post_parent":138542,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_09.jpeg","menu_order":9,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":8,"parent_title":"Candida Ho\u0308fer at Eva Presenhuber","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_09.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_09-800x599.jpeg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_09.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_09.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":599,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_09-600x449.jpeg"},{"ID":138564,"post_author":"28","post_date":"2015-01-08 12:05:26","post_date_gmt":"2015-01-08 18:05:26","post_content":"","post_title":"Candida Ho?fer at Eva Presenhuber","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"inst-view_hofer_gep_zuerich_10","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2015-01-08 12:12:25","post_modified_gmt":"2015-01-08 18:12:25","post_content_filtered":"","post_parent":138542,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_10.jpeg","menu_order":10,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":9,"parent_title":"Candida Ho\u0308fer at Eva Presenhuber","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_10.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_10-800x419.jpeg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_10.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_10.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":419,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_10-600x314.jpeg"},{"ID":138565,"post_author":"28","post_date":"2015-01-08 12:05:29","post_date_gmt":"2015-01-08 18:05:29","post_content":"","post_title":"Candida Ho?fer at Eva Presenhuber","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"inst-view_hofer_gep_zuerich_11","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2015-01-08 12:12:25","post_modified_gmt":"2015-01-08 18:12:25","post_content_filtered":"","post_parent":138542,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_11.jpeg","menu_order":11,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":10,"parent_title":"Candida Ho\u0308fer at Eva Presenhuber","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_11.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_11-800x424.jpeg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_11.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_11.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":424,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_11-600x318.jpeg"},{"ID":138566,"post_author":"28","post_date":"2015-01-08 12:05:30","post_date_gmt":"2015-01-08 18:05:30","post_content":"","post_title":"Candida Ho?fer at Eva Presenhuber","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"inst-view_hofer_gep_zuerich_12","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2015-01-08 12:12:25","post_modified_gmt":"2015-01-08 18:12:25","post_content_filtered":"","post_parent":138542,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_12.jpeg","menu_order":12,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":11,"parent_title":"Candida Ho\u0308fer at Eva Presenhuber","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_12.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_12-800x599.jpeg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_12.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_12.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":599,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_12-600x449.jpeg"},{"ID":138567,"post_author":"28","post_date":"2015-01-08 12:05:32","post_date_gmt":"2015-01-08 18:05:32","post_content":"","post_title":"Candida Ho?fer at Eva Presenhuber","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"inst-view_hofer_gep_zuerich_13","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2015-01-08 12:12:25","post_modified_gmt":"2015-01-08 18:12:25","post_content_filtered":"","post_parent":138542,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_13.jpeg","menu_order":13,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":12,"parent_title":"Candida Ho\u0308fer at Eva Presenhuber","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_13.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_13-800x599.jpeg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_13.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_13.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":599,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_13-600x449.jpeg"},{"ID":138568,"post_author":"28","post_date":"2015-01-08 12:05:34","post_date_gmt":"2015-01-08 18:05:34","post_content":"","post_title":"Candida Ho?fer at Eva Presenhuber","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"inst-view_hofer_gep_zuerich_14","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2015-01-08 12:12:25","post_modified_gmt":"2015-01-08 18:12:25","post_content_filtered":"","post_parent":138542,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_14.jpeg","menu_order":14,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":13,"parent_title":"Candida Ho\u0308fer at Eva Presenhuber","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_14.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_14-800x599.jpeg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_14.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_14.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":599,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_14-600x449.jpeg"},{"ID":138569,"post_author":"28","post_date":"2015-01-08 12:05:37","post_date_gmt":"2015-01-08 18:05:37","post_content":"","post_title":"Candida Ho?fer at Eva Presenhuber","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"inst-view_hofer_gep_zuerich_15","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2015-01-08 12:12:25","post_modified_gmt":"2015-01-08 18:12:25","post_content_filtered":"","post_parent":138542,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_15.jpeg","menu_order":15,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":14,"parent_title":"Candida Ho\u0308fer at Eva Presenhuber","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_15.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_15-800x599.jpeg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_15.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_15.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":599,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_15-600x449.jpeg"},{"ID":138570,"post_author":"28","post_date":"2015-01-08 12:05:40","post_date_gmt":"2015-01-08 18:05:40","post_content":"","post_title":"Candida Ho?fer at Eva Presenhuber","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"inst-view_hofer_gep_zuerich_16","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2015-01-08 12:12:25","post_modified_gmt":"2015-01-08 18:12:25","post_content_filtered":"","post_parent":138542,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_16.jpeg","menu_order":16,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":15,"parent_title":"Candida Ho\u0308fer at Eva Presenhuber","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_16.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_16-800x599.jpeg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_16.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_16.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":599,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_16-600x449.jpeg"},{"ID":138571,"post_author":"28","post_date":"2015-01-08 12:05:42","post_date_gmt":"2015-01-08 18:05:42","post_content":"","post_title":"Candida Ho?fer at Eva Presenhuber","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"inst-view_hofer_gep_zuerich_17","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2015-01-08 12:12:25","post_modified_gmt":"2015-01-08 18:12:25","post_content_filtered":"","post_parent":138542,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_17.jpeg","menu_order":17,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":16,"parent_title":"Candida Ho\u0308fer at Eva Presenhuber","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_17.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_17-524x700.jpeg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_17.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_17.jpeg","large_img_width":524,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_17-600x800.jpeg"},{"ID":138572,"post_author":"28","post_date":"2015-01-08 12:05:44","post_date_gmt":"2015-01-08 18:05:44","post_content":"","post_title":"Candida Ho?fer at Eva Presenhuber","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"inst-view_hofer_gep_zuerich_18","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2015-01-08 12:12:25","post_modified_gmt":"2015-01-08 18:12:25","post_content_filtered":"","post_parent":138542,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_18.jpeg","menu_order":18,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":17,"parent_title":"Candida Ho\u0308fer at Eva Presenhuber","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_18.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_18-524x700.jpeg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_18.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_18.jpeg","large_img_width":524,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_18-600x800.jpeg"},{"ID":138573,"post_author":"28","post_date":"2015-01-08 12:05:47","post_date_gmt":"2015-01-08 18:05:47","post_content":"","post_title":"Candida Ho?fer at Eva Presenhuber","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"inst-view_hofer_gep_zuerich_19","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2015-01-08 12:12:25","post_modified_gmt":"2015-01-08 18:12:25","post_content_filtered":"","post_parent":138542,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_19.jpeg","menu_order":19,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":18,"parent_title":"Candida Ho\u0308fer at Eva Presenhuber","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_19.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_19-524x700.jpeg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_19.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_19.jpeg","large_img_width":524,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_19-600x800.jpeg"},{"ID":138574,"post_author":"28","post_date":"2015-01-08 12:05:49","post_date_gmt":"2015-01-08 18:05:49","post_content":"","post_title":"Candida Ho?fer at Eva Presenhuber","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"inst-view_hofer_gep_zuerich_20","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2015-01-08 12:12:25","post_modified_gmt":"2015-01-08 18:12:25","post_content_filtered":"","post_parent":138542,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_20.jpeg","menu_order":20,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":19,"parent_title":"Candida Ho\u0308fer at Eva Presenhuber","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_20.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_20-524x700.jpeg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_20.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_20.jpeg","large_img_width":524,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/Inst.View_H\u00f6fer_Gep_Zuerich_20-600x800.jpeg"},{"ID":138543,"post_author":"28","post_date":"2015-01-08 12:04:29","post_date_gmt":"2015-01-08 18:04:29","post_content":"","post_title":"Candida Ho?fer at Eva Presenhuber","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"hofer40470","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2015-01-08 12:12:25","post_modified_gmt":"2015-01-08 18:12:25","post_content_filtered":"","post_parent":138542,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40470.jpg","menu_order":21,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":20,"parent_title":"Candida Ho\u0308fer at Eva Presenhuber","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40470.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40470-800x659.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40470.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40470.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":659,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40470-600x494.jpg"},{"ID":138546,"post_author":"28","post_date":"2015-01-08 12:04:41","post_date_gmt":"2015-01-08 18:04:41","post_content":"","post_title":"Candida Ho?fer at Eva Presenhuber","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"hofer40478","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2015-01-08 12:12:25","post_modified_gmt":"2015-01-08 18:12:25","post_content_filtered":"","post_parent":138542,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40478.jpg","menu_order":22,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":21,"parent_title":"Candida Ho\u0308fer at Eva Presenhuber","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40478.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40478-800x545.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40478.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40478.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":545,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40478-600x409.jpg"},{"ID":138544,"post_author":"28","post_date":"2015-01-08 12:04:33","post_date_gmt":"2015-01-08 18:04:33","post_content":"","post_title":"Candida Ho?fer at Eva Presenhuber","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"hofer40472","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2015-01-08 12:12:25","post_modified_gmt":"2015-01-08 18:12:25","post_content_filtered":"","post_parent":138542,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40472.jpg","menu_order":23,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":22,"parent_title":"Candida Ho\u0308fer at Eva Presenhuber","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40472.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40472-514x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40472.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40472.jpg","large_img_width":514,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40472-600x815.jpg"},{"ID":138545,"post_author":"28","post_date":"2015-01-08 12:04:39","post_date_gmt":"2015-01-08 18:04:39","post_content":"","post_title":"Candida Ho?fer at Eva Presenhuber","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"hofer40474","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2015-01-08 12:12:25","post_modified_gmt":"2015-01-08 18:12:25","post_content_filtered":"","post_parent":138542,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40474.jpg","menu_order":24,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":23,"parent_title":"Candida Ho\u0308fer at Eva Presenhuber","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40474.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40474-800x558.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40474.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40474.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":558,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40474-600x418.jpg"},{"ID":138547,"post_author":"28","post_date":"2015-01-08 12:04:49","post_date_gmt":"2015-01-08 18:04:49","post_content":"","post_title":"Candida Ho?fer at Eva Presenhuber","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"hofer40980","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2015-01-08 12:12:25","post_modified_gmt":"2015-01-08 18:12:25","post_content_filtered":"","post_parent":138542,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40980.jpg","menu_order":25,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":24,"parent_title":"Candida Ho\u0308fer at Eva Presenhuber","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40980.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40980-800x694.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40980.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40980.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":694,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40980-600x521.jpg"},{"ID":138550,"post_author":"28","post_date":"2015-01-08 12:05:00","post_date_gmt":"2015-01-08 18:05:00","post_content":"","post_title":"Candida Ho?fer at Eva Presenhuber","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"hofer41064_02","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2015-01-08 12:12:25","post_modified_gmt":"2015-01-08 18:12:25","post_content_filtered":"","post_parent":138542,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41064_02.jpg","menu_order":26,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":25,"parent_title":"Candida Ho\u0308fer at Eva Presenhuber","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41064_02.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41064_02-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41064_02.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41064_02.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41064_02-600x400.jpg"},{"ID":138548,"post_author":"28","post_date":"2015-01-08 12:04:55","post_date_gmt":"2015-01-08 18:04:55","post_content":"","post_title":"Candida Ho?fer at Eva Presenhuber","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"hofer40988","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2015-01-08 12:12:25","post_modified_gmt":"2015-01-08 18:12:25","post_content_filtered":"","post_parent":138542,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40988.jpg","menu_order":27,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":26,"parent_title":"Candida Ho\u0308fer at Eva Presenhuber","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40988.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40988-501x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40988.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40988.jpg","large_img_width":501,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER40988-600x837.jpg"},{"ID":138551,"post_author":"28","post_date":"2015-01-08 12:05:02","post_date_gmt":"2015-01-08 18:05:02","post_content":"","post_title":"Candida Ho?fer at Eva Presenhuber","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"hofer41064_03","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2015-01-08 12:12:25","post_modified_gmt":"2015-01-08 18:12:25","post_content_filtered":"","post_parent":138542,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41064_03.jpg","menu_order":28,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":27,"parent_title":"Candida Ho\u0308fer at Eva Presenhuber","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41064_03.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41064_03-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41064_03.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41064_03.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41064_03-600x400.jpg"},{"ID":138549,"post_author":"28","post_date":"2015-01-08 12:04:57","post_date_gmt":"2015-01-08 18:04:57","post_content":"","post_title":"Candida Ho?fer at Eva Presenhuber","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"hofer41064_01","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2015-01-08 12:12:25","post_modified_gmt":"2015-01-08 18:12:25","post_content_filtered":"","post_parent":138542,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41064_01.jpg","menu_order":29,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":28,"parent_title":"Candida Ho\u0308fer at Eva Presenhuber","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41064_01.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41064_01-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41064_01.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41064_01.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41064_01-600x400.jpg"},{"ID":138552,"post_author":"28","post_date":"2015-01-08 12:05:04","post_date_gmt":"2015-01-08 18:05:04","post_content":"","post_title":"Candida Ho?fer at Eva Presenhuber","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"hofer41065_01","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2015-01-08 12:12:25","post_modified_gmt":"2015-01-08 18:12:25","post_content_filtered":"","post_parent":138542,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41065_01.jpg","menu_order":30,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":29,"parent_title":"Candida Ho\u0308fer at Eva Presenhuber","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41065_01.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41065_01-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41065_01.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41065_01.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41065_01-600x400.jpg"},{"ID":138554,"post_author":"28","post_date":"2015-01-08 12:05:08","post_date_gmt":"2015-01-08 18:05:08","post_content":"","post_title":"Candida Ho?fer at Eva Presenhuber","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"hofer41065_03","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2015-01-08 12:12:25","post_modified_gmt":"2015-01-08 18:12:25","post_content_filtered":"","post_parent":138542,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41065_03.jpg","menu_order":31,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":30,"parent_title":"Candida Ho\u0308fer at Eva Presenhuber","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41065_03.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41065_03-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41065_03.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41065_03.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41065_03-600x400.jpg"},{"ID":138553,"post_author":"28","post_date":"2015-01-08 12:05:06","post_date_gmt":"2015-01-08 18:05:06","post_content":"","post_title":"Candida Ho?fer at Eva Presenhuber","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"hofer41065_02","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2015-01-08 12:12:25","post_modified_gmt":"2015-01-08 18:12:25","post_content_filtered":"","post_parent":138542,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41065_02.jpg","menu_order":32,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":31,"parent_title":"Candida Ho\u0308fer at Eva Presenhuber","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41065_02.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41065_02-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41065_02.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41065_02.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2015\/01\/H\u00d6FER41065_02-600x400.jpg"}]);</script>
		
		
		<div class="overlay"><div class="target"></div><div class="overlay-ads"><div id="div-gpt-ad-1426174383522-1"></div></div><div class="overlay-nav"><span class="close">x</span><span class="prev">&lt;</span><span class="next">&gt;</span><span class="dida">i</span><div class="dida-content"></div></div><div class="sidebar-bg"></div><div class="spinner"><div class="bounce1"></div><div class="bounce2"></div><div class="bounce3"></div></div></div>
	</div>
	
	<div class="footer">2008 — 2018 Contemporary Art Daily <div class="credits">with help from <a href="http://ivandalcin.com" target="_blank">Ivan Dal Cin</a></div></div>
</div>

<div class="rightcol">
	<aside>
		<div class="cad-sponsor" id="div-gpt-ad-1426174383522-0"></div>
		<div class="cad-venues">
			<a href="http://www.contemporaryartvenues.com" class="title2">Contemporary Art Venues <span>Sponsored Listings</span></a>
			<ul class="venue-listing"></ul>
		</div>
	</aside>
	<div class="sidebar-bg"></div>
</div>


		<script>var adsLoad = JSON.stringify([{"id":"9","graphic":"venues_graphic_9.jpg","name":"Almine Rech","city":"Paris","country":"France"},{"id":"34","graphic":"venues_graphic_34.jpg","name":"Bortolami","city":"New York","country":"United States"},{"id":"92","graphic":"venues_graphic_92.jpg","name":"Friedrich Petzel","city":"New York","country":"United States"},{"id":"108","graphic":"SLi13-4489P.jpg","name":"greengrassi","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"120","graphic":"venues_graphic_120.jpg","name":"Eric Hussenot","city":"Paris","country":"France"},{"id":"124","graphic":"venues_graphic_124.jpg","name":"Jacky Strenz","city":"Frankfurt","country":"Germany"},{"id":"125","graphic":"venues_graphic_125.jpg","name":"James Cohan","city":"New York","country":"United States"},{"id":"136","graphic":"Karma-International-FIAC-2014-002.jpg","name":"Karma International","city":"Z\u00fcrich","country":"Switzerland"},{"id":"145","graphic":"venues_graphic_145.png","name":"Kurimanzutto","city":"Mexico City","country":"Mexico"},{"id":"170","graphic":"venues_graphic_170.jpg","name":"Maureen Paley","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"177","graphic":"IJ_Install.01.jpg","name":"Metro Pictures","city":"New York","country":"United States"},{"id":"181","graphic":"venues_graphic_181.jpg","name":"Michael Benevento","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"189","graphic":"venues_graphic_189.jpg","name":"Misako & Rosen","city":"Tokyo","country":"Japan"},{"id":"192","graphic":"venues_graphic_192.jpg","name":"Modern Art","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"199","graphic":"venues_graphic_199.jpg","name":"Nicolas Krupp","city":"Basel","country":"Switzerland"},{"id":"248","graphic":"venues_graphic_248.jpg","name":"STANDARD (OSLO)","city":"Oslo","country":"Norway"},{"id":"254","graphic":"venues_graphic_254.jpg","name":"Campoli Presti","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"262","graphic":"venues_graphic_262.jpg","name":"The Approach","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"269","graphic":"venues_graphic_269.jpg","name":"Thomas Schulte","city":"Berlin","country":"Germany"},{"id":"276","graphic":"SHe16_Untitled_2014-a.jpg","name":"Victoria Miro","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"313","graphic":"venues_graphic_313.jpg","name":"The Renaissance Society","city":"Chicago","country":"United States"},{"id":"356","graphic":"venues_graphic_356.jpg","name":"Midway Contemporary Art","city":"Minneapolis","country":"United States"},{"id":"368","graphic":"venues_graphic_368.jpg","name":"SculptureCenter","city":"New York","country":"United States"},{"id":"394","graphic":"venues_graphic_394.jpg","name":"Kunsthalle Wien","city":"Vienna","country":"Austria"},{"id":"406","graphic":"110209_rathole_44978.jpg","name":"Rat Hole","city":"Tokyo","country":"Japan"},{"id":"434","graphic":"venues_graphic_434.jpeg","name":"Almine Rech","city":"Brussels","country":"Belgium"},{"id":"439","graphic":"venues_graphic_439.jpg","name":"Foxy Production","city":"New York","country":"United States"},{"id":"477","graphic":"Galerie_Buchholz_Berlin.jpg","name":"Galerie Buchholz","city":"Berlin","country":"Germany"},{"id":"490","graphic":"GGC-FIAC_2012-011.jpg","name":"House of Gaga","city":"Mexico City","country":"Mexico"},{"id":"517","graphic":"venues_graphic_517.jpg","name":"Marta Cervera","city":"Madrid","country":"Spain"},{"id":"518","graphic":"venues_graphic_518.jpg","name":"Arts Club of Chicago","city":"Chicago","country":"United States"},{"id":"539","graphic":"KHStGallen.jpg","name":"Kunst Halle Sankt Gallen","city":"St. Gallen","country":"Switzerland"},{"id":"577","graphic":"glenn.jpg","name":"Altman Siegel","city":"San Francisco","country":"United States"},{"id":"592","graphic":"venues_graphic_592.jpg","name":"Emanuel Layr","city":"Vienna","country":"Austria"},{"id":"606","graphic":"venues_graphic_606.jpg","name":"Greenspon","city":"New York","country":"United States"},{"id":"612","graphic":"venues_graphic_612.jpg","name":"Bergen Kunsthall","city":"Bergen","country":"Norway"},{"id":"618","graphic":"venues_graphic_618.jpg","name":"BQ","city":"Berlin","country":"Germany"},{"id":"685","graphic":"venues_graphic_685.jpg","name":"T293","city":"Rome","country":"Italy"},{"id":"706","graphic":"contemporary_art_daily_banner.jpg","name":"Essex Street","city":"New York","country":"United States"},{"id":"709","graphic":"venues_graphic_709.jpg","name":"Downs & Ross","city":"New York","country":"United States"},{"id":"712","graphic":"venues_graphic_712.jpeg","name":"Croy Nielsen","city":"Vienna","country":"Austria"},{"id":"719","graphic":"ps_13.jpeg","name":"The Power Station","city":"Dallas","country":"United States"},{"id":"731","graphic":"venues_graphic_731.jpg","name":"Jessica Silverman","city":"San Francisco","country":"United States"},{"id":"738","graphic":"venues_graphic_738.jpg","name":"Halle f\u00fcr Kunst L\u00fcneburg","city":"L\u00fcneburg","country":"Germany"},{"id":"742","graphic":"venues_graphic_742.jpg","name":"Kayne Griffin Corcoran","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"757","graphic":"venues_graphic_757.png","name":"Raffaella Cortese","city":"Milan","country":"Italy"},{"id":"769","graphic":"venues_graphic_769.jpg","name":"MAMCO","city":"Geneva","country":"Switzerland"},{"id":"791","graphic":"venues_graphic_791.jpeg","name":"ANNAELLEGALLERY","city":"Stockholm","country":"Sweden"},{"id":"794","graphic":"venues_graphic_794.jpg","name":"Fonti","city":"Naples","country":"Italy"},{"id":"800","graphic":"venues_graphic_800.jpg","name":"Luce Gallery","city":"Turin","country":"Italy"},{"id":"808","graphic":"venues_graphic_808.jpg","name":"Seventeen","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"812","graphic":"12575-von_Heyl-Green_Duck-TVE.jpg","name":"Corbett vs. Dempsey","city":"Chicago","country":"United States"},{"id":"826","graphic":"venues_graphic_826.jpg","name":"Rhona Hoffman","city":"Chicago","country":"United States"},{"id":"832","graphic":"venues_graphic_832.JPG","name":"Fons Welters","city":"Amsterdam","country":"The Netherlands"},{"id":"833","graphic":"venues_graphic_833.jpg","name":"Deborah Schamoni","city":"Munich","country":"Germany"},{"id":"834","graphic":"do11.jpg","name":"Peres Projects","city":"Berlin","country":"Germany"},{"id":"844","graphic":"venues_graphic_844.jpg","name":"What Pipeline","city":"Detroit","country":"United States"},{"id":"845","graphic":"venues_graphic_845.jpg","name":"Freedman Fitzpatrick","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"877","graphic":"venues_graphic_877.jpg","name":"Overduin & Co.","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"879","graphic":"venues_graphic_879.jpg","name":"Barbara Gross Galerie","city":"Munich","country":"Germany"},{"id":"881","graphic":"venues_graphic_881.jpg","name":"Corvi-Mora","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"883","graphic":"Galerie_Buchholz_Cologne.jpg","name":"Galerie Buchholz","city":"Cologne","country":"Germany"},{"id":"890","graphic":"venues_graphic_890.jpg","name":"Wattis","city":"San Francisco","country":"United States"},{"id":"893","graphic":"lefcourt.jpg","name":"Mitchell-Innes & Nash","city":"New York","country":"United States"},{"id":"895","graphic":"mhd.jpg","name":"Galerie n\u00e4chst St. Stephan Rosemarie Schwarzw\u00e4lder","city":"Vienna","country":"Austria"},{"id":"908","graphic":"venues_graphic_908.jpg","name":"Various Small Fires","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"912","graphic":"venues_graphic_912.jpg","name":"Nicelle Beauchene","city":"New York","country":"United States"},{"id":"931","graphic":"venues_graphic_931.jpg","name":"Night Gallery","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"934","graphic":"venues_graphic_934.JPG","name":"Ghebaly Gallery","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"945","graphic":"venues_graphic_945.jpg","name":"K\u00fcnstlerhaus, Halle f\u00fcr Kunst & Medien (KM\u2013)","city":"Graz","country":"Austria"},{"id":"965","graphic":"venues_graphic_965.jpg","name":"Lulu","city":"Mexico City","country":"Mexico"},{"id":"1005","graphic":"venues_graphic_1005.jpg","name":"High Art","city":"Paris","country":"France"},{"id":"1012","graphic":"venues_graphic_1012.jpg","name":"David Lewis","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1017","graphic":"venues_graphic_1017.jpeg","name":"Cr\u00e8vecoeur","city":"Paris","country":"France"},{"id":"1024","graphic":"venues_graphic_1024.jpg","name":"Koenig & Clinton","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1054","graphic":"venues_graphic_1054.jpg","name":"KARMA","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1055","graphic":"venues_graphic_1055.jpg","name":"KARMA","city":"Amagansett","country":"United States"},{"id":"1058","graphic":"venues_graphic_1058.jpg","name":"Fourteen30 Contemporary","city":"Portland","country":"United States"},{"id":"1064","graphic":"venues_graphic_1064.jpg","name":"Shoot the Lobster","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1065","graphic":"venues_graphic_1065.jpg","name":"Institute of Contemporary Art, Miami","city":"Miami","country":"United States"},{"id":"1076","graphic":"venues_graphic_1076.JPG","name":"Ellis King","city":"Dublin","country":"Ireland"},{"id":"1083","graphic":"venues_graphic_1083.jpg","name":"Fri Art","city":"Fribourg","country":"Switzerland"},{"id":"1106","graphic":"venues_graphic_1106.jpg","name":"BOESKY EAST","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1115","graphic":"venues_graphic_1115.jpg","name":"Park View\/Paul Soto","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"1116","graphic":"venues_graphic_1116.jpg","name":"Adams and Ollman","city":"Portland","country":"United States"},{"id":"1120","graphic":"venues_graphic_1120.png","name":"Kunsthall Stavanger","city":"Stavanger","country":"Norway"},{"id":"1136","graphic":"venues_graphic_1136.jpg","name":"Kunsthalle Wien","city":"Vienna","country":"Austria"},{"id":"1162","graphic":"venues_graphic_1162.jpg","name":"Air de Paris","city":"Paris","country":"France"},{"id":"1169","graphic":"venues_graphic_1169.JPG","name":"Bureau des R\u00e9alit\u00e9s","city":"Brussels","country":"Belgium"},{"id":"1180","graphic":"venues_graphic_1180.jpg","name":"Bodega","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1183","graphic":"venues_graphic_1183.jpg","name":"P420","city":"Bologna","country":"Italy"},{"id":"1190","graphic":"venues_graphic_1190.jpg","name":"Lyles & King","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1195","graphic":"venues_graphic_1195.jpg","name":"Central Fine","city":"Miami","country":"United States"},{"id":"1196","graphic":"venues_graphic_1196.jpg","name":"Central Fine","city":"Buenos Aires","country":"Argentina"},{"id":"1208","graphic":"venues_graphic_1208.jpg","name":"Atlanta Contemporary","city":"Atlanta","country":"United States"},{"id":"1210","graphic":"venues_graphic_1210.JPG","name":"Marianne Boesky Gallery","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1227","graphic":"venues_graphic_1227.jpg","name":"Friedrich Petzel","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1247","graphic":"venues_graphic_1247.jpeg","name":"Levy Delval","city":"Brussels","country":"Belgium"},{"id":"1257","graphic":"venues_graphic_1257.jpg","name":"Embajada","city":"San Juan","country":"Puerto Rico"},{"id":"1258","graphic":"venues_graphic_1258.jpg","name":"Mendes Wood DM","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil"},{"id":"1266","graphic":"venues_graphic_1266.jpg","name":"Galerie Buchholz","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1307","graphic":"venues_graphic_1307.jpg","name":"Meliksetian | Briggs","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"1321","graphic":"venues_graphic_1321.jpg","name":"VNH Gallery","city":"Paris","country":"France"},{"id":"1351","graphic":"venues_graphic_1351.jpg","name":"Clages","city":"Cologne","country":"Germany"},{"id":"1377","graphic":"venues_graphic_1377.jpeg","name":"Veda","city":"Florence","country":"Italy"},{"id":"1380","graphic":"venues_graphic_1380.jpg","name":"Sultana","city":"Paris","country":"France"},{"id":"1397","graphic":"venues_graphic_1397.jpg","name":"Rolando Anselmi","city":"Berlin","country":"Germany"},{"id":"1399","graphic":"venues_graphic_1399.jpg","name":"Martos Gallery","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1451","graphic":"venues_graphic_1451.jpeg","name":"Almine Rech","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"1456","graphic":"venues_graphic_1456.jpg","name":"Federica Schiavo","city":"Milan","country":"Italy"},{"id":"1536","graphic":"venues_graphic_1536.jpg","name":"Luisotti","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"1622","graphic":"venues_graphic_1622.jpg","name":"Parisian Laundry","city":"Montreal","country":"Canada"},{"id":"1695","graphic":"venues_graphic_1695.jpg","name":"ltd los angeles","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"1717","graphic":"venues_graphic_1717.jpg","name":"Mendes Wood DM","city":"Brussels","country":"Belgium"},{"id":"1735","graphic":"venues_graphic_1735.png","name":"Andersen's Contemporary","city":"Copenhagen","country":"Denmark"},{"id":"1762","graphic":"venues_graphic_1762.jpg","name":"BOESKY WEST","city":"Aspen","country":"United States"},{"id":"1767","graphic":"venues_graphic_1767.jpeg","name":"Almine Rech","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1805","graphic":"venues_graphic_1805.jpg","name":"Les Bains-Douches","city":"Alen\u00e7on","country":"France"},{"id":"1842","graphic":"venues_graphic_1842.jpg","name":"Parker Gallery","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"1891","graphic":"venues_graphic_1891.jpg","name":"Beeler Gallery","city":"Columbus","country":"United States"},{"id":"1893","graphic":"venues_graphic_1893.jpg","name":"Jahn und Jahn","city":"Munich","country":"Germany"},{"id":"1900","graphic":"venues_graphic_1900.jpg","name":"Bel Ami","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"1953","graphic":"venues_graphic_1953.jpg","name":"Balice Hertling","city":"Paris","country":"France"},{"id":"1958","graphic":"venues_graphic_1958.jpg","name":"Antoine Ertaskiran","city":"Montreal","country":"Canada"},{"id":"1959","graphic":"venues_graphic_1959.jpeg","name":"Diane Rosenstein ","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"1986","graphic":"venues_graphic_1986.jpeg","name":"Nonaka-Hill","city":"Los Angeles","country":"United States"}]); localStorage.removeItem("adCAD"); localStorage.setItem("adCAD", adsLoad);</script>
		<script>
			var d = new Date();
		    d.setTime(d.getTime() + (24*60*60*1000));
		    var expires = "expires="+ d.toUTCString();
		    document.cookie = "adcad=loaded;" + expires + ";path=/";
		</script>

    </div>
  </section>
  <script type='text/javascript' src='http://www.contemporaryartdaily.com/wp-includes/js/wp-embed.min.js'></script>
  
  <script type='text/javascript' src='https://www.contemporaryartdaily.com/wp-includes/js/jquery/jquery.js'></script>
  <script type='text/javascript' src='https://www.contemporaryartdaily.com/wp-includes/js/jquery/jquery-migrate.min.js'></script>
  <script type='text/javascript' src='https://partner.googleadservices.com/gampad/google_service.js'></script>
  <script type='text/javascript'>
  GS_googleAddAdSenseService("ca-pub-4828308395910995");
  GS_googleEnableAllServices();
  </script>
  <script type='text/javascript'> 
    GA_googleFetchAds();
  </script>

  <script type="text/javascript">
    var _gaq = _gaq || [];
    _gaq.push(['_setAccount', 'UA-4515866-10']);
    _gaq.push(['_trackPageview']);

    (function() {
      var ga = document.createElement('script'); ga.type = 'text/javascript'; ga.async = true;
      ga.src = ('https:' == document.location.protocol ? 'https://ssl' : 'http://www') + '.google-analytics.com/ga.js';
      var s = document.getElementsByTagName('script')[0]; s.parentNode.insertBefore(ga, s);
    })();
  </script>

  <script type='text/javascript'>
  var googletag = googletag || {};
  googletag.cmd = googletag.cmd || [];
  (function() {
  var gads = document.createElement('script');
  gads.async = true;
  gads.type = 'text/javascript';
  var useSSL = 'https:' == document.location.protocol;
  gads.src = (useSSL ? 'https:' : 'http:') + 
  '//www.googletagservices.com/tag/js/gpt.js';
  var node = document.getElementsByTagName('script')[0];
  node.parentNode.insertBefore(gads, node);
  })();
  </script>

  <script type='text/javascript'>
  googletag.cmd.push(function() {
  slot1 = googletag.defineSlot('/3410624/SidebarRectangle', [300, 250], 'div-gpt-ad-1426174383522-0').addService(googletag.pubads());
  slot2 = googletag.defineSlot('/3410624/VerticalSkyscraper', [160, 600], 'div-gpt-ad-1426174383522-1').addService(googletag.pubads());
  googletag.pubads().enableSingleRequest();
  googletag.pubads().collapseEmptyDivs();
  googletag.enableServices();
  });
  </script>

  <script type='text/javascript' src='http://www.contemporaryartdaily.com/wp-content/themes/CAD2017/inc/script.js?v=14'></script>

</body>
</html>