<!DOCTYPE html>
<html lang="en-US">
<head>
	<title>Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi (Contemporary Art Daily)</title>

	<meta charset="UTF-8">
    <meta http-equiv="x-ua-compatible" content="ie=edge">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1, user-scalable=no">

	<link rel="stylesheet" type="text/css" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-content/themes/CAD2017/style.css?v=4" />

	<link rel="apple-touch-icon" sizes="180x180" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-content/themes/CAD2017/inc/favicons/apple-touch-icon.png">
	<link rel="icon" type="image/png" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-content/themes/CAD2017/inc/favicons/favicon-32x32.png" sizes="32x32">
	<link rel="icon" type="image/png" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-content/themes/CAD2017/inc/favicons/favicon-16x16.png" sizes="16x16">
	<link rel="manifest" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-content/themes/CAD2017/inc/favicons/manifest.json">
	<link rel="mask-icon" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-content/themes/CAD2017/inc/favicons/safari-pinned-tab.svg" color="#5bbad5">
	<meta name="apple-mobile-web-app-title" content="CAD">
	<meta name="application-name" content="CAD">
	<meta name="theme-color" content="#ffffff">
	
<!-- All in One SEO Pack 2.3.9.2 by Michael Torbert of Semper Fi Web Design[44,152] -->
<meta name="description"  content="Contemporary Art Daily. A Daily Journal of International Exhibitions. | Artists: Kerstin Brätsch with Martino Gamper, Adele Röder with Lydia Rodrigues Venue: Gio Marconi, Milan Exhibition Title: Glow Rod Tanning with..." />

<meta name="keywords"  content="adele röder,das institut,gio marconi,kerstin brätsch,lucas knipscher,lydia rodrigues,martino gamper,milan,united brothers,exhibitions" />

<link rel="canonical" href="http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/" />
<!-- /all in one seo pack -->
<link rel='dns-prefetch' href='//s.w.org' />
<link rel='https://api.w.org/' href='http://www.contemporaryartdaily.com/wp-json/' />
<link rel="alternate" type="application/json+oembed" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-json/oembed/1.0/embed?url=http%3A%2F%2Fwww.contemporaryartdaily.com%2F2012%2F04%2Fkerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi%2F" />
<link rel="alternate" type="text/xml+oembed" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-json/oembed/1.0/embed?url=http%3A%2F%2Fwww.contemporaryartdaily.com%2F2012%2F04%2Fkerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi%2F&#038;format=xml" />
</head>
<body>
	<section class="clearfix">
		<div class="container clearfix">
			<div class="leftcol">
				<header>
					<div id="header">
						<h1><a class="moon" href="http://cagrp.org" target="_blank"></a><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/">Contemporary Art Daily</a></h1>
					
						<div class="navigation">
							<ul class="main-nav">
								<li class="level-1"><a>Contact</a>
									<ul class="level-2">
										<li><a href="mailto:info@contemporaryartdaily.com" target="_blank">E-mail</a></li>
										<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/sponsorship/" target="_blank">Sponsorship</a></li>
										<li><a href="http://www.facebook.com/pages/Contemporary-Art-Daily/44774141206" target="_blank">Facebook</a></li>
										<li><a href="http://twitter.com/cadaily" target="_blank">Twitter</a></li>
										<li><a href="http://contemporaryartdaily.tumblr.com/" target="_blank">Tumblr</a></li>
									</ul>
								</li>
								<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/submissions/">Submissions</a></li>
								<li class="level-1"><a>Categories</a>
									<ul class="level-2">
																					<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/category/exhibitions/">Exhibitions</a></li>
																					<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/category/week-in-review/">Week in Review</a></li>
																					<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/category/august-review/">August Review</a></li>
																					<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/category/events/">Events</a></li>
																					<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/category/announcements/">Announcements</a></li>
																					<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/category/sponsored-announcements/">Sponsored Announcements</a></li>
																					<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/category/uncategorized/">Uncategorized</a></li>
																			</ul>
								</li>
								<li class="level-1"><a>Archives</a>
									<ul class="level-2">
											<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2018/'>2018</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2017/'>2017</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2016/'>2016</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/'>2015</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2014/'>2014</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2013/'>2013</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/'>2012</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2011/'>2011</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/'>2010</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2009/'>2009</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2008/'>2008</a></li>
									</ul>
								</li>
								<li><a href="http://feeds.feedburner.com/ContemporaryArtDaily">Feed</a></li>
								<li id="searchlink"><a>Search</a>
									<form name="searchform" id="searchform" action="/" method="get">
										<input type="text" name="s" id="searchbox" class="searchbox">
									</form>
								</li>
							</ul>
						</div>
						<div class="mobile-menu"></div>
					</div>
				</header>
				<div class="loading"><div class="spinner"><div class="bounce1"></div><div class="bounce2"></div><div class="bounce3"></div></div></div>
	<div class="cad-content single-post">

		
			<article class="cad-posts">
				<div class="content clearfix">
					<header>
						<small>April 2nd, 2012</small>
						<h1>Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi</h1>
					</header>	
					<div class="articles">
						<p><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0049/" rel="attachment wp-att-46378"><img class="alignnone size-medium wp-image-46378" title="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/MG_0049-600x900.jpg" alt="" width="600" height="900" srcset="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/MG_0049-600x900.jpg 600w, http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/MG_0049-466x700.jpg 466w" sizes="(min-width: 300px) 700px" /></a></p>
<p><em>Artists:</em> Kerstin Brätsch with Martino Gamper, Adele Röder with Lydia Rodrigues</p>
<p><em>Venue:</em> Gio Marconi, Milan</p>
<p><em>Exhibition Title: </em></p>
<p><em></em><strong>Glow Rod Tanning with&#8230; / COMCORRÖDER</strong></p>
<div>Kerstin Brätsch with Martino Gamper</div>
<div>Adele Röder with Lydia Rodrigues</div>
<div>with</div>
<div><strong>Simultanious Studios</strong></div>
<div>Lucas Knipscher / DAS INSTITUT</div>
<div>at</div>
<div><span>Giò Marconi / </span><em>COMCOR</em>RÖDER<span> Pop Up Store, Milan, Italy</span></div>
<p><em>Date:</em> February 22 &#8211; March 31, 2012</p>
<p><em><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_asf0012/">Click here to view slideshow</a></em></p>
<p><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/kb_installation_view008/" rel="attachment wp-att-46363"><img class="alignnone size-medium wp-image-46363" title="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/KB_installation_view008-600x400.jpg" alt="" width="600" height="400" srcset="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/KB_installation_view008-600x400.jpg 600w, http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/KB_installation_view008-800x533.jpg 800w" sizes="(min-width: 1600px) 800px, (min-width: 1024px) 700px" /></a></p>
<p><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/ar_installation_view003/" rel="attachment wp-att-46351"><img class="alignnone size-medium wp-image-46351" title="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/AR_installation_view003-600x400.jpg" alt="" width="600" height="400" srcset="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/AR_installation_view003-600x400.jpg 600w, http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/AR_installation_view003-800x533.jpg 800w" sizes="(min-width: 1600px) 800px, (min-width: 1024px) 700px" /></a></p>
<p><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0204/" rel="attachment wp-att-46447"><img class="alignnone size-medium wp-image-46447" title="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/MG_0204-600x900.jpg" alt="" width="600" height="900" srcset="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/MG_0204-600x900.jpg 600w, http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/MG_0204-466x700.jpg 466w" sizes="(min-width: 300px) 700px" /></a></p>
<p><em>Full gallery of images, press release and link available after the jump.</em></p>
<p><span id="more-46211"></span></p>
<p><em>Images:</em></p>
<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-46211 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_asf0012/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/ASF0012-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_asf0020/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/ASF0020-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_asf0022/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/ASF0022-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_asf0040/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/ASF0040-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_asf0051/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/ASF0051-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_asf0058/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/ASF0058-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_asf0061/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/ASF0061-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_asf0065/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/ASF0065-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_asf0070/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/ASF0070-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_asf0086/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/ASF0086-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_asf0096/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/ASF0096-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_asf0122/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/ASF0122-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_asf0128/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/ASF0128-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_asf0148/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/ASF0148-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_asf0157/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/ASF0157-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_asf0194/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/ASF0194-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_asf0195/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/ASF0195-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_asf0197/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/ASF0197-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_asf0199/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/ASF0199-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_asf0203/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/ASF0203-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_asf0211/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/ASF0211-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_asf0229/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/ASF0229-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_asf0278/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/ASF0278-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_b1q0018/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/B1Q0018-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_b1q0307/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/B1Q0307-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_b1q0320/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/B1Q0320-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_b1q0386/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/B1Q0386-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_b1q0493/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/B1Q0493-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_b1q0692/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/B1Q0692-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_b1q0697/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/B1Q0697-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_b1q9986/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/B1Q9986-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_b1q9993/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/B1Q9993-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0624/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/MG_0624-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0660x/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/MG_0660x-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0696x/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/MG_0696x-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0697x/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/MG_0697x-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0702x/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/MG_0702x-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0709x/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/MG_0709x-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0712x/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/MG_0712x-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0734/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/MG_0734-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0779/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/MG_0779-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/ar_installation-view021/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/AR_installation-view021-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/asf0001/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/ASF0001-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/f_asf0020/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/F_ASF0020-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/kb_installation-view072x/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/KB_installation-view072x-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/mg_0204/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/MG_0204-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/mg_0205/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/MG_0205-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/mg_0211/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/MG_0211-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/mg_0214/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/MG_0214-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/t_asf0061/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/T_ASF0061-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/w_asf0012/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/04/W_ASF0012-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/ar_installation_view001/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/AR_installation_view001-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/ar_installation_view002/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/AR_installation_view002-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/ar_installation_view003/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/AR_installation_view003-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/ar_installation_view004/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/AR_installation_view004-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/ar_installation_view005/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/AR_installation_view005-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/ar_installation_view007/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/AR_installation_view007-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/kb_installation_view001/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/KB_installation_view001-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/kb_installation_view003/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/KB_installation_view003-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/kb_installation_view004/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/KB_installation_view004-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/kb_installation_view005/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/KB_installation_view005-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/kb_installation_view008/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/KB_installation_view008-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0044/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/MG_0044-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0045/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/MG_0045-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0046/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/MG_0046-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0047/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/MG_0047-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0048/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/MG_0048-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0049/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/MG_0049-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0050/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/MG_0050-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0051/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/MG_0051-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0052/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/MG_0052-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0062/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/MG_0062-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0063/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/MG_0063-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0063-2/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/MG_00631-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0065/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/MG_0065-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0066/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/MG_0066-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0067/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/MG_0067-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0068/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/MG_0068-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0069/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/MG_0069-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0070/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/MG_0070-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0071/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/MG_0071-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0186/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/MG_0186-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0187/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/MG_0187-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0204/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/MG_0204-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0205-2/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/MG_0205-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0211/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/MG_0211-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/_mg_0214/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2012/03/MG_0214-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" />
		</div>

<p><em>Images courtesy of the artists and Gio Marconi, Milan.</em></p>
<p><em>Press Release:</em></p>
<p>exhibition design &#8211; DAS INSTITUT<br />
consulting &#8211; UNITED BROTHERS<br />
1 Plinths2 &#8211; Martino Gamper<br />
photography &#8211; Lucas Knipscher<br />
Pop-Up Store &#8211; Adele Röder<br />
consulting &#8211; Lydia Rodrigues<br />
COMCORRÖDER host &#8211; Lydia Rodrigues<br />
THUS! Unit(s) &#8211; DAS INSTITUT<br />
Tanning beds3 &#8211; UNITED BROTHERS<br />
roller blinds &#8211; DAS INSTITUT</p>
<p>The project: A massive multiplication (and therefore creation, obfuscation and perpetual annihilation) of the self.</p>
<p>The basis (or rather the necessary fiction—or rather the door to the maze) being Kerstin Brätsch and Adele Röder. Begin, then, here, now, with them. “Begin, ephebe, by perceiving the idea of this invention…”4</p>
<p>Kerstin Brätsch. Glow Rod Tanning with&#8230;. The subject: the suffering of painting. The aim: to cast a damning light on painting.5 A painting always asks, craves, to &#8220;be in the right light” (to find its place under the sun…). But imagine a Vermeer hanging in a garage: It would suffer. The transparent paintings are exposed to artificial light—to aggressive light.6 Backstage light. They are scrutinized and dissected. And, as in an x-ray, each painting MUST fail—fail its beauty—because nothing is hidden.</p>
<p>Adele Röder. COMCORRÖDER. En-Lightening / En-Visioning / En-Signing “How to overcome the rigidity of fabric, it’s inanimate material being, regular and abstract, and unfold its possible forms projected onto a woman&#8217;s body [a world’s surface?] How to obtain plastic effects that can highlight, without the use of touch, the metric features of weave, thickness, weight and color? How to proceed from the idea of De-Sign towards the idea of En-Sign?7</p>
<p>1 Ei and Tomoo Arakawa. Tomoo runs a suntanning business named Blacky (near Fukushima).<br />
2 (3 units = 1 table)<br />
3 for BLACKY Blocked Radiants Sunbathed from Glow Rod Tanning Series by Kerstin Brätsch for DAS INSTITUT and UNITED BROTHERS<br />
4 …this invented world, / ?The inconceivable idea of the sun.” (cf. being in the right light)<br />
5 Poussin on Caravaggio, “to destroy painting”<br />
6 There are also cryptic aggressors in the paintings: hair, fishbone, fluff, spines… 7 pirate copied from Antonella Huber</p>
<p><em>Link:</em> <a href="http://www.giomarconi.com/">Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gio Marconi</a></p>
						<p class="post-tags"><em>Tags:</em> <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/adele-roder/" rel="tag">Adele Röder</a>, <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/das-institut/" rel="tag">Das Institut</a>, <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/gio-marconi/" rel="tag">Gio Marconi</a>, <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/kerstin-bratsch/" rel="tag">Kerstin Brätsch</a>, <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/lucas-knipscher/" rel="tag">Lucas Knipscher</a>, <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/lydia-rodrigues/" rel="tag">Lydia Rodrigues</a>, <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/martino-gamper/" rel="tag">Martino Gamper</a>, <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/milan/" rel="tag">Milan</a>, <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/united-brothers/" rel="tag">United Brothers</a></p>
						<p class="post-social">
							<em>Share:</em> <a href="https://twitter.com/home?status=http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/ Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi @cad" target="_blank">Twitter</a>, <a href="https://www.facebook.com/share.php?u=http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/" target="_blank">Facebook</a>, <a href="https://pinterest.com/pin/create/button/?url=http://www.contemporaryartdaily.com/2012/04/kerstin-bratsch-and-adele-roder-at-gio-marconi/&description=Kerstin Brätsch and Adele Röder at Gió Marconi" target="_blank">Pinterest</a>
						</p>
					</div>
				</div>
			</article>

						<script>var postImages = JSON.stringify([{"ID":48118,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:04:36","post_date_gmt":"2012-04-04 21:04:36","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_asf0012","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:04:36","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:04:36","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0012.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":0,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0012.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0012-800x542.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0012.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0012.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":542,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0012-600x406.jpg"},{"ID":48119,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:04:52","post_date_gmt":"2012-04-04 21:04:52","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_asf0020","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:04:52","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:04:52","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0020.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":1,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0020.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0020-800x541.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0020.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0020.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":541,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0020-600x406.jpg"},{"ID":48120,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:05:15","post_date_gmt":"2012-04-04 21:05:15","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_asf0022","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:05:15","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:05:15","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0022.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":2,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0022.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0022-800x596.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0022.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0022.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":596,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0022-600x447.jpg"},{"ID":48121,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:05:28","post_date_gmt":"2012-04-04 21:05:28","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_asf0040","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:05:28","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:05:28","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0040.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":3,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0040.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0040-800x601.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0040.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0040.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":601,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0040-600x451.jpg"},{"ID":48122,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:05:52","post_date_gmt":"2012-04-04 21:05:52","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_asf0051","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:05:52","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:05:52","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0051.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":4,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0051.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0051-800x535.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0051.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0051.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":535,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0051-600x401.jpg"},{"ID":48123,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:06:14","post_date_gmt":"2012-04-04 21:06:14","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_asf0058","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:06:14","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:06:14","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0058.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":5,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0058.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0058-800x524.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0058.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0058.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":524,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0058-600x393.jpg"},{"ID":48124,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:06:45","post_date_gmt":"2012-04-04 21:06:45","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_asf0061","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:06:45","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:06:45","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0061.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":6,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0061.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0061-800x535.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0061.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0061.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":535,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0061-600x401.jpg"},{"ID":48125,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:07:08","post_date_gmt":"2012-04-04 21:07:08","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_asf0065","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:07:08","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:07:08","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0065.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":7,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0065.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0065-800x532.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0065.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0065.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":532,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0065-600x399.jpg"},{"ID":48126,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:07:29","post_date_gmt":"2012-04-04 21:07:29","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_asf0070","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:07:29","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:07:29","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0070.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":8,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0070.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0070-800x556.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0070.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0070.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":556,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0070-600x417.jpg"},{"ID":48127,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:07:57","post_date_gmt":"2012-04-04 21:07:57","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_asf0086","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:07:57","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:07:57","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0086.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":9,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0086.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0086-800x541.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0086.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0086.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":541,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0086-600x406.jpg"},{"ID":48128,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:08:22","post_date_gmt":"2012-04-04 21:08:22","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_asf0096","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:08:22","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:08:22","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0096.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":10,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0096.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0096-800x535.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0096.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0096.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":535,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0096-600x401.jpg"},{"ID":48129,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:08:53","post_date_gmt":"2012-04-04 21:08:53","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_asf0122","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:08:53","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:08:53","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0122.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":11,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0122.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0122-800x508.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0122.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0122.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":508,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0122-600x381.jpg"},{"ID":48133,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:10:12","post_date_gmt":"2012-04-04 21:10:12","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_asf0157","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:10:12","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:10:12","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0157.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":12,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0157.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0157-800x541.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0157.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0157.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":541,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0157-600x406.jpg"},{"ID":48131,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:09:19","post_date_gmt":"2012-04-04 21:09:19","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_asf0128","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:09:19","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:09:19","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0128.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":13,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0128.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0128-800x531.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0128.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0128.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":531,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0128-600x398.jpg"},{"ID":48132,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:09:40","post_date_gmt":"2012-04-04 21:09:40","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_asf0148","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:09:40","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:09:40","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0148.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":14,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0148.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0148-800x509.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0148.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0148.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":509,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0148-600x382.jpg"},{"ID":48136,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:11:48","post_date_gmt":"2012-04-04 21:11:48","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_asf0194","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:11:48","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:11:48","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0194.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":15,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0194.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0194-486x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0194.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0194.jpg","large_img_width":486,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0194-600x862.jpg"},{"ID":48139,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:12:55","post_date_gmt":"2012-04-04 21:12:55","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_asf0195","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:12:55","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:12:55","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0195.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":16,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0195.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0195-468x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0195.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0195.jpg","large_img_width":468,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0195-600x896.jpg"},{"ID":48142,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:14:03","post_date_gmt":"2012-04-04 21:14:03","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_asf0197","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:14:03","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:14:03","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0197.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":17,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0197.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0197-468x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0197.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0197.jpg","large_img_width":468,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0197-600x896.jpg"},{"ID":48146,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:16:23","post_date_gmt":"2012-04-04 21:16:23","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_asf0199","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:16:23","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:16:23","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0199.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":18,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0199.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0199-507x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0199.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0199.jpg","large_img_width":507,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0199-600x827.jpg"},{"ID":48150,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:17:28","post_date_gmt":"2012-04-04 21:17:28","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_asf0203","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:17:28","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:17:28","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0203.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":19,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0203.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0203-468x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0203.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0203.jpg","large_img_width":468,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0203-600x896.jpg"},{"ID":48152,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:18:42","post_date_gmt":"2012-04-04 21:18:42","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_asf0211","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:18:42","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:18:42","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0211.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":20,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0211.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0211-468x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0211.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0211.jpg","large_img_width":468,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0211-600x896.jpg"},{"ID":48157,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:20:40","post_date_gmt":"2012-04-04 21:20:40","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_asf0229","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:20:40","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:20:40","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0229.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":21,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0229.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0229-515x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0229.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0229.jpg","large_img_width":515,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0229-600x814.jpg"},{"ID":48160,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:21:58","post_date_gmt":"2012-04-04 21:21:58","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_asf0278","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:21:58","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:21:58","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0278.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":22,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0278.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0278-800x535.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0278.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0278.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":535,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0278-600x401.jpg"},{"ID":48163,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:23:03","post_date_gmt":"2012-04-04 21:23:03","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_b1q0018","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:23:03","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:23:03","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0018.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":23,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0018.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0018-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0018.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0018.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0018-600x399.jpg"},{"ID":48165,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:23:47","post_date_gmt":"2012-04-04 21:23:47","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_b1q0307","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:23:47","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:23:47","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0307.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":24,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0307.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0307-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0307.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0307.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0307-600x900.jpg"},{"ID":48168,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:24:57","post_date_gmt":"2012-04-04 21:24:57","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_b1q0320","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:24:57","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:24:57","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0320.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":25,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0320.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0320-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0320.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0320.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0320-600x399.jpg"},{"ID":48172,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:25:54","post_date_gmt":"2012-04-04 21:25:54","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_b1q0386","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:25:54","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:25:54","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0386.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":26,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0386.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0386-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0386.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0386.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0386-600x900.jpg"},{"ID":48173,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:26:51","post_date_gmt":"2012-04-04 21:26:51","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_b1q0493","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:26:51","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:26:51","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0493.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":27,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0493.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0493-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0493.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0493.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0493-600x399.jpg"},{"ID":48181,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:29:07","post_date_gmt":"2012-04-04 21:29:07","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_b1q0692","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:29:07","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:29:07","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0692.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":28,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0692.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0692-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0692.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0692.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0692-600x399.jpg"},{"ID":48182,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:29:40","post_date_gmt":"2012-04-04 21:29:40","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_b1q0697","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:29:40","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:29:40","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0697.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":29,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0697.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0697-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0697.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0697.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q0697-600x900.jpg"},{"ID":48185,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:30:36","post_date_gmt":"2012-04-04 21:30:36","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_b1q9986","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:30:36","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:30:36","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q9986.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":30,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q9986.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q9986-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q9986.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q9986.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q9986-600x900.jpg"},{"ID":48187,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:31:41","post_date_gmt":"2012-04-04 21:31:41","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_b1q9993","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:31:41","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:31:41","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q9993.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":31,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q9993.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q9993-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q9993.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q9993.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/B1Q9993-600x399.jpg"},{"ID":48189,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:32:02","post_date_gmt":"2012-04-04 21:32:02","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_mg_0624","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:32:02","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:32:02","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0624.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":32,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0624.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0624-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0624.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0624.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0624-600x399.jpg"},{"ID":48196,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:34:30","post_date_gmt":"2012-04-04 21:34:30","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_mg_0660x","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:34:30","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:34:30","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0660x.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":33,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0660x.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0660x-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0660x.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0660x.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0660x-600x399.jpg"},{"ID":48197,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:34:50","post_date_gmt":"2012-04-04 21:34:50","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_mg_0696x","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:34:50","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:34:50","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0696x.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":34,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0696x.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0696x-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0696x.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0696x.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0696x-600x399.jpg"},{"ID":48200,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:35:11","post_date_gmt":"2012-04-04 21:35:11","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_mg_0697x","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:35:11","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:35:11","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0697x.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":35,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0697x.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0697x-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0697x.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0697x.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0697x-600x399.jpg"},{"ID":48201,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:35:32","post_date_gmt":"2012-04-04 21:35:32","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_mg_0702x","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:35:32","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:35:32","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0702x.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":36,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0702x.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0702x-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0702x.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0702x.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0702x-600x399.jpg"},{"ID":48202,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:35:56","post_date_gmt":"2012-04-04 21:35:56","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_mg_0709x","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:35:56","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:35:56","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0709x.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":37,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0709x.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0709x-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0709x.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0709x.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0709x-600x900.jpg"},{"ID":48205,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:36:07","post_date_gmt":"2012-04-04 21:36:07","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_mg_0712x","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:36:07","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:36:07","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0712x.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":38,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0712x.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0712x-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0712x.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0712x.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0712x-600x399.jpg"},{"ID":48207,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:36:25","post_date_gmt":"2012-04-04 21:36:25","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_mg_0734","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:36:25","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:36:25","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0734.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":39,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0734.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0734-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0734.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0734.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0734-600x399.jpg"},{"ID":48208,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:36:41","post_date_gmt":"2012-04-04 21:36:41","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_mg_0779","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:36:41","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:36:41","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0779.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":40,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0779.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0779-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0779.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0779.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0779-600x900.jpg"},{"ID":48210,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:37:11","post_date_gmt":"2012-04-04 21:37:11","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"ar_installation-view021","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:37:11","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:37:11","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/AR_installation-view021.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":41,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/AR_installation-view021.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/AR_installation-view021-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/AR_installation-view021.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/AR_installation-view021.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/AR_installation-view021-600x400.jpg"},{"ID":48212,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:37:38","post_date_gmt":"2012-04-04 21:37:38","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"asf0001","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:37:38","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:37:38","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0001.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":42,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0001.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0001-800x581.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0001.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0001.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":581,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/ASF0001-600x436.jpg"},{"ID":48213,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:38:27","post_date_gmt":"2012-04-04 21:38:27","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"f_asf0020","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:38:27","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:38:27","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/F_ASF0020.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":43,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/F_ASF0020.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/F_ASF0020-459x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/F_ASF0020.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/F_ASF0020.jpg","large_img_width":459,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/F_ASF0020-600x913.jpg"},{"ID":48215,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:38:34","post_date_gmt":"2012-04-04 21:38:34","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"kb_installation-view072x","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:38:34","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:38:34","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/KB_installation-view072x.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":44,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/KB_installation-view072x.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/KB_installation-view072x-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/KB_installation-view072x.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/KB_installation-view072x.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/KB_installation-view072x-600x399.jpg"},{"ID":48216,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:39:18","post_date_gmt":"2012-04-04 21:39:18","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"mg_0204","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:39:18","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:39:18","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0204.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":45,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0204.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0204-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0204.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0204.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0204-600x900.jpg"},{"ID":48219,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:40:10","post_date_gmt":"2012-04-04 21:40:10","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"mg_0205","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:40:10","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:40:10","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0205.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":46,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0205.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0205-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0205.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0205.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0205-600x900.jpg"},{"ID":48220,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:40:57","post_date_gmt":"2012-04-04 21:40:57","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"mg_0211","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:40:57","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:40:57","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0211.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":47,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0211.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0211-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0211.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0211.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0211-600x900.jpg"},{"ID":48221,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:41:45","post_date_gmt":"2012-04-04 21:41:45","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"mg_0214","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:41:45","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:41:45","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0214.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":48,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0214.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0214-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0214.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0214.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/MG_0214-600x900.jpg"},{"ID":48222,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:42:28","post_date_gmt":"2012-04-04 21:42:28","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"t_asf0061","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:42:28","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:42:28","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/T_ASF0061.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":49,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/T_ASF0061.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/T_ASF0061-800x535.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/T_ASF0061.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/T_ASF0061.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":535,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/T_ASF0061-600x401.jpg"},{"ID":48224,"post_author":"28","post_date":"2012-04-04 16:43:12","post_date_gmt":"2012-04-04 21:43:12","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"w_asf0012","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-04-04 16:43:12","post_modified_gmt":"2012-04-04 21:43:12","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/W_ASF0012.jpg","menu_order":0,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":50,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/W_ASF0012.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/W_ASF0012-800x528.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/W_ASF0012.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/W_ASF0012.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":528,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/04\/W_ASF0012-600x396.jpg"},{"ID":46343,"post_author":"28","post_date":"2012-03-15 15:49:38","post_date_gmt":"2012-03-15 20:49:38","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"ar_installation_view001","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-15 15:49:38","post_modified_gmt":"2012-03-15 20:49:38","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view001.jpg","menu_order":1,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":51,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view001.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view001-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view001.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view001.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view001-600x400.jpg"},{"ID":46348,"post_author":"28","post_date":"2012-03-15 15:51:42","post_date_gmt":"2012-03-15 20:51:42","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"ar_installation_view002","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-15 15:51:42","post_modified_gmt":"2012-03-15 20:51:42","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view002.jpg","menu_order":2,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":52,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view002.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view002-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view002.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view002.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view002-600x900.jpg"},{"ID":46351,"post_author":"28","post_date":"2012-03-15 15:52:51","post_date_gmt":"2012-03-15 20:52:51","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"ar_installation_view003","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-15 15:52:51","post_modified_gmt":"2012-03-15 20:52:51","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view003.jpg","menu_order":3,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":53,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view003.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view003-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view003.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view003.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view003-600x400.jpg"},{"ID":46353,"post_author":"28","post_date":"2012-03-15 15:54:15","post_date_gmt":"2012-03-15 20:54:15","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"ar_installation_view004","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-15 15:54:15","post_modified_gmt":"2012-03-15 20:54:15","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view004.jpg","menu_order":4,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":54,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view004.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view004-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view004.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view004.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view004-600x900.jpg"},{"ID":46355,"post_author":"28","post_date":"2012-03-15 15:56:26","post_date_gmt":"2012-03-15 20:56:26","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"ar_installation_view005","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-15 15:56:26","post_modified_gmt":"2012-03-15 20:56:26","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view005.jpg","menu_order":5,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":55,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view005.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view005-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view005.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view005.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view005-600x900.jpg"},{"ID":46357,"post_author":"28","post_date":"2012-03-15 15:58:56","post_date_gmt":"2012-03-15 20:58:56","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"ar_installation_view007","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-15 15:58:56","post_modified_gmt":"2012-03-15 20:58:56","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view007.jpg","menu_order":6,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":56,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view007.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view007-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view007.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view007.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/AR_installation_view007-600x400.jpg"},{"ID":46358,"post_author":"28","post_date":"2012-03-15 15:59:07","post_date_gmt":"2012-03-15 20:59:07","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"kb_installation_view001","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-15 15:59:07","post_modified_gmt":"2012-03-15 20:59:07","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/KB_installation_view001.jpg","menu_order":7,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":57,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/KB_installation_view001.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/KB_installation_view001-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/KB_installation_view001.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/KB_installation_view001.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/KB_installation_view001-600x399.jpg"},{"ID":46359,"post_author":"28","post_date":"2012-03-15 16:00:02","post_date_gmt":"2012-03-15 21:00:02","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"kb_installation_view003","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-15 16:00:02","post_modified_gmt":"2012-03-15 21:00:02","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/KB_installation_view003.jpg","menu_order":8,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":58,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/KB_installation_view003.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/KB_installation_view003-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/KB_installation_view003.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/KB_installation_view003.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/KB_installation_view003-600x400.jpg"},{"ID":46360,"post_author":"28","post_date":"2012-03-15 16:00:49","post_date_gmt":"2012-03-15 21:00:49","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"kb_installation_view004","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-15 16:00:49","post_modified_gmt":"2012-03-15 21:00:49","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/KB_installation_view004.jpg","menu_order":9,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":59,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/KB_installation_view004.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/KB_installation_view004-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/KB_installation_view004.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/KB_installation_view004.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/KB_installation_view004-600x400.jpg"},{"ID":46361,"post_author":"28","post_date":"2012-03-15 16:02:45","post_date_gmt":"2012-03-15 21:02:45","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"kb_installation_view005","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-15 16:02:45","post_modified_gmt":"2012-03-15 21:02:45","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/KB_installation_view005.jpg","menu_order":10,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":60,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/KB_installation_view005.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/KB_installation_view005-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/KB_installation_view005.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/KB_installation_view005.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/KB_installation_view005-600x400.jpg"},{"ID":46363,"post_author":"28","post_date":"2012-03-15 16:04:25","post_date_gmt":"2012-03-15 21:04:25","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"kb_installation_view008","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-15 16:04:25","post_modified_gmt":"2012-03-15 21:04:25","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/KB_installation_view008.jpg","menu_order":11,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":61,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/KB_installation_view008.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/KB_installation_view008-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/KB_installation_view008.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/KB_installation_view008.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/KB_installation_view008-600x400.jpg"},{"ID":46369,"post_author":"28","post_date":"2012-03-15 16:13:27","post_date_gmt":"2012-03-15 21:13:27","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_mg_0044","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-15 16:13:27","post_modified_gmt":"2012-03-15 21:13:27","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0044.jpg","menu_order":12,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":62,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0044.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0044-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0044.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0044.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0044-600x900.jpg"},{"ID":46370,"post_author":"28","post_date":"2012-03-15 16:15:50","post_date_gmt":"2012-03-15 21:15:50","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_mg_0045","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-15 16:15:50","post_modified_gmt":"2012-03-15 21:15:50","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0045.jpg","menu_order":13,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":63,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0045.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0045-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0045.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0045.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0045-600x900.jpg"},{"ID":46371,"post_author":"28","post_date":"2012-03-15 16:18:06","post_date_gmt":"2012-03-15 21:18:06","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_mg_0046","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-15 16:18:06","post_modified_gmt":"2012-03-15 21:18:06","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0046.jpg","menu_order":14,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":64,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0046.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0046-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0046.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0046.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0046-600x900.jpg"},{"ID":46373,"post_author":"28","post_date":"2012-03-15 16:20:59","post_date_gmt":"2012-03-15 21:20:59","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_mg_0047","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-15 16:20:59","post_modified_gmt":"2012-03-15 21:20:59","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0047.jpg","menu_order":15,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":65,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0047.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0047-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0047.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0047.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0047-600x900.jpg"},{"ID":46377,"post_author":"28","post_date":"2012-03-15 16:23:14","post_date_gmt":"2012-03-15 21:23:14","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_mg_0048","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-15 16:23:14","post_modified_gmt":"2012-03-15 21:23:14","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0048.jpg","menu_order":16,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":66,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0048.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0048-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0048.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0048.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0048-600x900.jpg"},{"ID":46378,"post_author":"28","post_date":"2012-03-15 16:25:54","post_date_gmt":"2012-03-15 21:25:54","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_mg_0049","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-15 16:25:54","post_modified_gmt":"2012-03-15 21:25:54","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0049.jpg","menu_order":17,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":67,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0049.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0049-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0049.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0049.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0049-600x900.jpg"},{"ID":46379,"post_author":"28","post_date":"2012-03-15 16:28:40","post_date_gmt":"2012-03-15 21:28:40","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_mg_0050","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-15 16:28:40","post_modified_gmt":"2012-03-15 21:28:40","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0050.jpg","menu_order":18,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":68,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0050.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0050-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0050.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0050.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0050-600x900.jpg"},{"ID":46380,"post_author":"28","post_date":"2012-03-15 16:31:19","post_date_gmt":"2012-03-15 21:31:19","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_mg_0051","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-15 16:31:19","post_modified_gmt":"2012-03-15 21:31:19","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0051.jpg","menu_order":19,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":69,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0051.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0051-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0051.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0051.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0051-600x900.jpg"},{"ID":46381,"post_author":"28","post_date":"2012-03-15 16:34:02","post_date_gmt":"2012-03-15 21:34:02","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_mg_0052","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-15 16:34:02","post_modified_gmt":"2012-03-15 21:34:02","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0052.jpg","menu_order":20,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":70,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0052.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0052-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0052.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0052.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0052-600x900.jpg"},{"ID":46382,"post_author":"28","post_date":"2012-03-15 16:35:16","post_date_gmt":"2012-03-15 21:35:16","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_mg_0062","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-15 16:35:16","post_modified_gmt":"2012-03-15 21:35:16","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0062.jpg","menu_order":21,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":71,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0062.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0062-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0062.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0062.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0062-600x900.jpg"},{"ID":46383,"post_author":"28","post_date":"2012-03-15 16:36:32","post_date_gmt":"2012-03-15 21:36:32","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_mg_0063","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-15 16:36:32","post_modified_gmt":"2012-03-15 21:36:32","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0063.jpg","menu_order":22,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":72,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0063.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0063-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0063.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0063.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0063-600x900.jpg"},{"ID":46436,"post_author":"28","post_date":"2012-03-19 23:59:12","post_date_gmt":"2012-03-20 04:59:12","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_mg_0063-2","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-19 23:59:12","post_modified_gmt":"2012-03-20 04:59:12","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_00631.jpg","menu_order":23,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":73,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_00631.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_00631-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_00631.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_00631.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_00631-600x900.jpg"},{"ID":46437,"post_author":"28","post_date":"2012-03-19 23:59:57","post_date_gmt":"2012-03-20 04:59:57","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_mg_0065","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-19 23:59:57","post_modified_gmt":"2012-03-20 04:59:57","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0065.jpg","menu_order":24,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":74,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0065.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0065-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0065.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0065.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0065-600x900.jpg"},{"ID":46438,"post_author":"28","post_date":"2012-03-20 00:00:40","post_date_gmt":"2012-03-20 05:00:40","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_mg_0066","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-20 00:00:40","post_modified_gmt":"2012-03-20 05:00:40","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0066.jpg","menu_order":25,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":75,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0066.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0066-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0066.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0066.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0066-600x900.jpg"},{"ID":46439,"post_author":"28","post_date":"2012-03-20 00:01:25","post_date_gmt":"2012-03-20 05:01:25","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_mg_0067","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-20 00:01:25","post_modified_gmt":"2012-03-20 05:01:25","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0067.jpg","menu_order":26,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":76,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0067.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0067-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0067.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0067.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0067-600x900.jpg"},{"ID":46440,"post_author":"28","post_date":"2012-03-20 00:02:11","post_date_gmt":"2012-03-20 05:02:11","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_mg_0068","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-20 00:02:11","post_modified_gmt":"2012-03-20 05:02:11","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0068.jpg","menu_order":27,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":77,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0068.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0068-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0068.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0068.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0068-600x900.jpg"},{"ID":46441,"post_author":"28","post_date":"2012-03-20 00:02:56","post_date_gmt":"2012-03-20 05:02:56","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_mg_0069","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-20 00:02:56","post_modified_gmt":"2012-03-20 05:02:56","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0069.jpg","menu_order":28,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":78,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0069.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0069-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0069.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0069.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0069-600x900.jpg"},{"ID":46442,"post_author":"28","post_date":"2012-03-20 00:03:38","post_date_gmt":"2012-03-20 05:03:38","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_mg_0070","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-20 00:03:38","post_modified_gmt":"2012-03-20 05:03:38","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0070.jpg","menu_order":29,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":79,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0070.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0070-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0070.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0070.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0070-600x900.jpg"},{"ID":46443,"post_author":"28","post_date":"2012-03-20 00:04:22","post_date_gmt":"2012-03-20 05:04:22","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_mg_0071","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-20 00:04:22","post_modified_gmt":"2012-03-20 05:04:22","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0071.jpg","menu_order":30,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":80,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0071.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0071-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0071.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0071.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0071-600x900.jpg"},{"ID":46444,"post_author":"28","post_date":"2012-03-20 00:04:56","post_date_gmt":"2012-03-20 05:04:56","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_mg_0186","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-20 00:04:56","post_modified_gmt":"2012-03-20 05:04:56","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0186.jpg","menu_order":31,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":81,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0186.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0186-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0186.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0186.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0186-600x900.jpg"},{"ID":46445,"post_author":"28","post_date":"2012-03-20 00:05:29","post_date_gmt":"2012-03-20 05:05:29","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_mg_0187","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-20 00:05:29","post_modified_gmt":"2012-03-20 05:05:29","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0187.jpg","menu_order":32,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":82,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0187.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0187-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0187.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0187.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0187-600x900.jpg"},{"ID":46447,"post_author":"28","post_date":"2012-03-20 00:06:05","post_date_gmt":"2012-03-20 05:06:05","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_mg_0204","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-20 00:06:05","post_modified_gmt":"2012-03-20 05:06:05","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0204.jpg","menu_order":33,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":83,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0204.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0204-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0204.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0204.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0204-600x900.jpg"},{"ID":46448,"post_author":"28","post_date":"2012-03-20 00:06:40","post_date_gmt":"2012-03-20 05:06:40","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_mg_0205-2","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-20 00:06:40","post_modified_gmt":"2012-03-20 05:06:40","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0205.jpg","menu_order":34,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":84,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0205.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0205-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0205.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0205.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0205-600x900.jpg"},{"ID":46449,"post_author":"28","post_date":"2012-03-20 00:07:12","post_date_gmt":"2012-03-20 05:07:12","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_mg_0211","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-20 00:07:12","post_modified_gmt":"2012-03-20 05:07:12","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0211.jpg","menu_order":35,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":85,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0211.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0211-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0211.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0211.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0211-600x900.jpg"},{"ID":46450,"post_author":"28","post_date":"2012-03-20 00:07:44","post_date_gmt":"2012-03-20 05:07:44","post_content":"","post_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gio Marconi","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_mg_0214","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2012-03-20 00:07:44","post_modified_gmt":"2012-03-20 05:07:44","post_content_filtered":"","post_parent":46211,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0214.jpg","menu_order":36,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":86,"parent_title":"Kerstin Br\u00e4tsch and Adele R\u00f6der at Gi\u00f3 Marconi","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0214.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0214-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0214.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0214.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2012\/03\/MG_0214-600x900.jpg"}]);</script>
		
		
		<div class="overlay"><div class="target"></div><div class="overlay-ads"><div id="div-gpt-ad-1426174383522-1"></div></div><div class="overlay-nav"><span class="close">x</span><span class="prev">&lt;</span><span class="next">&gt;</span><span class="dida">i</span><div class="dida-content"></div></div><div class="sidebar-bg"></div><div class="spinner"><div class="bounce1"></div><div class="bounce2"></div><div class="bounce3"></div></div></div>
	</div>
	
	<div class="footer">2008 — 2018 Contemporary Art Daily <div class="credits">with help from <a href="http://ivandalcin.com" target="_blank">Ivan Dal Cin</a></div></div>
</div>

<div class="rightcol">
	<aside>
		<div class="cad-sponsor" id="div-gpt-ad-1426174383522-0"></div>
		<div class="cad-venues">
			<a href="http://www.contemporaryartvenues.com" class="title2">Contemporary Art Venues <span>Sponsored Listings</span></a>
			<ul class="venue-listing"></ul>
		</div>
	</aside>
	<div class="sidebar-bg"></div>
</div>


		<script>var adsLoad = JSON.stringify([{"id":"9","graphic":"venues_graphic_9.jpg","name":"Almine Rech","city":"Paris","country":"France"},{"id":"34","graphic":"venues_graphic_34.jpg","name":"Bortolami","city":"New York","country":"United States"},{"id":"92","graphic":"venues_graphic_92.jpg","name":"Friedrich Petzel","city":"New York","country":"United States"},{"id":"108","graphic":"SLi13-4489P.jpg","name":"greengrassi","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"120","graphic":"venues_graphic_120.jpg","name":"Eric Hussenot","city":"Paris","country":"France"},{"id":"124","graphic":"venues_graphic_124.jpg","name":"Jacky Strenz","city":"Frankfurt","country":"Germany"},{"id":"125","graphic":"venues_graphic_125.jpg","name":"James Cohan","city":"New York","country":"United States"},{"id":"136","graphic":"Karma-International-FIAC-2014-002.jpg","name":"Karma International","city":"Z\u00fcrich","country":"Switzerland"},{"id":"145","graphic":"venues_graphic_145.png","name":"Kurimanzutto","city":"Mexico City","country":"Mexico"},{"id":"170","graphic":"venues_graphic_170.jpg","name":"Maureen Paley","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"177","graphic":"IJ_Install.01.jpg","name":"Metro Pictures","city":"New York","country":"United States"},{"id":"181","graphic":"venues_graphic_181.jpg","name":"Michael Benevento","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"189","graphic":"venues_graphic_189.jpg","name":"Misako & Rosen","city":"Tokyo","country":"Japan"},{"id":"192","graphic":"venues_graphic_192.jpg","name":"Modern Art","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"199","graphic":"venues_graphic_199.jpg","name":"Nicolas Krupp","city":"Basel","country":"Switzerland"},{"id":"248","graphic":"venues_graphic_248.jpg","name":"STANDARD (OSLO)","city":"Oslo","country":"Norway"},{"id":"254","graphic":"venues_graphic_254.jpg","name":"Campoli Presti","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"262","graphic":"venues_graphic_262.jpg","name":"The Approach","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"269","graphic":"venues_graphic_269.jpg","name":"Thomas Schulte","city":"Berlin","country":"Germany"},{"id":"276","graphic":"SHe16_Untitled_2014-a.jpg","name":"Victoria Miro","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"313","graphic":"venues_graphic_313.jpg","name":"The Renaissance Society","city":"Chicago","country":"United States"},{"id":"356","graphic":"venues_graphic_356.jpg","name":"Midway Contemporary Art","city":"Minneapolis","country":"United States"},{"id":"368","graphic":"venues_graphic_368.jpg","name":"SculptureCenter","city":"New York","country":"United States"},{"id":"394","graphic":"venues_graphic_394.jpg","name":"Kunsthalle Wien","city":"Vienna","country":"Austria"},{"id":"406","graphic":"110209_rathole_44978.jpg","name":"Rat Hole","city":"Tokyo","country":"Japan"},{"id":"434","graphic":"venues_graphic_434.jpeg","name":"Almine Rech","city":"Brussels","country":"Belgium"},{"id":"439","graphic":"venues_graphic_439.jpg","name":"Foxy Production","city":"New York","country":"United States"},{"id":"477","graphic":"Galerie_Buchholz_Berlin.jpg","name":"Galerie Buchholz","city":"Berlin","country":"Germany"},{"id":"490","graphic":"GGC-FIAC_2012-011.jpg","name":"House of Gaga","city":"Mexico City","country":"Mexico"},{"id":"517","graphic":"venues_graphic_517.jpg","name":"Marta Cervera","city":"Madrid","country":"Spain"},{"id":"518","graphic":"venues_graphic_518.jpg","name":"Arts Club of Chicago","city":"Chicago","country":"United States"},{"id":"539","graphic":"KHStGallen.jpg","name":"Kunst Halle Sankt Gallen","city":"St. Gallen","country":"Switzerland"},{"id":"577","graphic":"glenn.jpg","name":"Altman Siegel","city":"San Francisco","country":"United States"},{"id":"592","graphic":"venues_graphic_592.jpg","name":"Emanuel Layr","city":"Vienna","country":"Austria"},{"id":"606","graphic":"venues_graphic_606.jpg","name":"Greenspon","city":"New York","country":"United States"},{"id":"612","graphic":"venues_graphic_612.jpg","name":"Bergen Kunsthall","city":"Bergen","country":"Norway"},{"id":"618","graphic":"venues_graphic_618.jpg","name":"BQ","city":"Berlin","country":"Germany"},{"id":"685","graphic":"venues_graphic_685.jpg","name":"T293","city":"Rome","country":"Italy"},{"id":"706","graphic":"contemporary_art_daily_banner.jpg","name":"Essex Street","city":"New York","country":"United States"},{"id":"709","graphic":"venues_graphic_709.jpg","name":"Downs & Ross","city":"New York","country":"United States"},{"id":"712","graphic":"venues_graphic_712.jpeg","name":"Croy Nielsen","city":"Vienna","country":"Austria"},{"id":"719","graphic":"ps_13.jpeg","name":"The Power Station","city":"Dallas","country":"United States"},{"id":"731","graphic":"venues_graphic_731.jpg","name":"Jessica Silverman","city":"San Francisco","country":"United States"},{"id":"738","graphic":"venues_graphic_738.jpg","name":"Halle f\u00fcr Kunst L\u00fcneburg","city":"L\u00fcneburg","country":"Germany"},{"id":"742","graphic":"venues_graphic_742.jpg","name":"Kayne Griffin Corcoran","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"757","graphic":"venues_graphic_757.png","name":"Raffaella Cortese","city":"Milan","country":"Italy"},{"id":"769","graphic":"venues_graphic_769.jpg","name":"MAMCO","city":"Geneva","country":"Switzerland"},{"id":"791","graphic":"venues_graphic_791.jpeg","name":"ANNAELLEGALLERY","city":"Stockholm","country":"Sweden"},{"id":"794","graphic":"venues_graphic_794.jpg","name":"Fonti","city":"Naples","country":"Italy"},{"id":"800","graphic":"venues_graphic_800.jpg","name":"Luce Gallery","city":"Turin","country":"Italy"},{"id":"808","graphic":"venues_graphic_808.jpg","name":"Seventeen","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"812","graphic":"12575-von_Heyl-Green_Duck-TVE.jpg","name":"Corbett vs. Dempsey","city":"Chicago","country":"United States"},{"id":"826","graphic":"venues_graphic_826.jpg","name":"Rhona Hoffman","city":"Chicago","country":"United States"},{"id":"832","graphic":"venues_graphic_832.JPG","name":"Fons Welters","city":"Amsterdam","country":"The Netherlands"},{"id":"833","graphic":"venues_graphic_833.jpg","name":"Deborah Schamoni","city":"Munich","country":"Germany"},{"id":"834","graphic":"do11.jpg","name":"Peres Projects","city":"Berlin","country":"Germany"},{"id":"844","graphic":"venues_graphic_844.jpg","name":"What Pipeline","city":"Detroit","country":"United States"},{"id":"845","graphic":"venues_graphic_845.jpg","name":"Freedman Fitzpatrick","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"877","graphic":"venues_graphic_877.jpg","name":"Overduin & Co.","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"879","graphic":"venues_graphic_879.jpg","name":"Barbara Gross Galerie","city":"Munich","country":"Germany"},{"id":"881","graphic":"venues_graphic_881.jpg","name":"Corvi-Mora","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"883","graphic":"Galerie_Buchholz_Cologne.jpg","name":"Galerie Buchholz","city":"Cologne","country":"Germany"},{"id":"890","graphic":"venues_graphic_890.jpg","name":"Wattis","city":"San Francisco","country":"United States"},{"id":"893","graphic":"lefcourt.jpg","name":"Mitchell-Innes & Nash","city":"New York","country":"United States"},{"id":"895","graphic":"mhd.jpg","name":"Galerie n\u00e4chst St. Stephan Rosemarie Schwarzw\u00e4lder","city":"Vienna","country":"Austria"},{"id":"908","graphic":"venues_graphic_908.jpg","name":"Various Small Fires","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"912","graphic":"venues_graphic_912.jpg","name":"Nicelle Beauchene","city":"New York","country":"United States"},{"id":"931","graphic":"venues_graphic_931.jpg","name":"Night Gallery","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"934","graphic":"venues_graphic_934.JPG","name":"Ghebaly Gallery","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"945","graphic":"venues_graphic_945.jpg","name":"K\u00fcnstlerhaus, Halle f\u00fcr Kunst & Medien (KM\u2013)","city":"Graz","country":"Austria"},{"id":"965","graphic":"venues_graphic_965.jpg","name":"Lulu","city":"Mexico City","country":"Mexico"},{"id":"1005","graphic":"venues_graphic_1005.jpg","name":"High Art","city":"Paris","country":"France"},{"id":"1012","graphic":"venues_graphic_1012.jpg","name":"David Lewis","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1017","graphic":"venues_graphic_1017.jpeg","name":"Cr\u00e8vecoeur","city":"Paris","country":"France"},{"id":"1024","graphic":"venues_graphic_1024.jpg","name":"Koenig & Clinton","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1054","graphic":"venues_graphic_1054.jpg","name":"KARMA","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1055","graphic":"venues_graphic_1055.jpg","name":"KARMA","city":"Amagansett","country":"United States"},{"id":"1058","graphic":"venues_graphic_1058.jpg","name":"Fourteen30 Contemporary","city":"Portland","country":"United States"},{"id":"1064","graphic":"venues_graphic_1064.jpg","name":"Shoot the Lobster","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1065","graphic":"venues_graphic_1065.jpg","name":"Institute of Contemporary Art, Miami","city":"Miami","country":"United States"},{"id":"1076","graphic":"venues_graphic_1076.JPG","name":"Ellis King","city":"Dublin","country":"Ireland"},{"id":"1083","graphic":"venues_graphic_1083.jpg","name":"Fri Art","city":"Fribourg","country":"Switzerland"},{"id":"1106","graphic":"venues_graphic_1106.jpg","name":"BOESKY EAST","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1115","graphic":"venues_graphic_1115.jpg","name":"Park View\/Paul Soto","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"1116","graphic":"venues_graphic_1116.jpg","name":"Adams and Ollman","city":"Portland","country":"United States"},{"id":"1120","graphic":"venues_graphic_1120.png","name":"Kunsthall Stavanger","city":"Stavanger","country":"Norway"},{"id":"1136","graphic":"venues_graphic_1136.jpg","name":"Kunsthalle Wien","city":"Vienna","country":"Austria"},{"id":"1162","graphic":"venues_graphic_1162.jpg","name":"Air de Paris","city":"Paris","country":"France"},{"id":"1169","graphic":"venues_graphic_1169.JPG","name":"Bureau des R\u00e9alit\u00e9s","city":"Brussels","country":"Belgium"},{"id":"1180","graphic":"venues_graphic_1180.jpg","name":"Bodega","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1183","graphic":"venues_graphic_1183.jpg","name":"P420","city":"Bologna","country":"Italy"},{"id":"1190","graphic":"venues_graphic_1190.jpg","name":"Lyles & King","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1195","graphic":"venues_graphic_1195.jpg","name":"Central Fine","city":"Miami","country":"United States"},{"id":"1196","graphic":"venues_graphic_1196.jpg","name":"Central Fine","city":"Buenos Aires","country":"Argentina"},{"id":"1208","graphic":"venues_graphic_1208.jpg","name":"Atlanta Contemporary","city":"Atlanta","country":"United States"},{"id":"1210","graphic":"venues_graphic_1210.JPG","name":"Marianne Boesky Gallery","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1227","graphic":"venues_graphic_1227.jpg","name":"Friedrich Petzel","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1247","graphic":"venues_graphic_1247.jpeg","name":"Levy Delval","city":"Brussels","country":"Belgium"},{"id":"1257","graphic":"venues_graphic_1257.jpg","name":"Embajada","city":"San Juan","country":"Puerto Rico"},{"id":"1258","graphic":"venues_graphic_1258.jpg","name":"Mendes Wood DM","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil"},{"id":"1266","graphic":"venues_graphic_1266.jpg","name":"Galerie Buchholz","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1307","graphic":"venues_graphic_1307.jpg","name":"Meliksetian | Briggs","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"1321","graphic":"venues_graphic_1321.jpg","name":"VNH Gallery","city":"Paris","country":"France"},{"id":"1351","graphic":"venues_graphic_1351.jpg","name":"Clages","city":"Cologne","country":"Germany"},{"id":"1377","graphic":"venues_graphic_1377.jpeg","name":"Veda","city":"Florence","country":"Italy"},{"id":"1380","graphic":"venues_graphic_1380.jpg","name":"Sultana","city":"Paris","country":"France"},{"id":"1397","graphic":"venues_graphic_1397.jpg","name":"Rolando Anselmi","city":"Berlin","country":"Germany"},{"id":"1399","graphic":"venues_graphic_1399.jpg","name":"Martos Gallery","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1451","graphic":"venues_graphic_1451.jpeg","name":"Almine Rech","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"1456","graphic":"venues_graphic_1456.jpg","name":"Federica Schiavo","city":"Milan","country":"Italy"},{"id":"1536","graphic":"venues_graphic_1536.jpg","name":"Luisotti","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"1622","graphic":"venues_graphic_1622.jpg","name":"Parisian Laundry","city":"Montreal","country":"Canada"},{"id":"1695","graphic":"venues_graphic_1695.jpg","name":"ltd los angeles","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"1717","graphic":"venues_graphic_1717.jpg","name":"Mendes Wood DM","city":"Brussels","country":"Belgium"},{"id":"1735","graphic":"venues_graphic_1735.png","name":"Andersen's Contemporary","city":"Copenhagen","country":"Denmark"},{"id":"1762","graphic":"venues_graphic_1762.jpg","name":"BOESKY WEST","city":"Aspen","country":"United States"},{"id":"1767","graphic":"venues_graphic_1767.jpeg","name":"Almine Rech","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1805","graphic":"venues_graphic_1805.jpg","name":"Les Bains-Douches","city":"Alen\u00e7on","country":"France"},{"id":"1842","graphic":"venues_graphic_1842.jpg","name":"Parker Gallery","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"1891","graphic":"venues_graphic_1891.jpg","name":"Beeler Gallery","city":"Columbus","country":"United States"},{"id":"1893","graphic":"venues_graphic_1893.jpg","name":"Jahn und Jahn","city":"Munich","country":"Germany"},{"id":"1900","graphic":"venues_graphic_1900.jpg","name":"Bel Ami","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"1953","graphic":"venues_graphic_1953.jpg","name":"Balice Hertling","city":"Paris","country":"France"},{"id":"1958","graphic":"venues_graphic_1958.jpg","name":"Antoine Ertaskiran","city":"Montreal","country":"Canada"},{"id":"1959","graphic":"venues_graphic_1959.jpeg","name":"Diane Rosenstein ","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"1986","graphic":"venues_graphic_1986.jpeg","name":"Nonaka-Hill","city":"Los Angeles","country":"United States"}]); localStorage.removeItem("adCAD"); localStorage.setItem("adCAD", adsLoad);</script>
		<script>
			var d = new Date();
		    d.setTime(d.getTime() + (24*60*60*1000));
		    var expires = "expires="+ d.toUTCString();
		    document.cookie = "adcad=loaded;" + expires + ";path=/";
		</script>

    </div>
  </section>
  <script type='text/javascript' src='http://www.contemporaryartdaily.com/wp-includes/js/wp-embed.min.js'></script>
  
  <script type='text/javascript' src='https://www.contemporaryartdaily.com/wp-includes/js/jquery/jquery.js'></script>
  <script type='text/javascript' src='https://www.contemporaryartdaily.com/wp-includes/js/jquery/jquery-migrate.min.js'></script>
  <script type='text/javascript' src='https://partner.googleadservices.com/gampad/google_service.js'></script>
  <script type='text/javascript'>
  GS_googleAddAdSenseService("ca-pub-4828308395910995");
  GS_googleEnableAllServices();
  </script>
  <script type='text/javascript'> 
    GA_googleFetchAds();
  </script>

  <script type="text/javascript">
    var _gaq = _gaq || [];
    _gaq.push(['_setAccount', 'UA-4515866-10']);
    _gaq.push(['_trackPageview']);

    (function() {
      var ga = document.createElement('script'); ga.type = 'text/javascript'; ga.async = true;
      ga.src = ('https:' == document.location.protocol ? 'https://ssl' : 'http://www') + '.google-analytics.com/ga.js';
      var s = document.getElementsByTagName('script')[0]; s.parentNode.insertBefore(ga, s);
    })();
  </script>

  <script type='text/javascript'>
  var googletag = googletag || {};
  googletag.cmd = googletag.cmd || [];
  (function() {
  var gads = document.createElement('script');
  gads.async = true;
  gads.type = 'text/javascript';
  var useSSL = 'https:' == document.location.protocol;
  gads.src = (useSSL ? 'https:' : 'http:') + 
  '//www.googletagservices.com/tag/js/gpt.js';
  var node = document.getElementsByTagName('script')[0];
  node.parentNode.insertBefore(gads, node);
  })();
  </script>

  <script type='text/javascript'>
  googletag.cmd.push(function() {
  slot1 = googletag.defineSlot('/3410624/SidebarRectangle', [300, 250], 'div-gpt-ad-1426174383522-0').addService(googletag.pubads());
  slot2 = googletag.defineSlot('/3410624/VerticalSkyscraper', [160, 600], 'div-gpt-ad-1426174383522-1').addService(googletag.pubads());
  googletag.pubads().enableSingleRequest();
  googletag.pubads().collapseEmptyDivs();
  googletag.enableServices();
  });
  </script>

  <script type='text/javascript' src='http://www.contemporaryartdaily.com/wp-content/themes/CAD2017/inc/script.js?v=14'></script>

</body>
</html>