<!DOCTYPE html>
<html lang="en-US">
<head>
	<title>&#8220;Alt Du Kan Baere&#8221; at VI, VII (Contemporary Art Daily)</title>

	<meta charset="UTF-8">
    <meta http-equiv="x-ua-compatible" content="ie=edge">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1, user-scalable=no">

	<link rel="stylesheet" type="text/css" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-content/themes/CAD2017/style.css?v=4" />

	<link rel="apple-touch-icon" sizes="180x180" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-content/themes/CAD2017/inc/favicons/apple-touch-icon.png">
	<link rel="icon" type="image/png" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-content/themes/CAD2017/inc/favicons/favicon-32x32.png" sizes="32x32">
	<link rel="icon" type="image/png" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-content/themes/CAD2017/inc/favicons/favicon-16x16.png" sizes="16x16">
	<link rel="manifest" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-content/themes/CAD2017/inc/favicons/manifest.json">
	<link rel="mask-icon" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-content/themes/CAD2017/inc/favicons/safari-pinned-tab.svg" color="#5bbad5">
	<meta name="apple-mobile-web-app-title" content="CAD">
	<meta name="application-name" content="CAD">
	<meta name="theme-color" content="#ffffff">
	
<!-- All in One SEO Pack 2.3.9.2 by Michael Torbert of Semper Fi Web Design[44,147] -->
<meta name="description"  content="Contemporary Art Daily. A Daily Journal of International Exhibitions. | Artists: Ida Ekblad, Institutt for Degenerert Kunst, Eli Marie Johnsen, Anders Nordby, Klara Semb, Eirik Sæther, Unn Sønju, Arild Tveito Venue: VI, VII," />

<meta name="keywords"  content="anders nordby,arild tveito,eirik sæther,eli marie johnsen,europe,group show,ida ekblad,institutt for degenerert kunst,klara semb,norway,oslo,unn sønju,vi vii,exhibitions" />

<link rel="canonical" href="http://www.contemporaryartdaily.com/2013/05/alt-du-kan-baere-at-vi-vii/" />
<!-- /all in one seo pack -->
<link rel='dns-prefetch' href='//s.w.org' />
<link rel='https://api.w.org/' href='http://www.contemporaryartdaily.com/wp-json/' />
<link rel="alternate" type="application/json+oembed" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-json/oembed/1.0/embed?url=http%3A%2F%2Fwww.contemporaryartdaily.com%2F2013%2F05%2Falt-du-kan-baere-at-vi-vii%2F" />
<link rel="alternate" type="text/xml+oembed" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-json/oembed/1.0/embed?url=http%3A%2F%2Fwww.contemporaryartdaily.com%2F2013%2F05%2Falt-du-kan-baere-at-vi-vii%2F&#038;format=xml" />
</head>
<body>
	<section class="clearfix">
		<div class="container clearfix">
			<div class="leftcol">
				<header>
					<div id="header">
						<h1><a class="moon" href="http://cagrp.org" target="_blank"></a><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/">Contemporary Art Daily</a></h1>
					
						<div class="navigation">
							<ul class="main-nav">
								<li class="level-1"><a>Contact</a>
									<ul class="level-2">
										<li><a href="mailto:info@contemporaryartdaily.com" target="_blank">E-mail</a></li>
										<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/sponsorship/" target="_blank">Sponsorship</a></li>
										<li><a href="http://www.facebook.com/pages/Contemporary-Art-Daily/44774141206" target="_blank">Facebook</a></li>
										<li><a href="http://twitter.com/cadaily" target="_blank">Twitter</a></li>
										<li><a href="http://contemporaryartdaily.tumblr.com/" target="_blank">Tumblr</a></li>
									</ul>
								</li>
								<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/submissions/">Submissions</a></li>
								<li class="level-1"><a>Categories</a>
									<ul class="level-2">
																					<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/category/exhibitions/">Exhibitions</a></li>
																					<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/category/week-in-review/">Week in Review</a></li>
																					<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/category/august-review/">August Review</a></li>
																					<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/category/events/">Events</a></li>
																					<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/category/announcements/">Announcements</a></li>
																					<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/category/sponsored-announcements/">Sponsored Announcements</a></li>
																					<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/category/uncategorized/">Uncategorized</a></li>
																			</ul>
								</li>
								<li class="level-1"><a>Archives</a>
									<ul class="level-2">
											<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2018/'>2018</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2017/'>2017</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2016/'>2016</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/'>2015</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2014/'>2014</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2013/'>2013</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/'>2012</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2011/'>2011</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/'>2010</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2009/'>2009</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2008/'>2008</a></li>
									</ul>
								</li>
								<li><a href="http://feeds.feedburner.com/ContemporaryArtDaily">Feed</a></li>
								<li id="searchlink"><a>Search</a>
									<form name="searchform" id="searchform" action="/" method="get">
										<input type="text" name="s" id="searchbox" class="searchbox">
									</form>
								</li>
							</ul>
						</div>
						<div class="mobile-menu"></div>
					</div>
				</header>
				<div class="loading"><div class="spinner"><div class="bounce1"></div><div class="bounce2"></div><div class="bounce3"></div></div></div>
	<div class="cad-content single-post">

		
			<article class="cad-posts">
				<div class="content clearfix">
					<header>
						<small>May 24th, 2013</small>
						<h1>&#8220;Alt Du Kan Baere&#8221; at VI, VII</h1>
					</header>	
					<div class="articles">
						<p><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/2013/05/alt-du-kan-baere-at-vi-vii/01_vi-vii_alt-du-kan-baere_eli-marie-johnsen-froya-1976_c9t2949/" rel="attachment wp-att-82528"><img class="size-medium wp-image-82528 alignnone" title="Alt Du Kan Baere&quot; at VI, VII" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2013/05/01_VI-VII_Alt-du-kan-bære_Eli-Marie-Johnsen-Frøya-1976_C9T2949-600x900.jpg" alt="" width="600" height="900" srcset="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2013/05/01_VI-VII_Alt-du-kan-bære_Eli-Marie-Johnsen-Frøya-1976_C9T2949-600x900.jpg 600w, http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2013/05/01_VI-VII_Alt-du-kan-bære_Eli-Marie-Johnsen-Frøya-1976_C9T2949-466x700.jpg 466w" sizes="(min-width: 300px) 700px" /></a></p>
<p><em>Artists: </em>Ida Ekblad, Institutt for Degenerert Kunst, Eli Marie Johnsen, Anders Nordby, Klara Semb, Eirik Sæther, Unn Sønju, Arild Tveito</p>
<p><em>Venue: </em>VI, VII, Oslo</p>
<p><em>Exhibition Title: </em>Alt Du Kan Baere</p>
<p><em>Curated by: </em>Ida Ekblad and Eirik Sæther</p>
<p><em>Date: </em>April 12 – May 26, 2013</p>
<p><em><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/?attachment_id=82529">Click here to view slideshow</a></em></p>
<p><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/2013/05/alt-du-kan-baere-at-vi-vii/09_vi-vii_alt-du-kan-baere_exhibition-view_c9t2993/" rel="attachment wp-att-82534"><img class="alignnone size-medium wp-image-82534" title="Alt Du Kan Baere&quot; at VI, VII" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2013/05/09_VI-VII_Alt-du-kan-bære_Exhibition-view_C9T2993-600x400.jpg" alt="" width="600" height="400" srcset="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2013/05/09_VI-VII_Alt-du-kan-bære_Exhibition-view_C9T2993-600x400.jpg 600w, http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2013/05/09_VI-VII_Alt-du-kan-bære_Exhibition-view_C9T2993-800x533.jpg 800w" sizes="(min-width: 1600px) 800px, (min-width: 1024px) 700px" /></a></p>
<p><iframe src="http://player.vimeo.com/video/66073485" frameborder="0" width="600" height="338"></iframe></p>
<p><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/2013/05/alt-du-kan-baere-at-vi-vii/21_vi-vii_alt-du-kan-baere_reiseskjorta-_traveling-shirt_1976_c9t2989/" rel="attachment wp-att-82546"><img class="size-medium wp-image-82546 alignnone" title="Alt Du Kan Baere&quot; at VI, VII" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2013/05/21_VI-VII_Alt-du-kan-bære_Reiseskjorta-_Traveling-Shirt_1976_C9T2989-600x900.jpg" alt="" width="600" height="900" srcset="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2013/05/21_VI-VII_Alt-du-kan-bære_Reiseskjorta-_Traveling-Shirt_1976_C9T2989-600x900.jpg 600w, http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2013/05/21_VI-VII_Alt-du-kan-bære_Reiseskjorta-_Traveling-Shirt_1976_C9T2989-466x700.jpg 466w" sizes="(min-width: 300px) 700px" /></a></p>
<p><em>Full gallery of video, images, press release and link available after the jump.</em></p>
<p><span id="more-82524"></span></p>
<p><em>Video:</em></p>
<p><iframe src="http://player.vimeo.com/video/66071988" frameborder="0" width="600" height="338"></iframe></p>
<p><iframe src="http://player.vimeo.com/video/66073485" frameborder="0" width="600" height="338"></iframe></p>
<p><iframe src="http://player.vimeo.com/video/66074911" frameborder="0" width="600" height="338"></iframe></p>
<p><em>Images:</em></p>
<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-82524 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2013/05/alt-du-kan-baere-at-vi-vii/02_vi-vii_alt-du-kan-baere_alt-du-kan-baere_exhibition-view_c9t2952_b/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2013/05/02_VI-VII_Alt-du-kan-bære_Alt-du-kan-bære_Exhibition-View_C9T2952_B-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Alt Du Kan Baere&quot; at VI, VII" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2013/05/alt-du-kan-baere-at-vi-vii/03_vi-vii_alt-du-kan-baere_klara-semb_fana-1930s_c9t2974/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2013/05/03_VI-VII_Alt-du-kan-bære_Klara-Semb_Fana-1930s_C9T2974-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Klara Semb" aria-describedby="gallery-1-82530" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-82530'>
				Klara Semb
				</dd></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2013/05/alt-du-kan-baere-at-vi-vii/20_vi-vii_alt-du-kan-baere_exhibition-view_c9t2985/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2013/05/20_VI-VII_Alt-du-kan-bære_Exhibition-View_C9T2985-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Alt Du Kan Baere&quot; at VI, VII" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2013/05/alt-du-kan-baere-at-vi-vii/08_vi-vii_alt-du-kan-baere_exhibition-view_c9t2979/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2013/05/08_VI-VII_Alt-du-kan-bære_Exhibition-view_C9T2979-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Alt Du Kan Baere&quot; at VI, VII" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2013/05/alt-du-kan-baere-at-vi-vii/09_vi-vii_alt-du-kan-baere_exhibition-view_c9t2993/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2013/05/09_VI-VII_Alt-du-kan-bære_Exhibition-view_C9T2993-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Alt Du Kan Baere&quot; at VI, VII" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2013/05/alt-du-kan-baere-at-vi-vii/06_vi-vii_alt-du-kan-baere_eirik-saether_2013_c9t2982/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2013/05/06_VI-VII_Alt-du-kan-bære_Eirik-Sæther_2013_C9T2982-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Eirik Sæther" aria-describedby="gallery-1-82531" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-82531'>
				Eirik Sæther
				</dd></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2013/05/alt-du-kan-baere-at-vi-vii/07_vi-vii_alt-du-kan-baere_eirik-saether_2013_c9t3025/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2013/05/07_VI-VII_Alt-du-kan-bære_Eirik-Sæther_2013_C9T3025-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Eirik Sæther" aria-describedby="gallery-1-82532" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-82532'>
				Eirik Sæther
				</dd></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2013/05/alt-du-kan-baere-at-vi-vii/01_vi-vii_alt-du-kan-baere_eli-marie-johnsen-froya-1976_c9t2949/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2013/05/01_VI-VII_Alt-du-kan-bære_Eli-Marie-Johnsen-Frøya-1976_C9T2949-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Eli Marie Johnsen" aria-describedby="gallery-1-82528" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-82528'>
				Eli Marie Johnsen
				</dd></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2013/05/alt-du-kan-baere-at-vi-vii/10_vi-vii_alt-du-kan-baere_unn-sonju_blottgjerde_1985_c9t2998/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2013/05/10_VI-VII_Alt-du-kan-bære_Unn-Sønju_Bløttgjerde_1985_C9T2998-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Unn Sønju" aria-describedby="gallery-1-82535" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-82535'>
				Unn Sønju
				</dd></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2013/05/alt-du-kan-baere-at-vi-vii/11_vi-vii_alt-du-kan-baere_anders-nordby_ugress-12_2011_c9t3008/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2013/05/11_VI-VII_Alt-du-kan-bære_Anders-Nordby_Ugress-12_2011_C9T3008-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Anders Nordby" aria-describedby="gallery-1-82536" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-82536'>
				Anders Nordby
				</dd></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2013/05/alt-du-kan-baere-at-vi-vii/12_vi-vii_alt-du-kan-baere_anders-nordby_ugress_2011_c9t3010/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2013/05/12_VI-VII_Alt-du-kan-bære_Anders-Nordby_Ugress_2011_C9T3010-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Anders Nordby" aria-describedby="gallery-1-82537" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-82537'>
				Anders Nordby
				</dd></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2013/05/alt-du-kan-baere-at-vi-vii/13_vi-vii_alt-du-kan-baere_anders-nordby_ugress-6_2011_c9t3011/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2013/05/13_VI-VII_Alt-du-kan-bære_Anders-Nordby_Ugress-6_2011_C9T3011-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Anders Nordby" aria-describedby="gallery-1-82538" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-82538'>
				Anders Nordby
				</dd></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2013/05/alt-du-kan-baere-at-vi-vii/14_vi-vii_alt-du-kan-baere_ida-ekblad_little-mass_c9t3000/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2013/05/14_VI-VII_Alt-du-kan-bære_Ida-Ekblad_Little-Mass_C9T3000-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Ida Ekblad" aria-describedby="gallery-1-82539" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-82539'>
				Ida Ekblad
				</dd></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2013/05/alt-du-kan-baere-at-vi-vii/15_vi-vii_alt-du-kan-baere_ida-ekblad_little-sum_2013_c9t3004/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2013/05/15_VI-VII_Alt-du-kan-bære_Ida-Ekblad_Little-Sum_2013_C9T3004-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Ida Ekblad" aria-describedby="gallery-1-82540" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-82540'>
				Ida Ekblad
				</dd></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2013/05/alt-du-kan-baere-at-vi-vii/16_vi-vii_alt-du-kan-baere_ida-ekblad_little-sum_2013_1_c9t3004/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2013/05/16_VI-VII_Alt-du-kan-bære_Ida-Ekblad_Little-Sum_2013_1_C9T3004-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Ida Ekblad" aria-describedby="gallery-1-82541" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-82541'>
				Ida Ekblad
				</dd></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2013/05/alt-du-kan-baere-at-vi-vii/17a_vi-vii_alt-du-kan-baere_institutt-for-degeneret-kunst_untitled_2008_c9t2970/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2013/05/17a_VI-VII_Alt-du-kan-bære_Institutt-for-Degeneret-Kunst_Untitled_2008_C9T2970-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Institutt for Degenerert Kunst" aria-describedby="gallery-1-82542" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-82542'>
				Institutt for Degenerert Kunst
				</dd></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2013/05/alt-du-kan-baere-at-vi-vii/18_vi-vii_alt-du-kan-baere_exhibition-view-_c9t2983/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2013/05/18_VI-VII_Alt-du-kan-bære_Exhibition-view-_C9T2983-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Alt Du Kan Baere&quot; at VI, VII" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2013/05/alt-du-kan-baere-at-vi-vii/19_vi-vii_alt-du-kan-baere_unknown-artist_handmade-lace_1760_heirloom_c9t3016/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2013/05/19_VI-VII_Alt-du-kan-bære_Unknown-Artist_Handmade-Lace_1760_Heirloom_C9T3016-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Unknown Artist" aria-describedby="gallery-1-82544" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-82544'>
				Unknown Artist
				</dd></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2013/05/alt-du-kan-baere-at-vi-vii/21_vi-vii_alt-du-kan-baere_reiseskjorta-_traveling-shirt_1976_c9t2989/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2013/05/21_VI-VII_Alt-du-kan-bære_Reiseskjorta-_Traveling-Shirt_1976_C9T2989-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Eli Marie Johnsen" aria-describedby="gallery-1-82546" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-82546'>
				Eli Marie Johnsen
				</dd></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2013/05/alt-du-kan-baere-at-vi-vii/22_vi-vii_alt-du-kan-baere_eli-marie_johnsen_skattefutten_the-taxman_1980_c9t2991/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2013/05/22_VI-VII_Alt-du-kan-bære_Eli-Marie_Johnsen_Skattefutten_The-Taxman_1980_C9T2991-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Eli Marie Johnsen" aria-describedby="gallery-1-82547" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-82547'>
				Eli Marie Johnsen
				</dd></dl>
			<br style='clear: both' />
		</div>

<p><em>Images courtesy of VI, VII, Oslo.</em></p>
<p><em>Press Release:</em></p>
<p>The starting point for this exhibition, organized by Ida Ekblad and Eirik Sæther, was a trip to the folk museum, where the fabric of many folk outfits are weighed down by the increasingly elaborate embellishments that adorn them.. Historically, the more heavy and ornamented they became, the more gorgeous, and so heavily ornamented were they, with silver to ward off evil in some cases, that Drakt, the traditional norwegian word for folk costume or dress, meant &#8220;all you can carry at one time.&#8221;</p>
<p>The title of this exhibition in contemporary Norwegian means, ‘all you can carry,’ physically, as in, the load that you can walk away with, how much you can stow and carry away with you in your arms; the thief’s spoils, but it can also mean ‘how much you can tolerate’ both physically and emotionally; how much the body can bear before breaking down.</p>
<p>This first part is addressed by Untitled, 2008, Institutt for Degenerert Kunst’s video surveillance of an upscale boutique being robbed by thieves who toss as much merchandise into plastic sacks as possible before being captured; the latter then echoed in multiple eyes (the great eye figure dressed in chains in Skattefuten [The Taxman], 1980 and the many more in Frøya, 1976, a winged twine and wall-hung textile—both by Eli Marie Johnsen [b.1926] that suggest the haunting qualities of existential baggage.</p>
<p>Takeaway texts written by critic Peter Amdam and fashion historian Ida Eritsland, do something to touch upon this. Amdam presents the surplus of life, as a paradox, writing: ‘how to maintain absolute rebellion, absolute life, absolute contempt, and absolute thought when falling?’ while watercolor paintings of weeds by Anders Nordby punctuate the space in serial pastel pinks and greens.</p>
<p>The gallery ceiling is pink for this exhibition, but it always has been; the black soot chimney and all available nooks, hollows, depressions and holes have been examined, and considered as places for carrying more.</p>
<p><em>Link:</em> <a href="http://vivii.no/">&#8220;Alt Du Kan Baere&#8221; at VI, VII</a></p>
						<p class="post-tags"><em>Tags:</em> <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/anders-nordby/" rel="tag">Anders Nordby</a>, <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/arild-tveito/" rel="tag">Arild Tveito</a>, <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/eirik-saether/" rel="tag">Eirik Sæther</a>, <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/eli-marie-johnsen/" rel="tag">Eli Marie Johnsen</a>, <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/europe/" rel="tag">Europe</a>, <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/group-show/" rel="tag">Group Show</a>, <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/ida-ekblad/" rel="tag">Ida Ekblad</a>, <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/institutt-for-degenerert-kunst/" rel="tag">Institutt for Degenerert Kunst</a>, <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/klara-semb/" rel="tag">Klara Semb</a>, <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/norway/" rel="tag">Norway</a>, <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/oslo/" rel="tag">Oslo</a>, <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/unn-sonju/" rel="tag">Unn Sønju</a>, <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/vi-vii/" rel="tag">VI VII</a></p>
						<p class="post-social">
							<em>Share:</em> <a href="https://twitter.com/home?status=http://www.contemporaryartdaily.com/2013/05/alt-du-kan-baere-at-vi-vii/ &#8220;Alt Du Kan Baere&#8221; at VI, VII @cad" target="_blank">Twitter</a>, <a href="https://www.facebook.com/share.php?u=http://www.contemporaryartdaily.com/2013/05/alt-du-kan-baere-at-vi-vii/" target="_blank">Facebook</a>, <a href="https://pinterest.com/pin/create/button/?url=http://www.contemporaryartdaily.com/2013/05/alt-du-kan-baere-at-vi-vii/&description=&#8220;Alt Du Kan Baere&#8221; at VI, VII" target="_blank">Pinterest</a>
						</p>
					</div>
				</div>
			</article>

						<script>var postImages = JSON.stringify([{"ID":82529,"post_author":"28","post_date":"2013-05-13 10:22:57","post_date_gmt":"2013-05-13 15:22:57","post_content":"","post_title":"Alt Du Kan Baere\" at VI, VII","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"02_vi-vii_alt-du-kan-baere_alt-du-kan-baere_exhibition-view_c9t2952_b","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2013-05-13 10:22:57","post_modified_gmt":"2013-05-13 15:22:57","post_content_filtered":"","post_parent":82524,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/02_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Alt-du-kan-b\u00e6re_Exhibition-View_C9T2952_B.jpg","menu_order":1,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":0,"parent_title":"&#8220;Alt Du Kan Baere&#8221; at VI, VII","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/02_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Alt-du-kan-b\u00e6re_Exhibition-View_C9T2952_B.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/02_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Alt-du-kan-b\u00e6re_Exhibition-View_C9T2952_B-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/02_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Alt-du-kan-b\u00e6re_Exhibition-View_C9T2952_B.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/02_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Alt-du-kan-b\u00e6re_Exhibition-View_C9T2952_B.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/02_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Alt-du-kan-b\u00e6re_Exhibition-View_C9T2952_B-600x899.jpg"},{"ID":82530,"post_author":"28","post_date":"2013-05-13 10:23:06","post_date_gmt":"2013-05-13 15:23:06","post_content":"","post_title":"Alt Du Kan Baere\" at VI, VII","post_excerpt":"Klara Semb","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"03_vi-vii_alt-du-kan-baere_klara-semb_fana-1930s_c9t2974","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2013-05-13 10:23:06","post_modified_gmt":"2013-05-13 15:23:06","post_content_filtered":"","post_parent":82524,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/03_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Klara-Semb_Fana-1930s_C9T2974.jpg","menu_order":2,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":1,"parent_title":"&#8220;Alt Du Kan Baere&#8221; at VI, VII","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/03_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Klara-Semb_Fana-1930s_C9T2974.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/03_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Klara-Semb_Fana-1930s_C9T2974-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/03_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Klara-Semb_Fana-1930s_C9T2974.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/03_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Klara-Semb_Fana-1930s_C9T2974.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/03_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Klara-Semb_Fana-1930s_C9T2974-600x899.jpg"},{"ID":82545,"post_author":"28","post_date":"2013-05-13 10:37:34","post_date_gmt":"2013-05-13 15:37:34","post_content":"","post_title":"Alt Du Kan Baere\" at VI, VII","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"20_vi-vii_alt-du-kan-baere_exhibition-view_c9t2985","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2013-05-13 10:37:34","post_modified_gmt":"2013-05-13 15:37:34","post_content_filtered":"","post_parent":82524,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/20_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Exhibition-View_C9T2985.jpg","menu_order":3,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":2,"parent_title":"&#8220;Alt Du Kan Baere&#8221; at VI, VII","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/20_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Exhibition-View_C9T2985.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/20_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Exhibition-View_C9T2985-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/20_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Exhibition-View_C9T2985.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/20_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Exhibition-View_C9T2985.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/20_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Exhibition-View_C9T2985-600x900.jpg"},{"ID":82533,"post_author":"28","post_date":"2013-05-13 10:24:33","post_date_gmt":"2013-05-13 15:24:33","post_content":"","post_title":"Alt Du Kan Baere\" at VI, VII","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"08_vi-vii_alt-du-kan-baere_exhibition-view_c9t2979","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2013-05-13 10:24:33","post_modified_gmt":"2013-05-13 15:24:33","post_content_filtered":"","post_parent":82524,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/08_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Exhibition-view_C9T2979.jpg","menu_order":4,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":3,"parent_title":"&#8220;Alt Du Kan Baere&#8221; at VI, VII","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/08_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Exhibition-view_C9T2979.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/08_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Exhibition-view_C9T2979-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/08_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Exhibition-view_C9T2979.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/08_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Exhibition-view_C9T2979.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/08_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Exhibition-view_C9T2979-600x900.jpg"},{"ID":82534,"post_author":"28","post_date":"2013-05-13 10:25:09","post_date_gmt":"2013-05-13 15:25:09","post_content":"","post_title":"Alt Du Kan Baere\" at VI, VII","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"09_vi-vii_alt-du-kan-baere_exhibition-view_c9t2993","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2013-05-13 10:25:09","post_modified_gmt":"2013-05-13 15:25:09","post_content_filtered":"","post_parent":82524,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/09_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Exhibition-view_C9T2993.jpg","menu_order":5,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":4,"parent_title":"&#8220;Alt Du Kan Baere&#8221; at VI, VII","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/09_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Exhibition-view_C9T2993.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/09_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Exhibition-view_C9T2993-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/09_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Exhibition-view_C9T2993.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/09_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Exhibition-view_C9T2993.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/09_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Exhibition-view_C9T2993-600x400.jpg"},{"ID":82531,"post_author":"28","post_date":"2013-05-13 10:23:43","post_date_gmt":"2013-05-13 15:23:43","post_content":"","post_title":"Alt Du Kan Baere\" at VI, VII","post_excerpt":"Eirik S\u00e6ther","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"06_vi-vii_alt-du-kan-baere_eirik-saether_2013_c9t2982","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2013-05-13 10:23:43","post_modified_gmt":"2013-05-13 15:23:43","post_content_filtered":"","post_parent":82524,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/06_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Eirik-S\u00e6ther_2013_C9T2982.jpg","menu_order":6,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":5,"parent_title":"&#8220;Alt Du Kan Baere&#8221; at VI, VII","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/06_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Eirik-S\u00e6ther_2013_C9T2982.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/06_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Eirik-S\u00e6ther_2013_C9T2982-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/06_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Eirik-S\u00e6ther_2013_C9T2982.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/06_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Eirik-S\u00e6ther_2013_C9T2982.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/06_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Eirik-S\u00e6ther_2013_C9T2982-600x900.jpg"},{"ID":82532,"post_author":"28","post_date":"2013-05-13 10:23:55","post_date_gmt":"2013-05-13 15:23:55","post_content":"","post_title":"Alt Du Kan Baere\" at VI, VII","post_excerpt":"Eirik S\u00e6ther","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"07_vi-vii_alt-du-kan-baere_eirik-saether_2013_c9t3025","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2013-05-13 10:23:55","post_modified_gmt":"2013-05-13 15:23:55","post_content_filtered":"","post_parent":82524,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/07_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Eirik-S\u00e6ther_2013_C9T3025.jpg","menu_order":7,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":6,"parent_title":"&#8220;Alt Du Kan Baere&#8221; at VI, VII","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/07_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Eirik-S\u00e6ther_2013_C9T3025.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/07_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Eirik-S\u00e6ther_2013_C9T3025-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/07_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Eirik-S\u00e6ther_2013_C9T3025.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/07_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Eirik-S\u00e6ther_2013_C9T3025.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/07_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Eirik-S\u00e6ther_2013_C9T3025-600x400.jpg"},{"ID":82528,"post_author":"28","post_date":"2013-05-13 10:22:46","post_date_gmt":"2013-05-13 15:22:46","post_content":"","post_title":"Alt Du Kan Baere\" at VI, VII","post_excerpt":"Eli Marie Johnsen","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"01_vi-vii_alt-du-kan-baere_eli-marie-johnsen-froya-1976_c9t2949","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2013-05-13 10:22:46","post_modified_gmt":"2013-05-13 15:22:46","post_content_filtered":"","post_parent":82524,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/01_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Eli-Marie-Johnsen-Fr\u00f8ya-1976_C9T2949.jpg","menu_order":8,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":7,"parent_title":"&#8220;Alt Du Kan Baere&#8221; at VI, VII","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/01_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Eli-Marie-Johnsen-Fr\u00f8ya-1976_C9T2949.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/01_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Eli-Marie-Johnsen-Fr\u00f8ya-1976_C9T2949-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/01_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Eli-Marie-Johnsen-Fr\u00f8ya-1976_C9T2949.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/01_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Eli-Marie-Johnsen-Fr\u00f8ya-1976_C9T2949.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/01_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Eli-Marie-Johnsen-Fr\u00f8ya-1976_C9T2949-600x900.jpg"},{"ID":82535,"post_author":"28","post_date":"2013-05-13 10:25:51","post_date_gmt":"2013-05-13 15:25:51","post_content":"","post_title":"Alt Du Kan Baere\" at VI, VII","post_excerpt":"Unn S\u00f8nju","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"10_vi-vii_alt-du-kan-baere_unn-sonju_blottgjerde_1985_c9t2998","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2013-05-13 10:25:51","post_modified_gmt":"2013-05-13 15:25:51","post_content_filtered":"","post_parent":82524,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/10_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Unn-S\u00f8nju_Bl\u00f8ttgjerde_1985_C9T2998.jpg","menu_order":9,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":8,"parent_title":"&#8220;Alt Du Kan Baere&#8221; at VI, VII","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/10_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Unn-S\u00f8nju_Bl\u00f8ttgjerde_1985_C9T2998.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/10_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Unn-S\u00f8nju_Bl\u00f8ttgjerde_1985_C9T2998-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/10_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Unn-S\u00f8nju_Bl\u00f8ttgjerde_1985_C9T2998.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/10_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Unn-S\u00f8nju_Bl\u00f8ttgjerde_1985_C9T2998.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/10_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Unn-S\u00f8nju_Bl\u00f8ttgjerde_1985_C9T2998-600x400.jpg"},{"ID":82536,"post_author":"28","post_date":"2013-05-13 10:26:18","post_date_gmt":"2013-05-13 15:26:18","post_content":"","post_title":"Alt Du Kan Baere\" at VI, VII","post_excerpt":"Anders Nordby","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"11_vi-vii_alt-du-kan-baere_anders-nordby_ugress-12_2011_c9t3008","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2013-05-13 10:26:18","post_modified_gmt":"2013-05-13 15:26:18","post_content_filtered":"","post_parent":82524,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/11_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Anders-Nordby_Ugress-12_2011_C9T3008.jpg","menu_order":10,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":9,"parent_title":"&#8220;Alt Du Kan Baere&#8221; at VI, VII","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/11_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Anders-Nordby_Ugress-12_2011_C9T3008.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/11_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Anders-Nordby_Ugress-12_2011_C9T3008-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/11_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Anders-Nordby_Ugress-12_2011_C9T3008.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/11_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Anders-Nordby_Ugress-12_2011_C9T3008.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/11_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Anders-Nordby_Ugress-12_2011_C9T3008-600x900.jpg"},{"ID":82537,"post_author":"28","post_date":"2013-05-13 10:26:44","post_date_gmt":"2013-05-13 15:26:44","post_content":"","post_title":"Alt Du Kan Baere\" at VI, VII","post_excerpt":"Anders Nordby","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"12_vi-vii_alt-du-kan-baere_anders-nordby_ugress_2011_c9t3010","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2013-05-13 10:26:44","post_modified_gmt":"2013-05-13 15:26:44","post_content_filtered":"","post_parent":82524,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/12_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Anders-Nordby_Ugress_2011_C9T3010.jpg","menu_order":11,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":10,"parent_title":"&#8220;Alt Du Kan Baere&#8221; at VI, VII","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/12_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Anders-Nordby_Ugress_2011_C9T3010.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/12_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Anders-Nordby_Ugress_2011_C9T3010-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/12_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Anders-Nordby_Ugress_2011_C9T3010.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/12_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Anders-Nordby_Ugress_2011_C9T3010.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/12_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Anders-Nordby_Ugress_2011_C9T3010-600x900.jpg"},{"ID":82538,"post_author":"28","post_date":"2013-05-13 10:27:12","post_date_gmt":"2013-05-13 15:27:12","post_content":"","post_title":"Alt Du Kan Baere\" at VI, VII","post_excerpt":"Anders Nordby","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"13_vi-vii_alt-du-kan-baere_anders-nordby_ugress-6_2011_c9t3011","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2013-05-13 10:27:12","post_modified_gmt":"2013-05-13 15:27:12","post_content_filtered":"","post_parent":82524,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/13_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Anders-Nordby_Ugress-6_2011_C9T3011.jpg","menu_order":12,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":11,"parent_title":"&#8220;Alt Du Kan Baere&#8221; at VI, VII","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/13_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Anders-Nordby_Ugress-6_2011_C9T3011.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/13_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Anders-Nordby_Ugress-6_2011_C9T3011-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/13_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Anders-Nordby_Ugress-6_2011_C9T3011.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/13_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Anders-Nordby_Ugress-6_2011_C9T3011.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/13_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Anders-Nordby_Ugress-6_2011_C9T3011-600x900.jpg"},{"ID":82539,"post_author":"28","post_date":"2013-05-13 10:27:47","post_date_gmt":"2013-05-13 15:27:47","post_content":"","post_title":"Alt Du Kan Baere\" at VI, VII","post_excerpt":"Ida Ekblad","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"14_vi-vii_alt-du-kan-baere_ida-ekblad_little-mass_c9t3000","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2013-05-13 10:27:47","post_modified_gmt":"2013-05-13 15:27:47","post_content_filtered":"","post_parent":82524,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/14_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Ida-Ekblad_Little-Mass_C9T3000.jpg","menu_order":13,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":12,"parent_title":"&#8220;Alt Du Kan Baere&#8221; at VI, VII","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/14_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Ida-Ekblad_Little-Mass_C9T3000.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/14_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Ida-Ekblad_Little-Mass_C9T3000-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/14_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Ida-Ekblad_Little-Mass_C9T3000.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/14_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Ida-Ekblad_Little-Mass_C9T3000.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/14_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Ida-Ekblad_Little-Mass_C9T3000-600x900.jpg"},{"ID":82540,"post_author":"28","post_date":"2013-05-13 10:28:21","post_date_gmt":"2013-05-13 15:28:21","post_content":"","post_title":"Alt Du Kan Baere\" at VI, VII","post_excerpt":"Ida Ekblad","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"15_vi-vii_alt-du-kan-baere_ida-ekblad_little-sum_2013_c9t3004","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2013-05-13 10:28:21","post_modified_gmt":"2013-05-13 15:28:21","post_content_filtered":"","post_parent":82524,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/15_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Ida-Ekblad_Little-Sum_2013_C9T3004.jpg","menu_order":14,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":13,"parent_title":"&#8220;Alt Du Kan Baere&#8221; at VI, VII","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/15_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Ida-Ekblad_Little-Sum_2013_C9T3004.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/15_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Ida-Ekblad_Little-Sum_2013_C9T3004-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/15_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Ida-Ekblad_Little-Sum_2013_C9T3004.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/15_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Ida-Ekblad_Little-Sum_2013_C9T3004.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/15_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Ida-Ekblad_Little-Sum_2013_C9T3004-600x900.jpg"},{"ID":82541,"post_author":"28","post_date":"2013-05-13 10:29:00","post_date_gmt":"2013-05-13 15:29:00","post_content":"","post_title":"Alt Du Kan Baere\" at VI, VII","post_excerpt":"Ida Ekblad","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"16_vi-vii_alt-du-kan-baere_ida-ekblad_little-sum_2013_1_c9t3004","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2013-05-13 10:29:00","post_modified_gmt":"2013-05-13 15:29:00","post_content_filtered":"","post_parent":82524,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/16_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Ida-Ekblad_Little-Sum_2013_1_C9T3004.jpg","menu_order":15,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":14,"parent_title":"&#8220;Alt Du Kan Baere&#8221; at VI, VII","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/16_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Ida-Ekblad_Little-Sum_2013_1_C9T3004.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/16_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Ida-Ekblad_Little-Sum_2013_1_C9T3004-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/16_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Ida-Ekblad_Little-Sum_2013_1_C9T3004.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/16_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Ida-Ekblad_Little-Sum_2013_1_C9T3004.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/16_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Ida-Ekblad_Little-Sum_2013_1_C9T3004-600x900.jpg"},{"ID":82542,"post_author":"28","post_date":"2013-05-13 10:29:50","post_date_gmt":"2013-05-13 15:29:50","post_content":"","post_title":"Alt Du Kan Baere\" at VI, VII","post_excerpt":"Institutt for Degenerert Kunst","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"17a_vi-vii_alt-du-kan-baere_institutt-for-degeneret-kunst_untitled_2008_c9t2970","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2013-05-13 10:29:50","post_modified_gmt":"2013-05-13 15:29:50","post_content_filtered":"","post_parent":82524,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/17a_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Institutt-for-Degeneret-Kunst_Untitled_2008_C9T2970.jpg","menu_order":16,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":15,"parent_title":"&#8220;Alt Du Kan Baere&#8221; at VI, VII","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/17a_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Institutt-for-Degeneret-Kunst_Untitled_2008_C9T2970.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/17a_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Institutt-for-Degeneret-Kunst_Untitled_2008_C9T2970-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/17a_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Institutt-for-Degeneret-Kunst_Untitled_2008_C9T2970.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/17a_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Institutt-for-Degeneret-Kunst_Untitled_2008_C9T2970.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/17a_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Institutt-for-Degeneret-Kunst_Untitled_2008_C9T2970-600x900.jpg"},{"ID":82543,"post_author":"28","post_date":"2013-05-13 10:30:33","post_date_gmt":"2013-05-13 15:30:33","post_content":"","post_title":"Alt Du Kan Baere\" at VI, VII","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"18_vi-vii_alt-du-kan-baere_exhibition-view-_c9t2983","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2013-05-13 10:30:33","post_modified_gmt":"2013-05-13 15:30:33","post_content_filtered":"","post_parent":82524,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/18_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Exhibition-view-_C9T2983.jpg","menu_order":17,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":16,"parent_title":"&#8220;Alt Du Kan Baere&#8221; at VI, VII","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/18_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Exhibition-view-_C9T2983.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/18_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Exhibition-view-_C9T2983-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/18_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Exhibition-view-_C9T2983.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/18_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Exhibition-view-_C9T2983.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/18_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Exhibition-view-_C9T2983-600x900.jpg"},{"ID":82544,"post_author":"28","post_date":"2013-05-13 10:31:46","post_date_gmt":"2013-05-13 15:31:46","post_content":"","post_title":"Alt Du Kan Baere\" at VI, VII","post_excerpt":"Unknown Artist","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"19_vi-vii_alt-du-kan-baere_unknown-artist_handmade-lace_1760_heirloom_c9t3016","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2013-05-13 10:31:46","post_modified_gmt":"2013-05-13 15:31:46","post_content_filtered":"","post_parent":82524,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/19_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Unknown-Artist_Handmade-Lace_1760_Heirloom_C9T3016.jpg","menu_order":18,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":17,"parent_title":"&#8220;Alt Du Kan Baere&#8221; at VI, VII","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/19_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Unknown-Artist_Handmade-Lace_1760_Heirloom_C9T3016.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/19_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Unknown-Artist_Handmade-Lace_1760_Heirloom_C9T3016-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/19_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Unknown-Artist_Handmade-Lace_1760_Heirloom_C9T3016.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/19_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Unknown-Artist_Handmade-Lace_1760_Heirloom_C9T3016.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/19_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Unknown-Artist_Handmade-Lace_1760_Heirloom_C9T3016-600x900.jpg"},{"ID":82546,"post_author":"28","post_date":"2013-05-13 10:38:24","post_date_gmt":"2013-05-13 15:38:24","post_content":"","post_title":"Alt Du Kan Baere\" at VI, VII","post_excerpt":"Eli Marie Johnsen","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"21_vi-vii_alt-du-kan-baere_reiseskjorta-_traveling-shirt_1976_c9t2989","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2013-05-13 10:38:24","post_modified_gmt":"2013-05-13 15:38:24","post_content_filtered":"","post_parent":82524,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/21_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Reiseskjorta-_Traveling-Shirt_1976_C9T2989.jpg","menu_order":19,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":18,"parent_title":"&#8220;Alt Du Kan Baere&#8221; at VI, VII","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/21_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Reiseskjorta-_Traveling-Shirt_1976_C9T2989.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/21_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Reiseskjorta-_Traveling-Shirt_1976_C9T2989-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/21_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Reiseskjorta-_Traveling-Shirt_1976_C9T2989.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/21_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Reiseskjorta-_Traveling-Shirt_1976_C9T2989.jpg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/21_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Reiseskjorta-_Traveling-Shirt_1976_C9T2989-600x900.jpg"},{"ID":82547,"post_author":"28","post_date":"2013-05-13 10:40:06","post_date_gmt":"2013-05-13 15:40:06","post_content":"","post_title":"Alt Du Kan Baere\" at VI, VII","post_excerpt":"Eli Marie Johnsen","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"22_vi-vii_alt-du-kan-baere_eli-marie_johnsen_skattefutten_the-taxman_1980_c9t2991","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2013-05-13 10:40:06","post_modified_gmt":"2013-05-13 15:40:06","post_content_filtered":"","post_parent":82524,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/22_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Eli-Marie_Johnsen_Skattefutten_The-Taxman_1980_C9T2991.jpg","menu_order":20,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":19,"parent_title":"&#8220;Alt Du Kan Baere&#8221; at VI, VII","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/22_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Eli-Marie_Johnsen_Skattefutten_The-Taxman_1980_C9T2991.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/22_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Eli-Marie_Johnsen_Skattefutten_The-Taxman_1980_C9T2991-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/22_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Eli-Marie_Johnsen_Skattefutten_The-Taxman_1980_C9T2991.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/22_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Eli-Marie_Johnsen_Skattefutten_The-Taxman_1980_C9T2991.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2013\/05\/22_VI-VII_Alt-du-kan-b\u00e6re_Eli-Marie_Johnsen_Skattefutten_The-Taxman_1980_C9T2991-600x400.jpg"}]);</script>
		
		
		<div class="overlay"><div class="target"></div><div class="overlay-ads"><div id="div-gpt-ad-1426174383522-1"></div></div><div class="overlay-nav"><span class="close">x</span><span class="prev">&lt;</span><span class="next">&gt;</span><span class="dida">i</span><div class="dida-content"></div></div><div class="sidebar-bg"></div><div class="spinner"><div class="bounce1"></div><div class="bounce2"></div><div class="bounce3"></div></div></div>
	</div>
	
	<div class="footer">2008 — 2018 Contemporary Art Daily <div class="credits">with help from <a href="http://ivandalcin.com" target="_blank">Ivan Dal Cin</a></div></div>
</div>

<div class="rightcol">
	<aside>
		<div class="cad-sponsor" id="div-gpt-ad-1426174383522-0"></div>
		<div class="cad-venues">
			<a href="http://www.contemporaryartvenues.com" class="title2">Contemporary Art Venues <span>Sponsored Listings</span></a>
			<ul class="venue-listing"></ul>
		</div>
	</aside>
	<div class="sidebar-bg"></div>
</div>


		<script>var adsLoad = JSON.stringify([{"id":"9","graphic":"venues_graphic_9.jpg","name":"Almine Rech","city":"Paris","country":"France"},{"id":"34","graphic":"venues_graphic_34.jpg","name":"Bortolami","city":"New York","country":"United States"},{"id":"92","graphic":"venues_graphic_92.jpg","name":"Friedrich Petzel","city":"New York","country":"United States"},{"id":"108","graphic":"SLi13-4489P.jpg","name":"greengrassi","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"120","graphic":"venues_graphic_120.jpg","name":"Eric Hussenot","city":"Paris","country":"France"},{"id":"124","graphic":"venues_graphic_124.jpg","name":"Jacky Strenz","city":"Frankfurt","country":"Germany"},{"id":"125","graphic":"venues_graphic_125.jpg","name":"James Cohan","city":"New York","country":"United States"},{"id":"136","graphic":"Karma-International-FIAC-2014-002.jpg","name":"Karma International","city":"Z\u00fcrich","country":"Switzerland"},{"id":"145","graphic":"venues_graphic_145.png","name":"Kurimanzutto","city":"Mexico City","country":"Mexico"},{"id":"170","graphic":"venues_graphic_170.jpg","name":"Maureen Paley","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"177","graphic":"IJ_Install.01.jpg","name":"Metro Pictures","city":"New York","country":"United States"},{"id":"181","graphic":"venues_graphic_181.jpg","name":"Michael Benevento","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"189","graphic":"venues_graphic_189.jpg","name":"Misako & Rosen","city":"Tokyo","country":"Japan"},{"id":"192","graphic":"venues_graphic_192.jpg","name":"Modern Art","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"199","graphic":"venues_graphic_199.jpg","name":"Nicolas Krupp","city":"Basel","country":"Switzerland"},{"id":"248","graphic":"venues_graphic_248.jpg","name":"STANDARD (OSLO)","city":"Oslo","country":"Norway"},{"id":"254","graphic":"venues_graphic_254.jpg","name":"Campoli Presti","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"262","graphic":"venues_graphic_262.jpg","name":"The Approach","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"269","graphic":"venues_graphic_269.jpg","name":"Thomas Schulte","city":"Berlin","country":"Germany"},{"id":"276","graphic":"SHe16_Untitled_2014-a.jpg","name":"Victoria Miro","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"313","graphic":"venues_graphic_313.jpg","name":"The Renaissance Society","city":"Chicago","country":"United States"},{"id":"356","graphic":"venues_graphic_356.jpg","name":"Midway Contemporary Art","city":"Minneapolis","country":"United States"},{"id":"368","graphic":"venues_graphic_368.jpg","name":"SculptureCenter","city":"New York","country":"United States"},{"id":"394","graphic":"venues_graphic_394.jpg","name":"Kunsthalle Wien","city":"Vienna","country":"Austria"},{"id":"406","graphic":"110209_rathole_44978.jpg","name":"Rat Hole","city":"Tokyo","country":"Japan"},{"id":"434","graphic":"venues_graphic_434.jpeg","name":"Almine Rech","city":"Brussels","country":"Belgium"},{"id":"439","graphic":"venues_graphic_439.jpg","name":"Foxy Production","city":"New York","country":"United States"},{"id":"477","graphic":"Galerie_Buchholz_Berlin.jpg","name":"Galerie Buchholz","city":"Berlin","country":"Germany"},{"id":"490","graphic":"GGC-FIAC_2012-011.jpg","name":"House of Gaga","city":"Mexico City","country":"Mexico"},{"id":"517","graphic":"venues_graphic_517.jpg","name":"Marta Cervera","city":"Madrid","country":"Spain"},{"id":"518","graphic":"venues_graphic_518.jpg","name":"Arts Club of Chicago","city":"Chicago","country":"United States"},{"id":"539","graphic":"KHStGallen.jpg","name":"Kunst Halle Sankt Gallen","city":"St. Gallen","country":"Switzerland"},{"id":"577","graphic":"glenn.jpg","name":"Altman Siegel","city":"San Francisco","country":"United States"},{"id":"592","graphic":"venues_graphic_592.jpg","name":"Emanuel Layr","city":"Vienna","country":"Austria"},{"id":"606","graphic":"venues_graphic_606.jpg","name":"Greenspon","city":"New York","country":"United States"},{"id":"612","graphic":"venues_graphic_612.jpg","name":"Bergen Kunsthall","city":"Bergen","country":"Norway"},{"id":"618","graphic":"venues_graphic_618.jpg","name":"BQ","city":"Berlin","country":"Germany"},{"id":"685","graphic":"venues_graphic_685.jpg","name":"T293","city":"Rome","country":"Italy"},{"id":"706","graphic":"contemporary_art_daily_banner.jpg","name":"Essex Street","city":"New York","country":"United States"},{"id":"709","graphic":"venues_graphic_709.jpg","name":"Downs & Ross","city":"New York","country":"United States"},{"id":"712","graphic":"venues_graphic_712.jpeg","name":"Croy Nielsen","city":"Vienna","country":"Austria"},{"id":"719","graphic":"ps_13.jpeg","name":"The Power Station","city":"Dallas","country":"United States"},{"id":"731","graphic":"venues_graphic_731.jpg","name":"Jessica Silverman","city":"San Francisco","country":"United States"},{"id":"738","graphic":"venues_graphic_738.jpg","name":"Halle f\u00fcr Kunst L\u00fcneburg","city":"L\u00fcneburg","country":"Germany"},{"id":"742","graphic":"venues_graphic_742.jpg","name":"Kayne Griffin Corcoran","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"757","graphic":"venues_graphic_757.png","name":"Raffaella Cortese","city":"Milan","country":"Italy"},{"id":"769","graphic":"venues_graphic_769.jpg","name":"MAMCO","city":"Geneva","country":"Switzerland"},{"id":"791","graphic":"venues_graphic_791.jpeg","name":"ANNAELLEGALLERY","city":"Stockholm","country":"Sweden"},{"id":"794","graphic":"venues_graphic_794.jpg","name":"Fonti","city":"Naples","country":"Italy"},{"id":"800","graphic":"venues_graphic_800.jpg","name":"Luce Gallery","city":"Turin","country":"Italy"},{"id":"808","graphic":"venues_graphic_808.jpg","name":"Seventeen","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"812","graphic":"12575-von_Heyl-Green_Duck-TVE.jpg","name":"Corbett vs. Dempsey","city":"Chicago","country":"United States"},{"id":"826","graphic":"venues_graphic_826.jpg","name":"Rhona Hoffman","city":"Chicago","country":"United States"},{"id":"832","graphic":"venues_graphic_832.JPG","name":"Fons Welters","city":"Amsterdam","country":"The Netherlands"},{"id":"833","graphic":"venues_graphic_833.jpg","name":"Deborah Schamoni","city":"Munich","country":"Germany"},{"id":"834","graphic":"do11.jpg","name":"Peres Projects","city":"Berlin","country":"Germany"},{"id":"844","graphic":"venues_graphic_844.jpg","name":"What Pipeline","city":"Detroit","country":"United States"},{"id":"845","graphic":"venues_graphic_845.jpg","name":"Freedman Fitzpatrick","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"877","graphic":"venues_graphic_877.jpg","name":"Overduin & Co.","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"879","graphic":"venues_graphic_879.jpg","name":"Barbara Gross Galerie","city":"Munich","country":"Germany"},{"id":"881","graphic":"venues_graphic_881.jpg","name":"Corvi-Mora","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"883","graphic":"Galerie_Buchholz_Cologne.jpg","name":"Galerie Buchholz","city":"Cologne","country":"Germany"},{"id":"890","graphic":"venues_graphic_890.jpg","name":"Wattis","city":"San Francisco","country":"United States"},{"id":"893","graphic":"lefcourt.jpg","name":"Mitchell-Innes & Nash","city":"New York","country":"United States"},{"id":"895","graphic":"mhd.jpg","name":"Galerie n\u00e4chst St. Stephan Rosemarie Schwarzw\u00e4lder","city":"Vienna","country":"Austria"},{"id":"908","graphic":"venues_graphic_908.jpg","name":"Various Small Fires","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"912","graphic":"venues_graphic_912.jpg","name":"Nicelle Beauchene","city":"New York","country":"United States"},{"id":"931","graphic":"venues_graphic_931.jpg","name":"Night Gallery","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"934","graphic":"venues_graphic_934.JPG","name":"Ghebaly Gallery","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"945","graphic":"venues_graphic_945.jpg","name":"K\u00fcnstlerhaus, Halle f\u00fcr Kunst & Medien (KM\u2013)","city":"Graz","country":"Austria"},{"id":"965","graphic":"venues_graphic_965.jpg","name":"Lulu","city":"Mexico City","country":"Mexico"},{"id":"1005","graphic":"venues_graphic_1005.jpg","name":"High Art","city":"Paris","country":"France"},{"id":"1012","graphic":"venues_graphic_1012.jpg","name":"David Lewis","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1017","graphic":"venues_graphic_1017.jpeg","name":"Cr\u00e8vecoeur","city":"Paris","country":"France"},{"id":"1024","graphic":"venues_graphic_1024.jpg","name":"Koenig & Clinton","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1054","graphic":"venues_graphic_1054.jpg","name":"KARMA","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1055","graphic":"venues_graphic_1055.jpg","name":"KARMA","city":"Amagansett","country":"United States"},{"id":"1058","graphic":"venues_graphic_1058.jpg","name":"Fourteen30 Contemporary","city":"Portland","country":"United States"},{"id":"1064","graphic":"venues_graphic_1064.jpg","name":"Shoot the Lobster","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1065","graphic":"venues_graphic_1065.jpg","name":"Institute of Contemporary Art, Miami","city":"Miami","country":"United States"},{"id":"1076","graphic":"venues_graphic_1076.JPG","name":"Ellis King","city":"Dublin","country":"Ireland"},{"id":"1083","graphic":"venues_graphic_1083.jpg","name":"Fri Art","city":"Fribourg","country":"Switzerland"},{"id":"1106","graphic":"venues_graphic_1106.jpg","name":"BOESKY EAST","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1115","graphic":"venues_graphic_1115.jpg","name":"Park View\/Paul Soto","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"1116","graphic":"venues_graphic_1116.jpg","name":"Adams and Ollman","city":"Portland","country":"United States"},{"id":"1120","graphic":"venues_graphic_1120.png","name":"Kunsthall Stavanger","city":"Stavanger","country":"Norway"},{"id":"1136","graphic":"venues_graphic_1136.jpg","name":"Kunsthalle Wien","city":"Vienna","country":"Austria"},{"id":"1162","graphic":"venues_graphic_1162.jpg","name":"Air de Paris","city":"Paris","country":"France"},{"id":"1169","graphic":"venues_graphic_1169.JPG","name":"Bureau des R\u00e9alit\u00e9s","city":"Brussels","country":"Belgium"},{"id":"1180","graphic":"venues_graphic_1180.jpg","name":"Bodega","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1183","graphic":"venues_graphic_1183.jpg","name":"P420","city":"Bologna","country":"Italy"},{"id":"1190","graphic":"venues_graphic_1190.jpg","name":"Lyles & King","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1195","graphic":"venues_graphic_1195.jpg","name":"Central Fine","city":"Miami","country":"United States"},{"id":"1196","graphic":"venues_graphic_1196.jpg","name":"Central Fine","city":"Buenos Aires","country":"Argentina"},{"id":"1208","graphic":"venues_graphic_1208.jpg","name":"Atlanta Contemporary","city":"Atlanta","country":"United States"},{"id":"1210","graphic":"venues_graphic_1210.JPG","name":"Marianne Boesky Gallery","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1227","graphic":"venues_graphic_1227.jpg","name":"Friedrich Petzel","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1247","graphic":"venues_graphic_1247.jpeg","name":"Levy Delval","city":"Brussels","country":"Belgium"},{"id":"1257","graphic":"venues_graphic_1257.jpg","name":"Embajada","city":"San Juan","country":"Puerto Rico"},{"id":"1258","graphic":"venues_graphic_1258.jpg","name":"Mendes Wood DM","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil"},{"id":"1266","graphic":"venues_graphic_1266.jpg","name":"Galerie Buchholz","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1307","graphic":"venues_graphic_1307.jpg","name":"Meliksetian | Briggs","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"1321","graphic":"venues_graphic_1321.jpg","name":"VNH Gallery","city":"Paris","country":"France"},{"id":"1351","graphic":"venues_graphic_1351.jpg","name":"Clages","city":"Cologne","country":"Germany"},{"id":"1377","graphic":"venues_graphic_1377.jpeg","name":"Veda","city":"Florence","country":"Italy"},{"id":"1380","graphic":"venues_graphic_1380.jpg","name":"Sultana","city":"Paris","country":"France"},{"id":"1397","graphic":"venues_graphic_1397.jpg","name":"Rolando Anselmi","city":"Berlin","country":"Germany"},{"id":"1399","graphic":"venues_graphic_1399.jpg","name":"Martos Gallery","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1451","graphic":"venues_graphic_1451.jpeg","name":"Almine Rech","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"1456","graphic":"venues_graphic_1456.jpg","name":"Federica Schiavo","city":"Milan","country":"Italy"},{"id":"1536","graphic":"venues_graphic_1536.jpg","name":"Luisotti","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"1622","graphic":"venues_graphic_1622.jpg","name":"Parisian Laundry","city":"Montreal","country":"Canada"},{"id":"1695","graphic":"venues_graphic_1695.jpg","name":"ltd los angeles","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"1717","graphic":"venues_graphic_1717.jpg","name":"Mendes Wood DM","city":"Brussels","country":"Belgium"},{"id":"1735","graphic":"venues_graphic_1735.png","name":"Andersen's Contemporary","city":"Copenhagen","country":"Denmark"},{"id":"1762","graphic":"venues_graphic_1762.jpg","name":"BOESKY WEST","city":"Aspen","country":"United States"},{"id":"1767","graphic":"venues_graphic_1767.jpeg","name":"Almine Rech","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1805","graphic":"venues_graphic_1805.jpg","name":"Les Bains-Douches","city":"Alen\u00e7on","country":"France"},{"id":"1842","graphic":"venues_graphic_1842.jpg","name":"Parker Gallery","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"1891","graphic":"venues_graphic_1891.jpg","name":"Beeler Gallery","city":"Columbus","country":"United States"},{"id":"1893","graphic":"venues_graphic_1893.jpg","name":"Jahn und Jahn","city":"Munich","country":"Germany"},{"id":"1900","graphic":"venues_graphic_1900.jpg","name":"Bel Ami","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"1953","graphic":"venues_graphic_1953.jpg","name":"Balice Hertling","city":"Paris","country":"France"},{"id":"1958","graphic":"venues_graphic_1958.jpg","name":"Antoine Ertaskiran","city":"Montreal","country":"Canada"},{"id":"1959","graphic":"venues_graphic_1959.jpeg","name":"Diane Rosenstein ","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"1986","graphic":"venues_graphic_1986.jpeg","name":"Nonaka-Hill","city":"Los Angeles","country":"United States"}]); localStorage.removeItem("adCAD"); localStorage.setItem("adCAD", adsLoad);</script>
		<script>
			var d = new Date();
		    d.setTime(d.getTime() + (24*60*60*1000));
		    var expires = "expires="+ d.toUTCString();
		    document.cookie = "adcad=loaded;" + expires + ";path=/";
		</script>

    </div>
  </section>
  <script type='text/javascript' src='http://www.contemporaryartdaily.com/wp-includes/js/wp-embed.min.js'></script>
  
  <script type='text/javascript' src='https://www.contemporaryartdaily.com/wp-includes/js/jquery/jquery.js'></script>
  <script type='text/javascript' src='https://www.contemporaryartdaily.com/wp-includes/js/jquery/jquery-migrate.min.js'></script>
  <script type='text/javascript' src='https://partner.googleadservices.com/gampad/google_service.js'></script>
  <script type='text/javascript'>
  GS_googleAddAdSenseService("ca-pub-4828308395910995");
  GS_googleEnableAllServices();
  </script>
  <script type='text/javascript'> 
    GA_googleFetchAds();
  </script>

  <script type="text/javascript">
    var _gaq = _gaq || [];
    _gaq.push(['_setAccount', 'UA-4515866-10']);
    _gaq.push(['_trackPageview']);

    (function() {
      var ga = document.createElement('script'); ga.type = 'text/javascript'; ga.async = true;
      ga.src = ('https:' == document.location.protocol ? 'https://ssl' : 'http://www') + '.google-analytics.com/ga.js';
      var s = document.getElementsByTagName('script')[0]; s.parentNode.insertBefore(ga, s);
    })();
  </script>

  <script type='text/javascript'>
  var googletag = googletag || {};
  googletag.cmd = googletag.cmd || [];
  (function() {
  var gads = document.createElement('script');
  gads.async = true;
  gads.type = 'text/javascript';
  var useSSL = 'https:' == document.location.protocol;
  gads.src = (useSSL ? 'https:' : 'http:') + 
  '//www.googletagservices.com/tag/js/gpt.js';
  var node = document.getElementsByTagName('script')[0];
  node.parentNode.insertBefore(gads, node);
  })();
  </script>

  <script type='text/javascript'>
  googletag.cmd.push(function() {
  slot1 = googletag.defineSlot('/3410624/SidebarRectangle', [300, 250], 'div-gpt-ad-1426174383522-0').addService(googletag.pubads());
  slot2 = googletag.defineSlot('/3410624/VerticalSkyscraper', [160, 600], 'div-gpt-ad-1426174383522-1').addService(googletag.pubads());
  googletag.pubads().enableSingleRequest();
  googletag.pubads().collapseEmptyDivs();
  googletag.enableServices();
  });
  </script>

  <script type='text/javascript' src='http://www.contemporaryartdaily.com/wp-content/themes/CAD2017/inc/script.js?v=14'></script>

</body>
</html>