<!DOCTYPE html>
<html lang="en-US">
<head>
	<title>Kateřina Šedá at Franco Soffiantino (Contemporary Art Daily)</title>

	<meta charset="UTF-8">
    <meta http-equiv="x-ua-compatible" content="ie=edge">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1, user-scalable=no">

	<link rel="stylesheet" type="text/css" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-content/themes/CAD2017/style.css?v=4" />

	<link rel="apple-touch-icon" sizes="180x180" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-content/themes/CAD2017/inc/favicons/apple-touch-icon.png">
	<link rel="icon" type="image/png" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-content/themes/CAD2017/inc/favicons/favicon-32x32.png" sizes="32x32">
	<link rel="icon" type="image/png" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-content/themes/CAD2017/inc/favicons/favicon-16x16.png" sizes="16x16">
	<link rel="manifest" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-content/themes/CAD2017/inc/favicons/manifest.json">
	<link rel="mask-icon" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-content/themes/CAD2017/inc/favicons/safari-pinned-tab.svg" color="#5bbad5">
	<meta name="apple-mobile-web-app-title" content="CAD">
	<meta name="application-name" content="CAD">
	<meta name="theme-color" content="#ffffff">
	
<!-- All in One SEO Pack 2.3.9.2 by Michael Torbert of Semper Fi Web Design[44,141] -->
<meta name="description"  content="Contemporary Art Daily. A Daily Journal of International Exhibitions. | Artist: Kate?ina Šedá Venue: Franco Soffiantino, Turin Exhibition Title: Mirror Hill_No Light Date: November 6, 2010 - January 22, 2011 Click here" />

<meta name="keywords"  content="europe,franco soffiantino,italy,kateřina Šedá,turin,exhibitions" />

<link rel="canonical" href="http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/" />
<!-- /all in one seo pack -->
<link rel='dns-prefetch' href='//s.w.org' />
<link rel='https://api.w.org/' href='http://www.contemporaryartdaily.com/wp-json/' />
<link rel="alternate" type="application/json+oembed" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-json/oembed/1.0/embed?url=http%3A%2F%2Fwww.contemporaryartdaily.com%2F2010%2F12%2Fkatharina-seda-at-franco-soffiantino%2F" />
<link rel="alternate" type="text/xml+oembed" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-json/oembed/1.0/embed?url=http%3A%2F%2Fwww.contemporaryartdaily.com%2F2010%2F12%2Fkatharina-seda-at-franco-soffiantino%2F&#038;format=xml" />
</head>
<body>
	<section class="clearfix">
		<div class="container clearfix">
			<div class="leftcol">
				<header>
					<div id="header">
						<h1><a class="moon" href="http://cagrp.org" target="_blank"></a><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/">Contemporary Art Daily</a></h1>
					
						<div class="navigation">
							<ul class="main-nav">
								<li class="level-1"><a>Contact</a>
									<ul class="level-2">
										<li><a href="mailto:info@contemporaryartdaily.com" target="_blank">E-mail</a></li>
										<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/sponsorship/" target="_blank">Sponsorship</a></li>
										<li><a href="http://www.facebook.com/pages/Contemporary-Art-Daily/44774141206" target="_blank">Facebook</a></li>
										<li><a href="http://twitter.com/cadaily" target="_blank">Twitter</a></li>
										<li><a href="http://contemporaryartdaily.tumblr.com/" target="_blank">Tumblr</a></li>
									</ul>
								</li>
								<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/submissions/">Submissions</a></li>
								<li class="level-1"><a>Categories</a>
									<ul class="level-2">
																					<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/category/exhibitions/">Exhibitions</a></li>
																					<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/category/week-in-review/">Week in Review</a></li>
																					<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/category/august-review/">August Review</a></li>
																					<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/category/events/">Events</a></li>
																					<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/category/announcements/">Announcements</a></li>
																					<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/category/sponsored-announcements/">Sponsored Announcements</a></li>
																					<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/category/uncategorized/">Uncategorized</a></li>
																			</ul>
								</li>
								<li class="level-1"><a>Archives</a>
									<ul class="level-2">
											<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2018/'>2018</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2017/'>2017</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2016/'>2016</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/'>2015</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2014/'>2014</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2013/'>2013</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/'>2012</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2011/'>2011</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/'>2010</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2009/'>2009</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2008/'>2008</a></li>
									</ul>
								</li>
								<li><a href="http://feeds.feedburner.com/ContemporaryArtDaily">Feed</a></li>
								<li id="searchlink"><a>Search</a>
									<form name="searchform" id="searchform" action="/" method="get">
										<input type="text" name="s" id="searchbox" class="searchbox">
									</form>
								</li>
							</ul>
						</div>
						<div class="mobile-menu"></div>
					</div>
				</header>
				<div class="loading"><div class="spinner"><div class="bounce1"></div><div class="bounce2"></div><div class="bounce3"></div></div></div>
	<div class="cad-content single-post">

		
			<article class="cad-posts">
				<div class="content clearfix">
					<header>
						<small>December 14th, 2010</small>
						<h1>Kateřina Šedá at Franco Soffiantino</h1>
					</header>	
					<div class="articles">
						<p><a rel="attachment wp-att-20688" href="http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/_dsc3028-a_1web/"><img class="alignnone size-medium wp-image-20688" title="Katharina Šedá at Franco Soffiantino" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/DSC3028-a_1web-600x409.jpg" alt="" width="600" height="409" srcset="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/DSC3028-a_1web-600x409.jpg 600w, http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/DSC3028-a_1web-800x545.jpg 800w" sizes="(min-width: 1600px) 800px, (min-width: 1024px) 700px" /></a></p>
<p><em>Artist: </em>Kate?ina Šedá</p>
<p><em>Venue: </em>Franco Soffiantino, Turin</p>
<p><em>Exhibition Title: </em>Mirror Hill_No Light</p>
<p><em>Date: </em>November 6, 2010 &#8211; January 22, 2011</p>
<p><em><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/?attachment_id=20687">Click here to view slideshow</a></em></p>
<p><em><a rel="attachment wp-att-20696" href="http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/_dsc3100a-web/"><img class="alignnone size-medium wp-image-20696" title="Katharina Šedá at Franco Soffiantino" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/DSC3100a-web-600x387.jpg" alt="" width="600" height="387" srcset="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/DSC3100a-web-600x387.jpg 600w, http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/DSC3100a-web-800x516.jpg 800w" sizes="(min-width: 1600px) 800px, (min-width: 1024px) 700px" /></a></em></p>
<p><em><a rel="attachment wp-att-20721" href="http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/nolight-kat-seda_008_-_006-52/"><img class="alignnone size-medium wp-image-20721" title="Katharina Šedá at Franco Soffiantino" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/NoLight-Kat-SEDA_008_-_006-52-600x402.jpg" alt="" width="600" height="402" srcset="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/NoLight-Kat-SEDA_008_-_006-52-600x402.jpg 600w, http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/NoLight-Kat-SEDA_008_-_006-52-800x536.jpg 800w" sizes="(min-width: 1600px) 800px, (min-width: 1024px) 700px" /></a></em></p>
<p><em><a rel="attachment wp-att-20710" href="http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1se-sva%c2%adtitl-2010-noa%c2%a1ovice/"><img class="alignnone size-medium wp-image-20710" title="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/Ned†-se-sv°tit_0076-600x538.jpg" alt="" width="600" height="538" srcset="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/Ned†-se-sv°tit_0076-600x538.jpg 600w, http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/Ned†-se-sv°tit_0076-779x700.jpg 779w" sizes="(min-width: 1600px) 779px, (min-width: 1024px) 700px" /></a></em></p>
<p><em>Full gallery of images, press release and link available after the jump.</em></p>
<p><span id="more-20681"></span></p>
<p><em>Images:</em></p>
<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-20681 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/_dsc3016-web/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/DSC3016-web-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/_dsc3028-a_1web/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/DSC3028-a_1web-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/_dsc3034-a_1web/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/DSC3034-a_1web-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/_dsc3039_1a_1-b-web/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/DSC3039_1a_1-b-web-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/_dsc2996-web/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/DSC2996-web-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/_dsc3114-web/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/DSC3114-web-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/_dsc3105_2a-web/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/DSC3105_2a-web-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/_dsc3106_1a-web/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/DSC3106_1a-web-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1se-sva%c2%adtitl-2010-noa%c2%a1ovice/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/Ned†-se-sv°tit_0076-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1se-sva%c2%adtitl-2010-noa%c2%a1ovice-2/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/Ned†-se-sv°tit_0079-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1se-sva%c2%adtitl-2010-noa%c2%a1ovice-3/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/Ned†-se-sv°tit_0080-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1se-sva%c2%adtitl-2010-noa%c2%a1ovice-4/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/Ned†-se-sv°tit_0083-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1se-sva%c2%adtitl-2010-noa%c2%a1ovice-5/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/Ned†-se-sv°tit_0084-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010-15/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/NoLight-Kat-SEDA_8157-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1se-sva%c2%adtitl-2010-noa%c2%a1ovice-6/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/NoLight-Kat-SEDA_0291-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/_dsc3099a-web/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/DSC3099a-web-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/_dsc3095a-web/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/DSC3095a-web-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/_dsc3086-a-web/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/DSC3086-a-web-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/_dsc3090-a-web/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/DSC3090-a-web-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/_dsc3093a-web/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/DSC3093a-web-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/_dsc3100a-web/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/DSC3100a-web-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/1-43/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/1-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/2-44/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/2-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/kate%c3%b8ina-%c2%8aeda-tukorhegy-mirror-hill-2010/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/2405-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/kate%c3%b8ina-%c2%8aeda-tukorhegy-mirror-hill-2010-2/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/2487-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/kate%c3%b8ina-%c2%8aeda-tukorhegy-mirror-hill-2010-3/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/8869-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/kate%c3%b8ina-%c2%8aeda-tukorhegy-mirror-hill-2010-4/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/8902-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/kate%c3%b8ina-%c2%8aeda-tukorhegy-mirror-hill-2010-5/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/8925-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/kate%c3%b8ina-%c2%8aeda-tukorhegy-mirror-hill-2010-6/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/9018-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/kate%c3%b8ina-%c2%8aeda-tukorhegy-mirror-hill-2010-7/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/9184-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/kate%c3%b8ina-%c2%8aeda-tukorhegy-mirror-hill-2010-8/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/9235-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/nolight-kat-seda_-002_-_003-24-1/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/NoLight-Kat-SEDA_-002_-_003-24-1-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/nolight-kat-seda_-002_-_003-24/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/NoLight-Kat-SEDA_-002_-_003-24-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/nolight-kat-seda_-004_-_009-51/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/NoLight-Kat-SEDA_-004_-_009-51-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/nolight-kat-seda_-005_-_001-16/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/NoLight-Kat-SEDA_-005_-_001-16-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/nolight-kat-seda_-007_-_010-15/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/NoLight-Kat-SEDA_-007_-_010-15-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/nolight-kat-seda_004_-_014-65/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/NoLight-Kat-SEDA_004_-_014-65-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/nolight-kat-seda_008_-_006-52/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/NoLight-Kat-SEDA_008_-_006-52-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/nolight-kat-seda_008_-_006-62/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/NoLight-Kat-SEDA_008_-_006-62-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/nolight-kat-seda_hyundai-_006-15/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/NoLight-Kat-SEDA_Hyundai-_006-15-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/nolight-kat-seda_black-sun/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/NoLight-Kat-SEDA_Black-Sun-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/NoLight-Kat-SEDA_1774-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010-2/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/NoLight-Kat-SEDA_1776-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010-3/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/NoLight-Kat-SEDA_7604-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010-4/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/NoLight-Kat-SEDA_7692-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010-5/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/NoLight-Kat-SEDA_7780-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010-6/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/NoLight-Kat-SEDA_8001-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010-7/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/NoLight-Kat-SEDA_8019-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010-8/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/NoLight-Kat-SEDA_8031-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010-9/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/NoLight-Kat-SEDA_8063-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010-10/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/NoLight-Kat-SEDA_8070-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010-11/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/NoLight-Kat-SEDA_8085-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010-12/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/NoLight-Kat-SEDA_8093-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010-13/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/NoLight-Kat-SEDA_8103-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010-14/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/NoLight-Kat-SEDA_8107-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010-16/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/NoLight-Kat-SEDA_8173-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010-17/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/NoLight-Kat-SEDA_8176-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010-18/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/NoLight-Kat-SEDA_8188-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/nolight-kat-seda_masks/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2010/12/NoLight-Kat-SEDA_MASKS-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" /></a>
			</dt></dl>
			<br style='clear: both' />
		</div>

<p><em>Images courtesy of Franco Soffiantino, Turin</em></p>
<p><em>Press Release:</em></p>
<p>NO LIGHT</p>
<p>As it is always the case in the works of the Czech artist, also in this project, started in 2009, the subject is closely tied to the dynamics and collective dilemmas brought about by the interference of an extraneous factor with the social fabric of the small town of Nošovice. It all starts in 2003 at the town hall of this rural community counting just 960 inhabitants, located seven kilometres east of the Czech town of Frýdek-Místek. The local representatives (mostly likely instructed by the region) have put on the agenda a vote for changing the zoning plan and, in a short space of time, three hundred hectares of fields have turned into an industrial area. In 2005, after offering an indemnity of 100,000 Czech crowns to all inhabitants, for each house, the renowned car manufacturer Hyundai secured these plots of land and commenced the settlement of a new establishment. This heavy interference leads to an irreparable disruption of the community’s pre-existing relations and dynamics. Many people, unhappy with the new reality, abandon the town and those who stay on are unable to communicate with their former townsmen due to practical reasons and the position of the factory. The most problematic element is represented by a concrete boundary wall surrounding the entire complex which, due to its position, divides the town into two, seriously jeopardising the previous links and road networks and turning the former paths and streets into blind alleys. Following this operation by Hyunday, reaching an acquaintance takes eleven times as long as it did before and, besides the deeply torn social dynamics, even the local environment has undergone radical changes. The previous natural landscape has been replaced by an industrial area which is made even colder and drearier by the squad of giant lights that are able to light up the horizon for many kilometres even beyond the concrete wall.</p>
<p>MIRROR HILL</p>
<p>When Kate?ina Šedá arrived at the train station of Budapest for the first time, she felt as though she were in the same place she had left behind four hours earlier in the Czech Republic. She had this same feeling in many peripheral areas of the Hungarian capital and the feeling grew even stronger in Tük?rhegy: an area located about fifteen kilometres away from Budapest. Here, in 2007, a new neighbourhood of detached houses called Mirror Hill was annexed to the traditional village with old buildings, thus elevating it to the rank of a true town centre. A series of buildings which, due to their peculiar architectural features, have little to do with the pre-existing buildings. As no aesthetical limits or rules were imposed during the construction phase, each house was built in its own style: Italian shutters, Greek pillars, English windows, etc… A variety of elements that leads to the place being perceived as some sort of &#8220;foreigners&#8217; town&#8221; which is completely emptied during the day and turns Tük?rhegy into a lifeless area; a mere dormitory town, whose residents are strangers to one another. Furthermore, because of the lack of a real centre, people are not encouraged to go for walks and meet up, thus making the social life of this place a hardly attainable utopia. On the basis of these premises, the artist has decided to create a kind of “grid” to try and get the local inhabitants to interact with one another. A simple, yet complicated plan. Kate?ina Šedá asked the inhabitants to draw what they saw beyond their front door. All the drawings made by each single participant and collated in a book have thus become a map which each person possessed and which they used to get to know their neighbourhood better. Subsequently, the artist started a sort of competition among neighbours in order to verify the level of knowledge of each individual in relation to the community they lived in. The prize for whoever managed to associate each single drawing with its respective household was a fourteen-day free trip to Florida.</p>
<p><em>Link: </em><a href="http://www.francosoffiantino.com/">Kate?ina Šedá at Franco Soffiantino</a></p>
						<p class="post-tags"><em>Tags:</em> <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/europe/" rel="tag">Europe</a>, <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/franco-soffiantino/" rel="tag">Franco Soffiantino</a>, <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/italy/" rel="tag">Italy</a>, <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/katerina-seda/" rel="tag">Kateřina Šedá</a>, <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/turin/" rel="tag">Turin</a></p>
						<p class="post-social">
							<em>Share:</em> <a href="https://twitter.com/home?status=http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/ Kateřina Šedá at Franco Soffiantino @cad" target="_blank">Twitter</a>, <a href="https://www.facebook.com/share.php?u=http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/" target="_blank">Facebook</a>, <a href="https://pinterest.com/pin/create/button/?url=http://www.contemporaryartdaily.com/2010/12/katharina-seda-at-franco-soffiantino/&description=Kateřina Šedá at Franco Soffiantino" target="_blank">Pinterest</a>
						</p>
					</div>
				</div>
			</article>

						<script>var postImages = JSON.stringify([{"ID":20687,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 13:56:41","post_date_gmt":"2010-12-08 19:56:41","post_content":"","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_dsc3016-web","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 13:56:41","post_modified_gmt":"2010-12-08 19:56:41","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3016-web.jpeg","menu_order":1,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":0,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3016-web.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3016-web-800x560.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3016-web.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3016-web.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":560,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3016-web-500x350.jpg"},{"ID":20688,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 13:56:49","post_date_gmt":"2010-12-08 19:56:49","post_content":"","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_dsc3028-a_1web","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 13:56:49","post_modified_gmt":"2010-12-08 19:56:49","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3028-a_1web.jpeg","menu_order":2,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":1,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3028-a_1web.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3028-a_1web-800x545.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3028-a_1web.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3028-a_1web.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":545,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3028-a_1web-600x409.jpg"},{"ID":20689,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 13:56:55","post_date_gmt":"2010-12-08 19:56:55","post_content":"","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_dsc3034-a_1web","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 13:56:55","post_modified_gmt":"2010-12-08 19:56:55","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3034-a_1web.jpeg","menu_order":3,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":2,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3034-a_1web.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3034-a_1web-800x538.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3034-a_1web.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3034-a_1web.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":538,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3034-a_1web-500x336.jpg"},{"ID":20690,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 13:57:04","post_date_gmt":"2010-12-08 19:57:04","post_content":"","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_dsc3039_1a_1-b-web","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 13:57:04","post_modified_gmt":"2010-12-08 19:57:04","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3039_1a_1-b-web.jpeg","menu_order":4,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":3,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3039_1a_1-b-web.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3039_1a_1-b-web-800x496.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3039_1a_1-b-web.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3039_1a_1-b-web.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":496,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3039_1a_1-b-web-500x310.jpg"},{"ID":20686,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 13:56:33","post_date_gmt":"2010-12-08 19:56:33","post_content":"","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_dsc2996-web","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 13:56:33","post_modified_gmt":"2010-12-08 19:56:33","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC2996-web.jpeg","menu_order":5,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":4,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC2996-web.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC2996-web-800x554.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC2996-web.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC2996-web.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":554,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC2996-web-500x346.jpg"},{"ID":20699,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 13:58:13","post_date_gmt":"2010-12-08 19:58:13","post_content":"","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_dsc3114-web","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 13:58:13","post_modified_gmt":"2010-12-08 19:58:13","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3114-web.jpeg","menu_order":6,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":5,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3114-web.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3114-web-800x535.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3114-web.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3114-web.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":535,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3114-web-500x334.jpg"},{"ID":20697,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 13:58:01","post_date_gmt":"2010-12-08 19:58:01","post_content":"","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_dsc3105_2a-web","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 13:58:01","post_modified_gmt":"2010-12-08 19:58:01","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3105_2a-web.jpeg","menu_order":7,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":6,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3105_2a-web.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3105_2a-web-800x531.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3105_2a-web.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3105_2a-web.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":531,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3105_2a-web-500x332.jpg"},{"ID":20698,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 13:58:07","post_date_gmt":"2010-12-08 19:58:07","post_content":"","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_dsc3106_1a-web","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 13:58:07","post_modified_gmt":"2010-12-08 19:58:07","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3106_1a-web.jpeg","menu_order":8,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":7,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3106_1a-web.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3106_1a-web-800x549.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3106_1a-web.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3106_1a-web.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":549,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3106_1a-web-500x343.jpg"},{"ID":20710,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 13:59:24","post_date_gmt":"2010-12-08 19:59:24","post_content":"Kate?ina ?eda - Nedase svititl - 2010 \/ No?ovice","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1se-sva%c2%adtitl-2010-noa%c2%a1ovice","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 13:59:24","post_modified_gmt":"2010-12-08 19:59:24","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/Ned\u2020-se-sv\u00b0tit_0076.jpeg","menu_order":9,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":8,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/Ned\u2020-se-sv\u00b0tit_0076.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/Ned\u2020-se-sv\u00b0tit_0076-779x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/Ned\u2020-se-sv\u00b0tit_0076.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/Ned\u2020-se-sv\u00b0tit_0076.jpeg","large_img_width":779,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/Ned\u2020-se-sv\u00b0tit_0076-600x538.jpg"},{"ID":20711,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 13:59:38","post_date_gmt":"2010-12-08 19:59:38","post_content":"Kate?ina ?eda - Nedase svititl - 2010 \/ No?ovice","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1se-sva%c2%adtitl-2010-noa%c2%a1ovice-2","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 13:59:38","post_modified_gmt":"2010-12-08 19:59:38","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/Ned\u2020-se-sv\u00b0tit_0079.jpeg","menu_order":10,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":9,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/Ned\u2020-se-sv\u00b0tit_0079.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/Ned\u2020-se-sv\u00b0tit_0079-779x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/Ned\u2020-se-sv\u00b0tit_0079.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/Ned\u2020-se-sv\u00b0tit_0079.jpeg","large_img_width":779,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/Ned\u2020-se-sv\u00b0tit_0079-500x448.jpg"},{"ID":20712,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 13:59:52","post_date_gmt":"2010-12-08 19:59:52","post_content":"Kate?ina ?eda - Nedase svititl - 2010 \/ No?ovice","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1se-sva%c2%adtitl-2010-noa%c2%a1ovice-3","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 13:59:52","post_modified_gmt":"2010-12-08 19:59:52","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/Ned\u2020-se-sv\u00b0tit_0080.jpeg","menu_order":11,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":10,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/Ned\u2020-se-sv\u00b0tit_0080.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/Ned\u2020-se-sv\u00b0tit_0080-779x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/Ned\u2020-se-sv\u00b0tit_0080.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/Ned\u2020-se-sv\u00b0tit_0080.jpeg","large_img_width":779,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/Ned\u2020-se-sv\u00b0tit_0080-500x448.jpg"},{"ID":20713,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 14:00:07","post_date_gmt":"2010-12-08 20:00:07","post_content":"Kate?ina ?eda - Nedase svititl - 2010 \/ No?ovice","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1se-sva%c2%adtitl-2010-noa%c2%a1ovice-4","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 14:00:07","post_modified_gmt":"2010-12-08 20:00:07","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/Ned\u2020-se-sv\u00b0tit_0083.jpeg","menu_order":12,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":11,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/Ned\u2020-se-sv\u00b0tit_0083.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/Ned\u2020-se-sv\u00b0tit_0083-779x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/Ned\u2020-se-sv\u00b0tit_0083.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/Ned\u2020-se-sv\u00b0tit_0083.jpeg","large_img_width":779,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/Ned\u2020-se-sv\u00b0tit_0083-500x448.jpg"},{"ID":20714,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 14:00:23","post_date_gmt":"2010-12-08 20:00:23","post_content":"Kate?ina ?eda - Nedase svititl - 2010 \/ No?ovice","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1se-sva%c2%adtitl-2010-noa%c2%a1ovice-5","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 14:00:23","post_modified_gmt":"2010-12-08 20:00:23","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/Ned\u2020-se-sv\u00b0tit_0084.jpeg","menu_order":13,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":12,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/Ned\u2020-se-sv\u00b0tit_0084.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/Ned\u2020-se-sv\u00b0tit_0084-779x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/Ned\u2020-se-sv\u00b0tit_0084.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/Ned\u2020-se-sv\u00b0tit_0084.jpeg","large_img_width":779,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/Ned\u2020-se-sv\u00b0tit_0084-500x448.jpg"},{"ID":20738,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 14:05:06","post_date_gmt":"2010-12-08 20:05:06","post_content":"Kate?ina ?eda - Neda se svitit \/ No light - 2010","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010-15","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 14:05:06","post_modified_gmt":"2010-12-08 20:05:06","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8157.jpeg","menu_order":14,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":13,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8157.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8157-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8157.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8157.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8157-500x333.jpg"},{"ID":20723,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 14:02:14","post_date_gmt":"2010-12-08 20:02:14","post_content":"Kate?ina ?eda - Nedase svititl - 2010 \/ No?ovice","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1se-sva%c2%adtitl-2010-noa%c2%a1ovice-6","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 14:02:14","post_modified_gmt":"2010-12-08 20:02:14","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_0291.jpeg","menu_order":15,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":14,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_0291.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_0291-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_0291.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_0291.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_0291-500x333.jpg"},{"ID":20695,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 13:57:46","post_date_gmt":"2010-12-08 19:57:46","post_content":"","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_dsc3099a-web","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 13:57:46","post_modified_gmt":"2010-12-08 19:57:46","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3099a-web.jpeg","menu_order":16,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":15,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3099a-web.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3099a-web-464x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3099a-web.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3099a-web.jpeg","large_img_width":464,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3099a-web-500x752.jpg"},{"ID":20694,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 13:57:37","post_date_gmt":"2010-12-08 19:57:37","post_content":"","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_dsc3095a-web","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 13:57:37","post_modified_gmt":"2010-12-08 19:57:37","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3095a-web.jpeg","menu_order":17,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":16,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3095a-web.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3095a-web-800x560.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3095a-web.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3095a-web.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":560,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3095a-web-500x350.jpg"},{"ID":20691,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 13:57:13","post_date_gmt":"2010-12-08 19:57:13","post_content":"","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_dsc3086-a-web","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 13:57:13","post_modified_gmt":"2010-12-08 19:57:13","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3086-a-web.jpeg","menu_order":18,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":17,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3086-a-web.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3086-a-web-800x550.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3086-a-web.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3086-a-web.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":550,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3086-a-web-500x343.jpg"},{"ID":20692,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 13:57:21","post_date_gmt":"2010-12-08 19:57:21","post_content":"","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_dsc3090-a-web","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 13:57:21","post_modified_gmt":"2010-12-08 19:57:21","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3090-a-web.jpeg","menu_order":19,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":18,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3090-a-web.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3090-a-web-800x527.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3090-a-web.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3090-a-web.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":527,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3090-a-web-500x329.jpg"},{"ID":20693,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 13:57:30","post_date_gmt":"2010-12-08 19:57:30","post_content":"","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_dsc3093a-web","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 13:57:30","post_modified_gmt":"2010-12-08 19:57:30","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3093a-web.jpeg","menu_order":20,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":19,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3093a-web.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3093a-web-464x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3093a-web.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3093a-web.jpeg","large_img_width":464,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3093a-web-500x753.jpg"},{"ID":20696,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 13:57:54","post_date_gmt":"2010-12-08 19:57:54","post_content":"","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"_dsc3100a-web","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 13:57:54","post_modified_gmt":"2010-12-08 19:57:54","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3100a-web.jpeg","menu_order":21,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":20,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3100a-web.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3100a-web-800x516.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3100a-web.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3100a-web.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":516,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/DSC3100a-web-600x387.jpg"},{"ID":20700,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 13:58:21","post_date_gmt":"2010-12-08 19:58:21","post_content":"","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"1-43","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 13:58:21","post_modified_gmt":"2010-12-08 19:58:21","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/1.jpeg","menu_order":22,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":21,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/1.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/1-456x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/1.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/1.jpeg","large_img_width":456,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/1-500x766.jpg"},{"ID":20701,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 13:58:31","post_date_gmt":"2010-12-08 19:58:31","post_content":"","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"2-44","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 13:58:31","post_modified_gmt":"2010-12-08 19:58:31","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/2.jpeg","menu_order":23,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":22,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/2.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/2-462x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/2.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/2.jpeg","large_img_width":462,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/2-500x757.jpg"},{"ID":20702,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 13:58:41","post_date_gmt":"2010-12-08 19:58:41","post_content":"Kate?ina ?eda - Tukorhegy \/ Mirror Hill - 2010","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"kate%c3%b8ina-%c2%8aeda-tukorhegy-mirror-hill-2010","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 13:58:41","post_modified_gmt":"2010-12-08 19:58:41","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/2405.jpeg","menu_order":24,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":23,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/2405.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/2405.jpeg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/2405.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/2405.jpeg","large_img_width":709,"large_img_height":473,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/2405-500x333.jpg"},{"ID":20703,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 13:58:46","post_date_gmt":"2010-12-08 19:58:46","post_content":"Kate?ina ?eda - Tukorhegy \/ Mirror Hill - 2010","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"kate%c3%b8ina-%c2%8aeda-tukorhegy-mirror-hill-2010-2","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 13:58:46","post_modified_gmt":"2010-12-08 19:58:46","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/2487.jpeg","menu_order":25,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":24,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/2487.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/2487.jpeg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/2487.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/2487.jpeg","large_img_width":709,"large_img_height":473,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/2487-500x333.jpg"},{"ID":20704,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 13:58:51","post_date_gmt":"2010-12-08 19:58:51","post_content":"Kate?ina ?eda - Tukorhegy \/ Mirror Hill - 2010","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"kate%c3%b8ina-%c2%8aeda-tukorhegy-mirror-hill-2010-3","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 13:58:51","post_modified_gmt":"2010-12-08 19:58:51","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/8869.jpeg","menu_order":26,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":25,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/8869.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/8869.jpeg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/8869.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/8869.jpeg","large_img_width":709,"large_img_height":473,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/8869-500x333.jpg"},{"ID":20705,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 13:58:56","post_date_gmt":"2010-12-08 19:58:56","post_content":"Kate?ina ?eda - Tukorhegy \/ Mirror Hill - 2010","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"kate%c3%b8ina-%c2%8aeda-tukorhegy-mirror-hill-2010-4","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 13:58:56","post_modified_gmt":"2010-12-08 19:58:56","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/8902.jpeg","menu_order":27,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":26,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/8902.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/8902.jpeg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/8902.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/8902.jpeg","large_img_width":709,"large_img_height":473,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/8902-500x333.jpg"},{"ID":20706,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 13:59:01","post_date_gmt":"2010-12-08 19:59:01","post_content":"Kate?ina ?eda - Tukorhegy \/ Mirror Hill - 2010","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"kate%c3%b8ina-%c2%8aeda-tukorhegy-mirror-hill-2010-5","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 13:59:01","post_modified_gmt":"2010-12-08 19:59:01","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/8925.jpeg","menu_order":28,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":27,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/8925.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/8925.jpeg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/8925.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/8925.jpeg","large_img_width":709,"large_img_height":473,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/8925-500x333.jpg"},{"ID":20707,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 13:59:06","post_date_gmt":"2010-12-08 19:59:06","post_content":"Kate?ina ?eda - Tukorhegy \/ Mirror Hill - 2010","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"kate%c3%b8ina-%c2%8aeda-tukorhegy-mirror-hill-2010-6","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 13:59:06","post_modified_gmt":"2010-12-08 19:59:06","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/9018.jpeg","menu_order":29,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":28,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/9018.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/9018.jpeg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/9018.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/9018.jpeg","large_img_width":709,"large_img_height":473,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/9018-500x333.jpg"},{"ID":20708,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 13:59:11","post_date_gmt":"2010-12-08 19:59:11","post_content":"Kate?ina ?eda - Tukorhegy \/ Mirror Hill - 2010","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"kate%c3%b8ina-%c2%8aeda-tukorhegy-mirror-hill-2010-7","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 13:59:11","post_modified_gmt":"2010-12-08 19:59:11","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/9184.jpeg","menu_order":30,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":29,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/9184.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/9184.jpeg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/9184.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/9184.jpeg","large_img_width":709,"large_img_height":473,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/9184-500x333.jpg"},{"ID":20709,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 13:59:18","post_date_gmt":"2010-12-08 19:59:18","post_content":"Kate?ina ?eda - Tukorhegy \/ Mirror Hill - 2010","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"kate%c3%b8ina-%c2%8aeda-tukorhegy-mirror-hill-2010-8","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 13:59:18","post_modified_gmt":"2010-12-08 19:59:18","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/9235.jpeg","menu_order":31,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":30,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/9235.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/9235.jpeg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/9235.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/9235.jpeg","large_img_width":709,"large_img_height":473,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/9235-500x333.jpg"},{"ID":20715,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 14:00:38","post_date_gmt":"2010-12-08 20:00:38","post_content":"","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"nolight-kat-seda_-002_-_003-24-1","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 14:00:38","post_modified_gmt":"2010-12-08 20:00:38","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_-002_-_003-24-1.jpeg","menu_order":32,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":31,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_-002_-_003-24-1.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_-002_-_003-24-1-800x536.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_-002_-_003-24-1.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_-002_-_003-24-1.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":536,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_-002_-_003-24-1-500x335.jpg"},{"ID":20716,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 14:00:49","post_date_gmt":"2010-12-08 20:00:49","post_content":"","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"nolight-kat-seda_-002_-_003-24","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 14:00:49","post_modified_gmt":"2010-12-08 20:00:49","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_-002_-_003-24.jpeg","menu_order":33,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":32,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_-002_-_003-24.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_-002_-_003-24-800x536.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_-002_-_003-24.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_-002_-_003-24.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":536,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_-002_-_003-24-500x335.jpg"},{"ID":20717,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 14:01:02","post_date_gmt":"2010-12-08 20:01:02","post_content":"","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"nolight-kat-seda_-004_-_009-51","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 14:01:02","post_modified_gmt":"2010-12-08 20:01:02","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_-004_-_009-51.jpeg","menu_order":34,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":33,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_-004_-_009-51.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_-004_-_009-51-800x536.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_-004_-_009-51.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_-004_-_009-51.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":536,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_-004_-_009-51-500x335.jpg"},{"ID":20718,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 14:01:15","post_date_gmt":"2010-12-08 20:01:15","post_content":"","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"nolight-kat-seda_-005_-_001-16","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 14:01:15","post_modified_gmt":"2010-12-08 20:01:15","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_-005_-_001-16.jpeg","menu_order":35,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":34,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_-005_-_001-16.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_-005_-_001-16-800x536.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_-005_-_001-16.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_-005_-_001-16.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":536,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_-005_-_001-16-500x335.jpg"},{"ID":20719,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 14:01:27","post_date_gmt":"2010-12-08 20:01:27","post_content":"","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"nolight-kat-seda_-007_-_010-15","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 14:01:27","post_modified_gmt":"2010-12-08 20:01:27","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_-007_-_010-15.jpeg","menu_order":36,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":35,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_-007_-_010-15.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_-007_-_010-15-800x536.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_-007_-_010-15.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_-007_-_010-15.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":536,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_-007_-_010-15-500x335.jpg"},{"ID":20720,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 14:01:38","post_date_gmt":"2010-12-08 20:01:38","post_content":"","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"nolight-kat-seda_004_-_014-65","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 14:01:38","post_modified_gmt":"2010-12-08 20:01:38","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_004_-_014-65.jpeg","menu_order":37,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":36,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_004_-_014-65.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_004_-_014-65-800x536.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_004_-_014-65.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_004_-_014-65.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":536,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_004_-_014-65-500x335.jpg"},{"ID":20721,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 14:01:51","post_date_gmt":"2010-12-08 20:01:51","post_content":"","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"nolight-kat-seda_008_-_006-52","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 14:01:51","post_modified_gmt":"2010-12-08 20:01:51","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_008_-_006-52.jpeg","menu_order":38,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":37,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_008_-_006-52.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_008_-_006-52-800x536.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_008_-_006-52.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_008_-_006-52.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":536,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_008_-_006-52-600x402.jpg"},{"ID":20722,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 14:02:03","post_date_gmt":"2010-12-08 20:02:03","post_content":"","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"nolight-kat-seda_008_-_006-62","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 14:02:03","post_modified_gmt":"2010-12-08 20:02:03","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_008_-_006-62.jpeg","menu_order":39,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":38,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_008_-_006-62.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_008_-_006-62-800x536.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_008_-_006-62.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_008_-_006-62.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":536,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_008_-_006-62-500x335.jpg"},{"ID":20743,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 14:06:09","post_date_gmt":"2010-12-08 20:06:09","post_content":"","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"nolight-kat-seda_hyundai-_006-15","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 14:06:09","post_modified_gmt":"2010-12-08 20:06:09","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_Hyundai-_006-15.jpeg","menu_order":40,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":39,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_Hyundai-_006-15.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_Hyundai-_006-15-800x536.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_Hyundai-_006-15.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_Hyundai-_006-15.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":536,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_Hyundai-_006-15-500x335.jpg"},{"ID":20742,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 14:05:56","post_date_gmt":"2010-12-08 20:05:56","post_content":"","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"nolight-kat-seda_black-sun","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 14:05:56","post_modified_gmt":"2010-12-08 20:05:56","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_Black-Sun.jpeg","menu_order":41,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":40,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_Black-Sun.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_Black-Sun-800x552.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_Black-Sun.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_Black-Sun.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":552,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_Black-Sun-500x345.jpg"},{"ID":20724,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 14:02:25","post_date_gmt":"2010-12-08 20:02:25","post_content":"Kate?ina ?eda - Neda se svitit \/ No light - 2010","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 14:02:25","post_modified_gmt":"2010-12-08 20:02:25","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_1774.jpeg","menu_order":42,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":41,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_1774.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_1774-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_1774.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_1774.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_1774-500x333.jpg"},{"ID":20725,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 14:02:35","post_date_gmt":"2010-12-08 20:02:35","post_content":"Kate?ina ?eda - Neda se svitit \/ No light - 2010","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010-2","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 14:02:35","post_modified_gmt":"2010-12-08 20:02:35","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_1776.jpeg","menu_order":43,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":42,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_1776.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_1776-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_1776.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_1776.jpeg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_1776-500x750.jpg"},{"ID":20726,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 14:02:46","post_date_gmt":"2010-12-08 20:02:46","post_content":"Kate?ina ?eda - Neda se svitit \/ No light - 2010","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010-3","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 14:02:46","post_modified_gmt":"2010-12-08 20:02:46","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_7604.jpeg","menu_order":44,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":43,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_7604.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_7604-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_7604.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_7604.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_7604-500x333.jpg"},{"ID":20727,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 14:02:56","post_date_gmt":"2010-12-08 20:02:56","post_content":"Kate?ina ?eda - Neda se svitit \/ No light - 2010","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010-4","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 14:02:56","post_modified_gmt":"2010-12-08 20:02:56","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_7692.jpeg","menu_order":45,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":44,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_7692.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_7692-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_7692.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_7692.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_7692-500x333.jpg"},{"ID":20728,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 14:03:06","post_date_gmt":"2010-12-08 20:03:06","post_content":"Kate?ina ?eda - Neda se svitit \/ No light - 2010","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010-5","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 14:03:06","post_modified_gmt":"2010-12-08 20:03:06","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_7780.jpeg","menu_order":46,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":45,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_7780.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_7780-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_7780.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_7780.jpeg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_7780-500x750.jpg"},{"ID":20729,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 14:03:17","post_date_gmt":"2010-12-08 20:03:17","post_content":"Kate?ina ?eda - Neda se svitit \/ No light - 2010","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010-6","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 14:03:17","post_modified_gmt":"2010-12-08 20:03:17","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8001.jpeg","menu_order":47,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":46,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8001.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8001-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8001.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8001.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8001-500x333.jpg"},{"ID":20730,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 14:03:29","post_date_gmt":"2010-12-08 20:03:29","post_content":"Kate?ina ?eda - Neda se svitit \/ No light - 2010","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010-7","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 14:03:29","post_modified_gmt":"2010-12-08 20:03:29","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8019.jpeg","menu_order":48,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":47,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8019.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8019-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8019.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8019.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8019-500x333.jpg"},{"ID":20731,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 14:03:40","post_date_gmt":"2010-12-08 20:03:40","post_content":"Kate?ina ?eda - Neda se svitit \/ No light - 2010","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010-8","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 14:03:40","post_modified_gmt":"2010-12-08 20:03:40","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8031.jpeg","menu_order":49,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":48,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8031.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8031-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8031.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8031.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8031-500x333.jpg"},{"ID":20732,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 14:03:52","post_date_gmt":"2010-12-08 20:03:52","post_content":"Kate?ina ?eda - Neda se svitit \/ No light - 2010","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010-9","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 14:03:52","post_modified_gmt":"2010-12-08 20:03:52","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8063.jpeg","menu_order":50,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":49,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8063.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8063-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8063.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8063.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8063-500x333.jpg"},{"ID":20733,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 14:04:05","post_date_gmt":"2010-12-08 20:04:05","post_content":"Kate?ina ?eda - Neda se svitit \/ No light - 2010","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010-10","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 14:04:05","post_modified_gmt":"2010-12-08 20:04:05","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8070.jpeg","menu_order":51,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":50,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8070.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8070-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8070.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8070.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8070-500x333.jpg"},{"ID":20734,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 14:04:16","post_date_gmt":"2010-12-08 20:04:16","post_content":"Kate?ina ?eda - Neda se svitit \/ No light - 2010","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010-11","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 14:04:16","post_modified_gmt":"2010-12-08 20:04:16","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8085.jpeg","menu_order":52,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":51,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8085.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8085-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8085.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8085.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8085-500x333.jpg"},{"ID":20735,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 14:04:27","post_date_gmt":"2010-12-08 20:04:27","post_content":"Kate?ina ?eda - Neda se svitit \/ No light - 2010","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010-12","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 14:04:27","post_modified_gmt":"2010-12-08 20:04:27","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8093.jpeg","menu_order":53,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":52,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8093.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8093-535x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8093.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8093.jpeg","large_img_width":535,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8093-500x653.jpg"},{"ID":20736,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 14:04:40","post_date_gmt":"2010-12-08 20:04:40","post_content":"Kate?ina ?eda - Neda se svitit \/ No light - 2010","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010-13","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 14:04:40","post_modified_gmt":"2010-12-08 20:04:40","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8103.jpeg","menu_order":54,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":53,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8103.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8103-535x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8103.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8103.jpeg","large_img_width":535,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8103-500x653.jpg"},{"ID":20737,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 14:04:53","post_date_gmt":"2010-12-08 20:04:53","post_content":"Kate?ina ?eda - Neda se svitit \/ No light - 2010","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010-14","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 14:04:53","post_modified_gmt":"2010-12-08 20:04:53","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8107.jpeg","menu_order":55,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":54,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8107.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8107-535x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8107.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8107.jpeg","large_img_width":535,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8107-500x653.jpg"},{"ID":20739,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 14:05:18","post_date_gmt":"2010-12-08 20:05:18","post_content":"Kate?ina ?eda - Neda se svitit \/ No light - 2010","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010-16","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 14:05:18","post_modified_gmt":"2010-12-08 20:05:18","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8173.jpeg","menu_order":56,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":55,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8173.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8173-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8173.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8173.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8173-500x333.jpg"},{"ID":20740,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 14:05:30","post_date_gmt":"2010-12-08 20:05:30","post_content":"Kate?ina ?eda - Neda se svitit \/ No light - 2010","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010-17","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 14:05:30","post_modified_gmt":"2010-12-08 20:05:30","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8176.jpeg","menu_order":57,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":56,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8176.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8176-466x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8176.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8176.jpeg","large_img_width":466,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8176-500x750.jpg"},{"ID":20741,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 14:05:41","post_date_gmt":"2010-12-08 20:05:41","post_content":"Kate?ina ?eda - Neda se svitit \/ No light - 2010","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"katea%c2%99ina-a%c2%a0eda%c2%a1-neda%c2%a1-se-sva%c2%adtit-no-light-2010-18","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 14:05:41","post_modified_gmt":"2010-12-08 20:05:41","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8188.jpeg","menu_order":58,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":57,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8188.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8188-682x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8188.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8188.jpeg","large_img_width":682,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_8188-500x512.jpg"},{"ID":20744,"post_author":"28","post_date":"2010-12-08 14:06:20","post_date_gmt":"2010-12-08 20:06:20","post_content":"","post_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"open","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"nolight-kat-seda_masks","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2010-12-08 14:06:20","post_modified_gmt":"2010-12-08 20:06:20","post_content_filtered":"","post_parent":20681,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_MASKS.jpeg","menu_order":59,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":58,"parent_title":"Kate\u0159ina \u0160ed\u00e1 at Franco Soffiantino","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_MASKS.jpeg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_MASKS-800x399.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_MASKS.jpeg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_MASKS.jpeg","large_img_width":800,"large_img_height":399,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2010\/12\/NoLight-Kat-SEDA_MASKS-500x249.jpg"}]);</script>
		
		
		<div class="overlay"><div class="target"></div><div class="overlay-ads"><div id="div-gpt-ad-1426174383522-1"></div></div><div class="overlay-nav"><span class="close">x</span><span class="prev">&lt;</span><span class="next">&gt;</span><span class="dida">i</span><div class="dida-content"></div></div><div class="sidebar-bg"></div><div class="spinner"><div class="bounce1"></div><div class="bounce2"></div><div class="bounce3"></div></div></div>
	</div>
	
	<div class="footer">2008 — 2018 Contemporary Art Daily <div class="credits">with help from <a href="http://ivandalcin.com" target="_blank">Ivan Dal Cin</a></div></div>
</div>

<div class="rightcol">
	<aside>
		<div class="cad-sponsor" id="div-gpt-ad-1426174383522-0"></div>
		<div class="cad-venues">
			<a href="http://www.contemporaryartvenues.com" class="title2">Contemporary Art Venues <span>Sponsored Listings</span></a>
			<ul class="venue-listing"></ul>
		</div>
	</aside>
	<div class="sidebar-bg"></div>
</div>


		<script>var adsLoad = JSON.stringify([{"id":"9","graphic":"venues_graphic_9.jpg","name":"Almine Rech","city":"Paris","country":"France"},{"id":"34","graphic":"venues_graphic_34.jpg","name":"Bortolami","city":"New York","country":"United States"},{"id":"92","graphic":"venues_graphic_92.jpg","name":"Friedrich Petzel","city":"New York","country":"United States"},{"id":"108","graphic":"SLi13-4489P.jpg","name":"greengrassi","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"120","graphic":"venues_graphic_120.jpg","name":"Eric Hussenot","city":"Paris","country":"France"},{"id":"124","graphic":"venues_graphic_124.jpg","name":"Jacky Strenz","city":"Frankfurt","country":"Germany"},{"id":"125","graphic":"venues_graphic_125.jpg","name":"James Cohan","city":"New York","country":"United States"},{"id":"136","graphic":"Karma-International-FIAC-2014-002.jpg","name":"Karma International","city":"Z\u00fcrich","country":"Switzerland"},{"id":"145","graphic":"venues_graphic_145.png","name":"Kurimanzutto","city":"Mexico City","country":"Mexico"},{"id":"170","graphic":"venues_graphic_170.jpg","name":"Maureen Paley","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"177","graphic":"IJ_Install.01.jpg","name":"Metro Pictures","city":"New York","country":"United States"},{"id":"181","graphic":"venues_graphic_181.jpg","name":"Michael Benevento","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"189","graphic":"venues_graphic_189.jpg","name":"Misako & Rosen","city":"Tokyo","country":"Japan"},{"id":"192","graphic":"venues_graphic_192.jpg","name":"Modern Art","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"199","graphic":"venues_graphic_199.jpg","name":"Nicolas Krupp","city":"Basel","country":"Switzerland"},{"id":"248","graphic":"venues_graphic_248.jpg","name":"STANDARD (OSLO)","city":"Oslo","country":"Norway"},{"id":"254","graphic":"venues_graphic_254.jpg","name":"Campoli Presti","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"262","graphic":"venues_graphic_262.jpg","name":"The Approach","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"269","graphic":"venues_graphic_269.jpg","name":"Thomas Schulte","city":"Berlin","country":"Germany"},{"id":"276","graphic":"SHe16_Untitled_2014-a.jpg","name":"Victoria Miro","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"313","graphic":"venues_graphic_313.jpg","name":"The Renaissance Society","city":"Chicago","country":"United States"},{"id":"356","graphic":"venues_graphic_356.jpg","name":"Midway Contemporary Art","city":"Minneapolis","country":"United States"},{"id":"368","graphic":"venues_graphic_368.jpg","name":"SculptureCenter","city":"New York","country":"United States"},{"id":"394","graphic":"venues_graphic_394.jpg","name":"Kunsthalle Wien","city":"Vienna","country":"Austria"},{"id":"406","graphic":"110209_rathole_44978.jpg","name":"Rat Hole","city":"Tokyo","country":"Japan"},{"id":"434","graphic":"venues_graphic_434.jpeg","name":"Almine Rech","city":"Brussels","country":"Belgium"},{"id":"439","graphic":"venues_graphic_439.jpg","name":"Foxy Production","city":"New York","country":"United States"},{"id":"477","graphic":"Galerie_Buchholz_Berlin.jpg","name":"Galerie Buchholz","city":"Berlin","country":"Germany"},{"id":"490","graphic":"GGC-FIAC_2012-011.jpg","name":"House of Gaga","city":"Mexico City","country":"Mexico"},{"id":"517","graphic":"venues_graphic_517.jpg","name":"Marta Cervera","city":"Madrid","country":"Spain"},{"id":"518","graphic":"venues_graphic_518.jpg","name":"Arts Club of Chicago","city":"Chicago","country":"United States"},{"id":"539","graphic":"KHStGallen.jpg","name":"Kunst Halle Sankt Gallen","city":"St. Gallen","country":"Switzerland"},{"id":"577","graphic":"glenn.jpg","name":"Altman Siegel","city":"San Francisco","country":"United States"},{"id":"592","graphic":"venues_graphic_592.jpg","name":"Emanuel Layr","city":"Vienna","country":"Austria"},{"id":"606","graphic":"venues_graphic_606.jpg","name":"Greenspon","city":"New York","country":"United States"},{"id":"612","graphic":"venues_graphic_612.jpg","name":"Bergen Kunsthall","city":"Bergen","country":"Norway"},{"id":"618","graphic":"venues_graphic_618.jpg","name":"BQ","city":"Berlin","country":"Germany"},{"id":"685","graphic":"venues_graphic_685.jpg","name":"T293","city":"Rome","country":"Italy"},{"id":"706","graphic":"contemporary_art_daily_banner.jpg","name":"Essex Street","city":"New York","country":"United States"},{"id":"709","graphic":"venues_graphic_709.jpg","name":"Downs & Ross","city":"New York","country":"United States"},{"id":"712","graphic":"venues_graphic_712.jpeg","name":"Croy Nielsen","city":"Vienna","country":"Austria"},{"id":"719","graphic":"ps_13.jpeg","name":"The Power Station","city":"Dallas","country":"United States"},{"id":"731","graphic":"venues_graphic_731.jpg","name":"Jessica Silverman","city":"San Francisco","country":"United States"},{"id":"738","graphic":"venues_graphic_738.jpg","name":"Halle f\u00fcr Kunst L\u00fcneburg","city":"L\u00fcneburg","country":"Germany"},{"id":"742","graphic":"venues_graphic_742.jpg","name":"Kayne Griffin Corcoran","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"757","graphic":"venues_graphic_757.png","name":"Raffaella Cortese","city":"Milan","country":"Italy"},{"id":"769","graphic":"venues_graphic_769.jpg","name":"MAMCO","city":"Geneva","country":"Switzerland"},{"id":"791","graphic":"venues_graphic_791.jpeg","name":"ANNAELLEGALLERY","city":"Stockholm","country":"Sweden"},{"id":"794","graphic":"venues_graphic_794.jpg","name":"Fonti","city":"Naples","country":"Italy"},{"id":"800","graphic":"venues_graphic_800.jpg","name":"Luce Gallery","city":"Turin","country":"Italy"},{"id":"808","graphic":"venues_graphic_808.jpg","name":"Seventeen","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"812","graphic":"12575-von_Heyl-Green_Duck-TVE.jpg","name":"Corbett vs. Dempsey","city":"Chicago","country":"United States"},{"id":"826","graphic":"venues_graphic_826.jpg","name":"Rhona Hoffman","city":"Chicago","country":"United States"},{"id":"832","graphic":"venues_graphic_832.JPG","name":"Fons Welters","city":"Amsterdam","country":"The Netherlands"},{"id":"833","graphic":"venues_graphic_833.jpg","name":"Deborah Schamoni","city":"Munich","country":"Germany"},{"id":"834","graphic":"do11.jpg","name":"Peres Projects","city":"Berlin","country":"Germany"},{"id":"844","graphic":"venues_graphic_844.jpg","name":"What Pipeline","city":"Detroit","country":"United States"},{"id":"845","graphic":"venues_graphic_845.jpg","name":"Freedman Fitzpatrick","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"877","graphic":"venues_graphic_877.jpg","name":"Overduin & Co.","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"879","graphic":"venues_graphic_879.jpg","name":"Barbara Gross Galerie","city":"Munich","country":"Germany"},{"id":"881","graphic":"venues_graphic_881.jpg","name":"Corvi-Mora","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"883","graphic":"Galerie_Buchholz_Cologne.jpg","name":"Galerie Buchholz","city":"Cologne","country":"Germany"},{"id":"890","graphic":"venues_graphic_890.jpg","name":"Wattis","city":"San Francisco","country":"United States"},{"id":"893","graphic":"lefcourt.jpg","name":"Mitchell-Innes & Nash","city":"New York","country":"United States"},{"id":"895","graphic":"mhd.jpg","name":"Galerie n\u00e4chst St. Stephan Rosemarie Schwarzw\u00e4lder","city":"Vienna","country":"Austria"},{"id":"908","graphic":"venues_graphic_908.jpg","name":"Various Small Fires","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"912","graphic":"venues_graphic_912.jpg","name":"Nicelle Beauchene","city":"New York","country":"United States"},{"id":"931","graphic":"venues_graphic_931.jpg","name":"Night Gallery","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"934","graphic":"venues_graphic_934.JPG","name":"Ghebaly Gallery","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"945","graphic":"venues_graphic_945.jpg","name":"K\u00fcnstlerhaus, Halle f\u00fcr Kunst & Medien (KM\u2013)","city":"Graz","country":"Austria"},{"id":"965","graphic":"venues_graphic_965.jpg","name":"Lulu","city":"Mexico City","country":"Mexico"},{"id":"1005","graphic":"venues_graphic_1005.jpg","name":"High Art","city":"Paris","country":"France"},{"id":"1012","graphic":"venues_graphic_1012.jpg","name":"David Lewis","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1017","graphic":"venues_graphic_1017.jpeg","name":"Cr\u00e8vecoeur","city":"Paris","country":"France"},{"id":"1024","graphic":"venues_graphic_1024.jpg","name":"Koenig & Clinton","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1054","graphic":"venues_graphic_1054.jpg","name":"KARMA","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1055","graphic":"venues_graphic_1055.jpg","name":"KARMA","city":"Amagansett","country":"United States"},{"id":"1058","graphic":"venues_graphic_1058.jpg","name":"Fourteen30 Contemporary","city":"Portland","country":"United States"},{"id":"1064","graphic":"venues_graphic_1064.jpg","name":"Shoot the Lobster","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1065","graphic":"venues_graphic_1065.jpg","name":"Institute of Contemporary Art, Miami","city":"Miami","country":"United States"},{"id":"1076","graphic":"venues_graphic_1076.JPG","name":"Ellis King","city":"Dublin","country":"Ireland"},{"id":"1083","graphic":"venues_graphic_1083.jpg","name":"Fri Art","city":"Fribourg","country":"Switzerland"},{"id":"1106","graphic":"venues_graphic_1106.jpg","name":"BOESKY EAST","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1115","graphic":"venues_graphic_1115.jpg","name":"Park View\/Paul Soto","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"1116","graphic":"venues_graphic_1116.jpg","name":"Adams and Ollman","city":"Portland","country":"United States"},{"id":"1120","graphic":"venues_graphic_1120.png","name":"Kunsthall Stavanger","city":"Stavanger","country":"Norway"},{"id":"1136","graphic":"venues_graphic_1136.jpg","name":"Kunsthalle Wien","city":"Vienna","country":"Austria"},{"id":"1162","graphic":"venues_graphic_1162.jpg","name":"Air de Paris","city":"Paris","country":"France"},{"id":"1169","graphic":"venues_graphic_1169.JPG","name":"Bureau des R\u00e9alit\u00e9s","city":"Brussels","country":"Belgium"},{"id":"1180","graphic":"venues_graphic_1180.jpg","name":"Bodega","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1183","graphic":"venues_graphic_1183.jpg","name":"P420","city":"Bologna","country":"Italy"},{"id":"1190","graphic":"venues_graphic_1190.jpg","name":"Lyles & King","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1195","graphic":"venues_graphic_1195.jpg","name":"Central Fine","city":"Miami","country":"United States"},{"id":"1196","graphic":"venues_graphic_1196.jpg","name":"Central Fine","city":"Buenos Aires","country":"Argentina"},{"id":"1208","graphic":"venues_graphic_1208.jpg","name":"Atlanta Contemporary","city":"Atlanta","country":"United States"},{"id":"1210","graphic":"venues_graphic_1210.JPG","name":"Marianne Boesky Gallery","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1227","graphic":"venues_graphic_1227.jpg","name":"Friedrich Petzel","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1247","graphic":"venues_graphic_1247.jpeg","name":"Levy Delval","city":"Brussels","country":"Belgium"},{"id":"1257","graphic":"venues_graphic_1257.jpg","name":"Embajada","city":"San Juan","country":"Puerto Rico"},{"id":"1258","graphic":"venues_graphic_1258.jpg","name":"Mendes Wood DM","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil"},{"id":"1266","graphic":"venues_graphic_1266.jpg","name":"Galerie Buchholz","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1307","graphic":"venues_graphic_1307.jpg","name":"Meliksetian | Briggs","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"1321","graphic":"venues_graphic_1321.jpg","name":"VNH Gallery","city":"Paris","country":"France"},{"id":"1351","graphic":"venues_graphic_1351.jpg","name":"Clages","city":"Cologne","country":"Germany"},{"id":"1377","graphic":"venues_graphic_1377.jpeg","name":"Veda","city":"Florence","country":"Italy"},{"id":"1380","graphic":"venues_graphic_1380.jpg","name":"Sultana","city":"Paris","country":"France"},{"id":"1397","graphic":"venues_graphic_1397.jpg","name":"Rolando Anselmi","city":"Berlin","country":"Germany"},{"id":"1399","graphic":"venues_graphic_1399.jpg","name":"Martos Gallery","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1451","graphic":"venues_graphic_1451.jpeg","name":"Almine Rech","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"1456","graphic":"venues_graphic_1456.jpg","name":"Federica Schiavo","city":"Milan","country":"Italy"},{"id":"1536","graphic":"venues_graphic_1536.jpg","name":"Luisotti","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"1622","graphic":"venues_graphic_1622.jpg","name":"Parisian Laundry","city":"Montreal","country":"Canada"},{"id":"1695","graphic":"venues_graphic_1695.jpg","name":"ltd los angeles","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"1717","graphic":"venues_graphic_1717.jpg","name":"Mendes Wood DM","city":"Brussels","country":"Belgium"},{"id":"1735","graphic":"venues_graphic_1735.png","name":"Andersen's Contemporary","city":"Copenhagen","country":"Denmark"},{"id":"1762","graphic":"venues_graphic_1762.jpg","name":"BOESKY WEST","city":"Aspen","country":"United States"},{"id":"1767","graphic":"venues_graphic_1767.jpeg","name":"Almine Rech","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1805","graphic":"venues_graphic_1805.jpg","name":"Les Bains-Douches","city":"Alen\u00e7on","country":"France"},{"id":"1842","graphic":"venues_graphic_1842.jpg","name":"Parker Gallery","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"1891","graphic":"venues_graphic_1891.jpg","name":"Beeler Gallery","city":"Columbus","country":"United States"},{"id":"1893","graphic":"venues_graphic_1893.jpg","name":"Jahn und Jahn","city":"Munich","country":"Germany"},{"id":"1900","graphic":"venues_graphic_1900.jpg","name":"Bel Ami","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"1953","graphic":"venues_graphic_1953.jpg","name":"Balice Hertling","city":"Paris","country":"France"},{"id":"1958","graphic":"venues_graphic_1958.jpg","name":"Antoine Ertaskiran","city":"Montreal","country":"Canada"},{"id":"1959","graphic":"venues_graphic_1959.jpeg","name":"Diane Rosenstein ","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"1986","graphic":"venues_graphic_1986.jpeg","name":"Nonaka-Hill","city":"Los Angeles","country":"United States"}]); localStorage.removeItem("adCAD"); localStorage.setItem("adCAD", adsLoad);</script>
		<script>
			var d = new Date();
		    d.setTime(d.getTime() + (24*60*60*1000));
		    var expires = "expires="+ d.toUTCString();
		    document.cookie = "adcad=loaded;" + expires + ";path=/";
		</script>

    </div>
  </section>
  <script type='text/javascript' src='http://www.contemporaryartdaily.com/wp-includes/js/wp-embed.min.js'></script>
  
  <script type='text/javascript' src='https://www.contemporaryartdaily.com/wp-includes/js/jquery/jquery.js'></script>
  <script type='text/javascript' src='https://www.contemporaryartdaily.com/wp-includes/js/jquery/jquery-migrate.min.js'></script>
  <script type='text/javascript' src='https://partner.googleadservices.com/gampad/google_service.js'></script>
  <script type='text/javascript'>
  GS_googleAddAdSenseService("ca-pub-4828308395910995");
  GS_googleEnableAllServices();
  </script>
  <script type='text/javascript'> 
    GA_googleFetchAds();
  </script>

  <script type="text/javascript">
    var _gaq = _gaq || [];
    _gaq.push(['_setAccount', 'UA-4515866-10']);
    _gaq.push(['_trackPageview']);

    (function() {
      var ga = document.createElement('script'); ga.type = 'text/javascript'; ga.async = true;
      ga.src = ('https:' == document.location.protocol ? 'https://ssl' : 'http://www') + '.google-analytics.com/ga.js';
      var s = document.getElementsByTagName('script')[0]; s.parentNode.insertBefore(ga, s);
    })();
  </script>

  <script type='text/javascript'>
  var googletag = googletag || {};
  googletag.cmd = googletag.cmd || [];
  (function() {
  var gads = document.createElement('script');
  gads.async = true;
  gads.type = 'text/javascript';
  var useSSL = 'https:' == document.location.protocol;
  gads.src = (useSSL ? 'https:' : 'http:') + 
  '//www.googletagservices.com/tag/js/gpt.js';
  var node = document.getElementsByTagName('script')[0];
  node.parentNode.insertBefore(gads, node);
  })();
  </script>

  <script type='text/javascript'>
  googletag.cmd.push(function() {
  slot1 = googletag.defineSlot('/3410624/SidebarRectangle', [300, 250], 'div-gpt-ad-1426174383522-0').addService(googletag.pubads());
  slot2 = googletag.defineSlot('/3410624/VerticalSkyscraper', [160, 600], 'div-gpt-ad-1426174383522-1').addService(googletag.pubads());
  googletag.pubads().enableSingleRequest();
  googletag.pubads().collapseEmptyDivs();
  googletag.enableServices();
  });
  </script>

  <script type='text/javascript' src='http://www.contemporaryartdaily.com/wp-content/themes/CAD2017/inc/script.js?v=14'></script>

</body>
</html>