<!DOCTYPE html>
<html lang="en-US">
<head>
	<title>Ágnes Háy, Dóra Maurer at Badischer-Kunstverein (Contemporary Art Daily)</title>

	<meta charset="UTF-8">
    <meta http-equiv="x-ua-compatible" content="ie=edge">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1, user-scalable=no">

	<link rel="stylesheet" type="text/css" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-content/themes/CAD2017/style.css?v=4" />

	<link rel="apple-touch-icon" sizes="180x180" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-content/themes/CAD2017/inc/favicons/apple-touch-icon.png">
	<link rel="icon" type="image/png" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-content/themes/CAD2017/inc/favicons/favicon-32x32.png" sizes="32x32">
	<link rel="icon" type="image/png" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-content/themes/CAD2017/inc/favicons/favicon-16x16.png" sizes="16x16">
	<link rel="manifest" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-content/themes/CAD2017/inc/favicons/manifest.json">
	<link rel="mask-icon" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-content/themes/CAD2017/inc/favicons/safari-pinned-tab.svg" color="#5bbad5">
	<meta name="apple-mobile-web-app-title" content="CAD">
	<meta name="application-name" content="CAD">
	<meta name="theme-color" content="#ffffff">
	
<!-- All in One SEO Pack 2.3.9.2 by Michael Torbert of Semper Fi Web Design[44,153] -->
<meta name="description"  content="Contemporary Art Daily. A Daily Journal of International Exhibitions. | Artists: Ágnes Háy, Dóra Maurer Venue: Badischer-Kunstverein, Karlsruhe Exhibition Title: Film – Movement – Trick Curated by: Lívia Nolasco" />

<meta name="keywords"  content="Ágnes háy,badischer kunstverein,dóra maurer,germany,group show,institution,karlsruhe,lívia nolasco-rózsás,exhibitions" />

<link rel="canonical" href="http://www.contemporaryartdaily.com/2016/09/agnes-hay-dora-maurer-at-badischer-kunstverein/" />
<!-- /all in one seo pack -->
<link rel='dns-prefetch' href='//s.w.org' />
<link rel='https://api.w.org/' href='http://www.contemporaryartdaily.com/wp-json/' />
<link rel="alternate" type="application/json+oembed" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-json/oembed/1.0/embed?url=http%3A%2F%2Fwww.contemporaryartdaily.com%2F2016%2F09%2Fagnes-hay-dora-maurer-at-badischer-kunstverein%2F" />
<link rel="alternate" type="text/xml+oembed" href="http://www.contemporaryartdaily.com/wp-json/oembed/1.0/embed?url=http%3A%2F%2Fwww.contemporaryartdaily.com%2F2016%2F09%2Fagnes-hay-dora-maurer-at-badischer-kunstverein%2F&#038;format=xml" />
</head>
<body>
	<section class="clearfix">
		<div class="container clearfix">
			<div class="leftcol">
				<header>
					<div id="header">
						<h1><a class="moon" href="http://cagrp.org" target="_blank"></a><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/">Contemporary Art Daily</a></h1>
					
						<div class="navigation">
							<ul class="main-nav">
								<li class="level-1"><a>Contact</a>
									<ul class="level-2">
										<li><a href="mailto:info@contemporaryartdaily.com" target="_blank">E-mail</a></li>
										<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/sponsorship/" target="_blank">Sponsorship</a></li>
										<li><a href="http://www.facebook.com/pages/Contemporary-Art-Daily/44774141206" target="_blank">Facebook</a></li>
										<li><a href="http://twitter.com/cadaily" target="_blank">Twitter</a></li>
										<li><a href="http://contemporaryartdaily.tumblr.com/" target="_blank">Tumblr</a></li>
									</ul>
								</li>
								<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/submissions/">Submissions</a></li>
								<li class="level-1"><a>Categories</a>
									<ul class="level-2">
																					<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/category/exhibitions/">Exhibitions</a></li>
																					<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/category/week-in-review/">Week in Review</a></li>
																					<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/category/august-review/">August Review</a></li>
																					<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/category/events/">Events</a></li>
																					<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/category/announcements/">Announcements</a></li>
																					<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/category/sponsored-announcements/">Sponsored Announcements</a></li>
																					<li><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/category/uncategorized/">Uncategorized</a></li>
																			</ul>
								</li>
								<li class="level-1"><a>Archives</a>
									<ul class="level-2">
											<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2018/'>2018</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2017/'>2017</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2016/'>2016</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2015/'>2015</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2014/'>2014</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2013/'>2013</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2012/'>2012</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2011/'>2011</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2010/'>2010</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2009/'>2009</a></li>
	<li><a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2008/'>2008</a></li>
									</ul>
								</li>
								<li><a href="http://feeds.feedburner.com/ContemporaryArtDaily">Feed</a></li>
								<li id="searchlink"><a>Search</a>
									<form name="searchform" id="searchform" action="/" method="get">
										<input type="text" name="s" id="searchbox" class="searchbox">
									</form>
								</li>
							</ul>
						</div>
						<div class="mobile-menu"></div>
					</div>
				</header>
				<div class="loading"><div class="spinner"><div class="bounce1"></div><div class="bounce2"></div><div class="bounce3"></div></div></div>
	<div class="cad-content single-post">

		
			<article class="cad-posts">
				<div class="content clearfix">
					<header>
						<small>September 12th, 2016</small>
						<h1>Ágnes Háy, Dóra Maurer at Badischer-Kunstverein</h1>
					</header>	
					<div class="articles">
						<p><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/?attachment_id=192736" rel="attachment wp-att-192736"><img class="alignnone wp-image-192736 size-medium" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/hay_maurer_03-600x899.jpg" alt="Ágnes Háy and Dóra Maurer at Badischer-Kunstverein" width="600" height="899" srcset="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/hay_maurer_03-600x899.jpg 600w, http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/hay_maurer_03-467x700.jpg 467w, http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/hay_maurer_03.jpg 1182w" sizes="(min-width: 300px) 700px" /></a></p>
<p><em>Artists:</em> Ágnes Háy, Dóra Maurer</p>
<p><em>Venue:</em> Badischer-Kunstverein, Karlsruhe</p>
<p><em>Exhibition Title:</em> Film – Movement – Trick</p>
<p><em>Curated by:</em> Lívia Nolasco-Rózsás</p>
<p><em>Date:</em> July 1 – September 11, 2016</p>
<p><em><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/?attachment_id=192737">Click here to view slideshow</a></em></p>
<p><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/?attachment_id=192744" rel="attachment wp-att-192744"><img class="alignnone size-medium wp-image-192744" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/hay_maurer_11-600x400.jpg" alt="Ágnes Háy and Dóra Maurer at Badischer-Kunstverein" width="600" height="400" srcset="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/hay_maurer_11-600x400.jpg 600w, http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/hay_maurer_11-800x534.jpg 800w" sizes="(min-width: 1600px) 800px, (min-width: 1024px) 700px" /></a></p>
<p><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/?attachment_id=192672" rel="attachment wp-att-192672"><img class="alignnone size-medium wp-image-192672" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/images_file_23403-700x525.jpg" alt="Ágnes Háy and Dóra Maurer at Badischer-Kunstverein" width="600" height="450" srcset="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/images_file_23403-700x525.jpg 700w, http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/images_file_23403.jpg 740w" sizes="(min-width: 1600px) 740px, (min-width: 1024px) 700px" /></a></p>
<p><a href="http://www.contemporaryartdaily.com/?attachment_id=192738" rel="attachment wp-att-192738"><img class="alignnone size-medium wp-image-192738" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/hay_maurer_05-600x400.jpg" alt="Ágnes Háy and Dóra Maurer at Badischer-Kunstverein" width="600" height="400" srcset="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/hay_maurer_05-600x400.jpg 600w, http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/hay_maurer_05-800x534.jpg 800w" sizes="(min-width: 1600px) 800px, (min-width: 1024px) 700px" /></a></p>
<p><em>Full gallery of video, images, press release and link available after the jump.</em></p>
<p><span id="more-192668"></span></p>
<p><em>Video:</em></p>
<p>Ágnes Háy, <em>Egy különc úr naplója (From the Diary of an Excentric Gentleman)</em>, 1972, 35mm film animation, 14 mins 6 secs &#8211; is available to view <a href="http://catalog.c3.hu/index.php?page=work&amp;id=780&amp;lang=EN">here</a>.</p>
<p>Dóra Maurer, excerpt of <em>Kalah</em>, 1980, Digitized video of 35mm film, 10 mins &#8211; is available to view <a href="http://catalog.c3.hu/index.php?page=work&amp;id=476&amp;lang=EN">here</a>.</p>
<p>Ágnes Háy, <em>Várakozás</em> (<em>Waiting), </em>1980, 35mm film animation, 6 mins 37 secs &#8211; is available to view <a href="http://catalog.c3.hu/index.php?page=work&amp;id=783&amp;lang=EN">here</a>.</p>
<p>Dóra Maurer, excerpt from<em> Időmérés (Timing)</em>, 1973/1980, Digitized video of 16mm film, 10 mins &#8211; is available to view <a href="http://catalog.c3.hu/index.php?page=work&amp;id=482&amp;lang=EN">here</a>.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p><em>Images:</em></p>
<div id='gallery-1' class='gallery galleryid-192668 gallery-columns-3 gallery-size-thumbnail'><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2016/09/agnes-hay-dora-maurer-at-badischer-kunstverein/agnes-hay-dora-maurer-4/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/hay_maurer_04-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Dóra Maurer" aria-describedby="gallery-1-192737" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-192737'>
				Dóra Maurer
				</dd></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2016/09/agnes-hay-dora-maurer-at-badischer-kunstverein/agnes-hay-dora-maurer/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/hay_maurer_01-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Ágnes Háy" aria-describedby="gallery-1-192734" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-192734'>
				Ágnes Háy
				</dd></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2016/09/agnes-hay-dora-maurer-at-badischer-kunstverein/agnes-hay-dora-maurer-2/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/hay_maurer_02-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Ágnes Háy" aria-describedby="gallery-1-192735" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-192735'>
				Ágnes Háy
				</dd></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2016/09/agnes-hay-dora-maurer-at-badischer-kunstverein/agnes-hay-dora-maurer-3/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/hay_maurer_03-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Ágnes Háy" aria-describedby="gallery-1-192736" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-192736'>
				Ágnes Háy
				</dd></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2016/09/agnes-hay-dora-maurer-at-badischer-kunstverein/agnes-hay-dora-maurer-5/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/hay_maurer_05-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Dóra Maurer" aria-describedby="gallery-1-192738" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-192738'>
				Dóra Maurer
				</dd></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2016/09/agnes-hay-dora-maurer-at-badischer-kunstverein/agnes-hay-dora-maurer-6/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/hay_maurer_06-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Dóra Maurer" aria-describedby="gallery-1-192739" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-192739'>
				Dóra Maurer
				</dd></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2016/09/agnes-hay-dora-maurer-at-badischer-kunstverein/agnes-hay-dora-maurer-7/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/hay_maurer_07-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Dóra Maurer" aria-describedby="gallery-1-192740" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-192740'>
				Dóra Maurer
				</dd></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2016/09/agnes-hay-dora-maurer-at-badischer-kunstverein/agnes-hay-dora-maurer-11/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/hay_maurer_11-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Ágnes Háy and Dóra Maurer at Badischer-Kunstverein" /></a>
			</dt></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2016/09/agnes-hay-dora-maurer-at-badischer-kunstverein/agnes-hay-dora-maurer-12/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/hay_maurer_12-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Ágnes Háy and Dóra Maurer at Badischer-Kunstverein" /></a>
			</dt></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2016/09/agnes-hay-dora-maurer-at-badischer-kunstverein/agnes-hay-dora-maurer-8/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/hay_maurer_08-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Ágnes Háy" aria-describedby="gallery-1-192741" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-192741'>
				Ágnes Háy
				</dd></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2016/09/agnes-hay-dora-maurer-at-badischer-kunstverein/agnes-hay-dora-maurer-9/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/hay_maurer_09-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Ágnes Háy" aria-describedby="gallery-1-192742" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-192742'>
				Ágnes Háy
				</dd></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2016/09/agnes-hay-dora-maurer-at-badischer-kunstverein/agnes-hay-dora-maurer-10/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/hay_maurer_10-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Ágnes Háy" aria-describedby="gallery-1-192743" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-192743'>
				Ágnes Háy
				</dd></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2016/09/agnes-hay-dora-maurer-at-badischer-kunstverein/agnes-hay-dora-maurer-13/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/hay_maurer_13-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Ágnes Háy" aria-describedby="gallery-1-192746" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-192746'>
				Ágnes Háy
				</dd></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2016/09/agnes-hay-dora-maurer-at-badischer-kunstverein/agnes-hay-dora-maurer-14/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/hay_maurer_14-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Ágnes Háy" aria-describedby="gallery-1-192747" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-192747'>
				Ágnes Háy
				</dd></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2016/09/agnes-hay-dora-maurer-at-badischer-kunstverein/agnes-hay-dora-maurer-15/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/hay_maurer_15-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Ágnes Háy" aria-describedby="gallery-1-192748" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-192748'>
				Ágnes Háy
				</dd></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2016/09/agnes-hay-dora-maurer-at-badischer-kunstverein/agnes-hay-dora-maurer-16/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/hay_maurer_16-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Ágnes Háy" aria-describedby="gallery-1-192749" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-192749'>
				Ágnes Háy
				</dd></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2016/09/agnes-hay-dora-maurer-at-badischer-kunstverein/agnes-hay-dora-maurer-17/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/hay_maurer_17-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Ágnes Háy" aria-describedby="gallery-1-192750" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-192750'>
				Ágnes Háy
				</dd></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2016/09/agnes-hay-dora-maurer-at-badischer-kunstverein/images_file_23402/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/images_file_23402-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Ágnes Háy" aria-describedby="gallery-1-192671" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-192671'>
				Ágnes Háy
				</dd></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2016/09/agnes-hay-dora-maurer-at-badischer-kunstverein/images_file_23403/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/images_file_23403-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Dóra Maurer" aria-describedby="gallery-1-192672" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-192672'>
				Dóra Maurer
				</dd></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2016/09/agnes-hay-dora-maurer-at-badischer-kunstverein/images_file_23404/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/images_file_23404-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Dóra Maurer" aria-describedby="gallery-1-192673" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-192673'>
				Dóra Maurer
				</dd></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2016/09/agnes-hay-dora-maurer-at-badischer-kunstverein/images_file_23406/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/images_file_23406-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Dóra Maurer" aria-describedby="gallery-1-192675" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-192675'>
				Dóra Maurer
				</dd></dl><br style="clear: both" /><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon portrait'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2016/09/agnes-hay-dora-maurer-at-badischer-kunstverein/images_file_23405/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/images_file_23405-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Dóra Maurer" aria-describedby="gallery-1-192674" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-192674'>
				Dóra Maurer
				</dd></dl><dl class='gallery-item'>
			<dt class='gallery-icon landscape'>
				<a href='http://www.contemporaryartdaily.com/2016/09/agnes-hay-dora-maurer-at-badischer-kunstverein/images_file_23401/'><img width="150" height="150" src="http://s3.amazonaws.com/contemporaryartgroup/wp-content/uploads/2016/09/images_file_23401-150x150.jpg" class="attachment-thumbnail size-thumbnail" alt="Ágnes Háy" aria-describedby="gallery-1-192670" /></a>
			</dt>
				<dd class='wp-caption-text gallery-caption' id='gallery-1-192670'>
				Ágnes Háy
				</dd></dl>
			<br style='clear: both' />
		</div>

<p><em>Images courtesy of the artists and Badischer-Kunstverein, Karlsruhe. Videos courtesy of C3 Center for Culture &amp; Communication Foundation. Photos by </em><i>Stephan Baumann.</i></p>
<p><em>Press Release:</em></p>
<p style="padding-left: 30px;">THE FILM CONSISTS OF SINGLE IMAGES. I find that so wonderful that I can’t go on working like a rabbinical student, who has learnt nothing, because as soon as the rabbi began with “So the Lord spoke” he ran out into the garden to dance full of joy.”</p>
<p style="padding-left: 30px;">(Ágnes Háy, <em>Film—Mozgás—Trükk [Film—Movement—Trick]</em>, Budapest 1984)</p>
<p>Under the title <em>Film – Movement – Trick</em>, Badischer Kunstverein is presenting works by the Hungarian artists Ágnes Háy and Dóra Maurer. The exhibition in the Kunstverein’s Atrium is the first comprehensive presentation of works by Ágnes Háy in Germany and is accompanied by selected films of Dóra Maurer. Both artists began working conceptually and conducting film experiments in the 1970s and 1980s, producing among other things structuralist animations and short films. These films present precise structures through the medium of film and often employ mathematical methods. The rules elaborated in each case are uncovered as a process so that the otherwise abstract mathematical principles receive perceptible extrapolations. Technical features such as the non-illusionist images, fixed camera position, and flickering effect of the artists’ films create a rigorous, systematic, and at the same time playful atmosphere.</p>
<p>The exhibition title is taken from a 1984 essay by Ágnes Háy in which she describes the rules of animated filmmaking. On the one hand it is a summary of her practice, on the other a beginners’ manual. Háy follows the rules described, but she also experiments with various techniques and materials when shooting her films alone in the studio. Her work is a consistent exploration of the possibilities inherent to the media she uses. Dóra Maurer likewise works with a range of media and materials. Her systematic and precise artistic experiments, often based on mathematical principles, culminate in photo series and films. Many of the latter were made in the Balázs Béla Stúdió a film production venue for auteur <span style="line-height: 1.5;">films founded in 1959. In addition, she develops her abstract painting—her </span><span style="line-height: 1.5;"><em>quasi-images</em>—and her graphic works.</span></p>
<p>Ágnes Háy and Dóra Maurer met regularly at the Balázs Béla Stúdió or in Miklós Erdély’s “Creativity-Visuality” course. While they worked concurrently at those sites, they never actually worked together. But their oeuvres are both marked by an evident, often unconscious, relation to structuralist film, which their juxtaposition in this exhibition brings out clearly.</p>
<p>The exhibition includes the experimental animations <em>The diary of an eccentric gentleman </em>(1972) by Ágnes Háy and <em>Kalah</em> (1980) by Dóra Maurer. These works are supplemented by the non-illusionist short films <em>Timing</em> (1973/1980) by Dóra Maurer and <em>Waiting</em> (1980) by Ágnes Háy. A selection of further short films, publications, and graphics by Ágnes Háy illustrates that the artist continues to develop the methods she developed in the 1970s.</p>
<p>Curated by Lívia Nolasco-Rózsás</p>
<p><em>Link:</em> <a href="http://www.badischer-kunstverein.de/" target="_blank">Ágnes Háy, Dóra Maurer at Badischer-Kunstverein</a></p>
						<p class="post-tags"><em>Tags:</em> <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/agnes-hay/" rel="tag">Ágnes Háy</a>, <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/badischer-kunstverein/" rel="tag">Badischer Kunstverein</a>, <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/dora-maurer/" rel="tag">Dóra Maurer</a>, <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/germany/" rel="tag">Germany</a>, <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/group-show/" rel="tag">Group Show</a>, <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/institution/" rel="tag">Institution</a>, <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/karlsruhe/" rel="tag">Karlsruhe</a>, <a href="http://www.contemporaryartdaily.com/tag/livia-nolasco-rozsas/" rel="tag">Lívia Nolasco-Rózsás</a></p>
						<p class="post-social">
							<em>Share:</em> <a href="https://twitter.com/home?status=http://www.contemporaryartdaily.com/2016/09/agnes-hay-dora-maurer-at-badischer-kunstverein/ Ágnes Háy, Dóra Maurer at Badischer-Kunstverein @cad" target="_blank">Twitter</a>, <a href="https://www.facebook.com/share.php?u=http://www.contemporaryartdaily.com/2016/09/agnes-hay-dora-maurer-at-badischer-kunstverein/" target="_blank">Facebook</a>, <a href="https://pinterest.com/pin/create/button/?url=http://www.contemporaryartdaily.com/2016/09/agnes-hay-dora-maurer-at-badischer-kunstverein/&description=Ágnes Háy, Dóra Maurer at Badischer-Kunstverein" target="_blank">Pinterest</a>
						</p>
					</div>
				</div>
			</article>

						<script>var postImages = JSON.stringify([{"ID":192737,"post_author":"28","post_date":"2016-09-06 13:17:08","post_date_gmt":"2016-09-06 18:17:08","post_content":"","post_title":"\u00c1gnes H\u00e1y and D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","post_excerpt":"D\u00f3ra Maurer","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"agnes-hay-dora-maurer-4","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-09-06 14:27:49","post_modified_gmt":"2016-09-06 19:27:49","post_content_filtered":"","post_parent":192668,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_04.jpg","menu_order":1,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":0,"parent_title":"\u00c1gnes H\u00e1y, D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_04.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_04-467x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_04.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_04.jpg","large_img_width":467,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_04-600x899.jpg"},{"ID":192734,"post_author":"28","post_date":"2016-09-06 13:16:55","post_date_gmt":"2016-09-06 18:16:55","post_content":"","post_title":"\u00c1gnes H\u00e1y and D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","post_excerpt":"\u00c1gnes H\u00e1y","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"agnes-hay-dora-maurer","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-09-06 14:26:34","post_modified_gmt":"2016-09-06 19:26:34","post_content_filtered":"","post_parent":192668,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_01.jpg","menu_order":2,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":1,"parent_title":"\u00c1gnes H\u00e1y, D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_01.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_01-467x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_01.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_01.jpg","large_img_width":467,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_01-600x899.jpg"},{"ID":192735,"post_author":"28","post_date":"2016-09-06 13:17:00","post_date_gmt":"2016-09-06 18:17:00","post_content":"","post_title":"\u00c1gnes H\u00e1y and D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","post_excerpt":"\u00c1gnes H\u00e1y","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"agnes-hay-dora-maurer-2","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-09-06 14:26:34","post_modified_gmt":"2016-09-06 19:26:34","post_content_filtered":"","post_parent":192668,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_02.jpg","menu_order":3,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":2,"parent_title":"\u00c1gnes H\u00e1y, D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_02.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_02-467x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_02.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_02.jpg","large_img_width":467,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_02-600x899.jpg"},{"ID":192736,"post_author":"28","post_date":"2016-09-06 13:17:03","post_date_gmt":"2016-09-06 18:17:03","post_content":"","post_title":"\u00c1gnes H\u00e1y and D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","post_excerpt":"\u00c1gnes H\u00e1y","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"agnes-hay-dora-maurer-3","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-09-06 14:26:34","post_modified_gmt":"2016-09-06 19:26:34","post_content_filtered":"","post_parent":192668,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_03.jpg","menu_order":4,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":3,"parent_title":"\u00c1gnes H\u00e1y, D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_03.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_03-467x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_03.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_03.jpg","large_img_width":467,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_03-600x899.jpg"},{"ID":192738,"post_author":"28","post_date":"2016-09-06 13:17:11","post_date_gmt":"2016-09-06 18:17:11","post_content":"","post_title":"\u00c1gnes H\u00e1y and D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","post_excerpt":"D\u00f3ra Maurer","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"agnes-hay-dora-maurer-5","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-09-06 14:26:34","post_modified_gmt":"2016-09-06 19:26:34","post_content_filtered":"","post_parent":192668,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_05.jpg","menu_order":5,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":4,"parent_title":"\u00c1gnes H\u00e1y, D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_05.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_05-800x534.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_05.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_05.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":534,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_05-600x400.jpg"},{"ID":192739,"post_author":"28","post_date":"2016-09-06 13:17:14","post_date_gmt":"2016-09-06 18:17:14","post_content":"","post_title":"\u00c1gnes H\u00e1y and D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","post_excerpt":"D\u00f3ra Maurer","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"agnes-hay-dora-maurer-6","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-09-06 14:26:34","post_modified_gmt":"2016-09-06 19:26:34","post_content_filtered":"","post_parent":192668,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_06.jpg","menu_order":6,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":5,"parent_title":"\u00c1gnes H\u00e1y, D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_06.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_06-800x534.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_06.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_06.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":534,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_06-600x400.jpg"},{"ID":192740,"post_author":"28","post_date":"2016-09-06 13:17:18","post_date_gmt":"2016-09-06 18:17:18","post_content":"","post_title":"\u00c1gnes H\u00e1y and D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","post_excerpt":"D\u00f3ra Maurer","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"agnes-hay-dora-maurer-7","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-09-06 14:26:34","post_modified_gmt":"2016-09-06 19:26:34","post_content_filtered":"","post_parent":192668,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_07.jpg","menu_order":7,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":6,"parent_title":"\u00c1gnes H\u00e1y, D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_07.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_07-800x534.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_07.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_07.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":534,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_07-600x400.jpg"},{"ID":192744,"post_author":"28","post_date":"2016-09-06 13:17:33","post_date_gmt":"2016-09-06 18:17:33","post_content":"","post_title":"\u00c1gnes H\u00e1y and D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"agnes-hay-dora-maurer-11","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-09-06 14:26:34","post_modified_gmt":"2016-09-06 19:26:34","post_content_filtered":"","post_parent":192668,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_11.jpg","menu_order":8,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":7,"parent_title":"\u00c1gnes H\u00e1y, D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_11.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_11-800x534.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_11.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_11.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":534,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_11-600x400.jpg"},{"ID":192745,"post_author":"28","post_date":"2016-09-06 13:17:37","post_date_gmt":"2016-09-06 18:17:37","post_content":"","post_title":"\u00c1gnes H\u00e1y and D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","post_excerpt":"","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"agnes-hay-dora-maurer-12","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-09-06 14:26:34","post_modified_gmt":"2016-09-06 19:26:34","post_content_filtered":"","post_parent":192668,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_12.jpg","menu_order":9,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":8,"parent_title":"\u00c1gnes H\u00e1y, D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_12.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_12-467x700.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_12.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_12.jpg","large_img_width":467,"large_img_height":700,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_12-600x899.jpg"},{"ID":192741,"post_author":"28","post_date":"2016-09-06 13:17:22","post_date_gmt":"2016-09-06 18:17:22","post_content":"","post_title":"\u00c1gnes H\u00e1y and D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","post_excerpt":"\u00c1gnes H\u00e1y","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"agnes-hay-dora-maurer-8","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-09-06 14:26:34","post_modified_gmt":"2016-09-06 19:26:34","post_content_filtered":"","post_parent":192668,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_08.jpg","menu_order":10,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":9,"parent_title":"\u00c1gnes H\u00e1y, D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_08.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_08-800x600.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_08.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_08.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":600,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_08-600x450.jpg"},{"ID":192742,"post_author":"28","post_date":"2016-09-06 13:17:25","post_date_gmt":"2016-09-06 18:17:25","post_content":"","post_title":"\u00c1gnes H\u00e1y and D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","post_excerpt":"\u00c1gnes H\u00e1y","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"agnes-hay-dora-maurer-9","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-09-06 14:26:34","post_modified_gmt":"2016-09-06 19:26:34","post_content_filtered":"","post_parent":192668,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_09.jpg","menu_order":11,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":10,"parent_title":"\u00c1gnes H\u00e1y, D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_09.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_09-800x600.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_09.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_09.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":600,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_09-600x450.jpg"},{"ID":192743,"post_author":"28","post_date":"2016-09-06 13:17:29","post_date_gmt":"2016-09-06 18:17:29","post_content":"","post_title":"\u00c1gnes H\u00e1y and D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","post_excerpt":"\u00c1gnes H\u00e1y","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"agnes-hay-dora-maurer-10","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-09-06 14:26:34","post_modified_gmt":"2016-09-06 19:26:34","post_content_filtered":"","post_parent":192668,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_10.jpg","menu_order":12,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":11,"parent_title":"\u00c1gnes H\u00e1y, D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_10.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_10-800x600.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_10.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_10.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":600,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_10-600x450.jpg"},{"ID":192746,"post_author":"28","post_date":"2016-09-06 13:17:40","post_date_gmt":"2016-09-06 18:17:40","post_content":"","post_title":"\u00c1gnes H\u00e1y and D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","post_excerpt":"\u00c1gnes H\u00e1y","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"agnes-hay-dora-maurer-13","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-09-06 14:27:44","post_modified_gmt":"2016-09-06 19:27:44","post_content_filtered":"","post_parent":192668,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_13.jpg","menu_order":13,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":12,"parent_title":"\u00c1gnes H\u00e1y, D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_13.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_13-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_13.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_13.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_13-600x400.jpg"},{"ID":192747,"post_author":"28","post_date":"2016-09-06 13:17:45","post_date_gmt":"2016-09-06 18:17:45","post_content":"","post_title":"\u00c1gnes H\u00e1y and D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","post_excerpt":"\u00c1gnes H\u00e1y","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"agnes-hay-dora-maurer-14","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-09-06 14:27:33","post_modified_gmt":"2016-09-06 19:27:33","post_content_filtered":"","post_parent":192668,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_14.jpg","menu_order":14,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":13,"parent_title":"\u00c1gnes H\u00e1y, D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_14.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_14-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_14.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_14.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_14-600x400.jpg"},{"ID":192748,"post_author":"28","post_date":"2016-09-06 13:17:48","post_date_gmt":"2016-09-06 18:17:48","post_content":"","post_title":"\u00c1gnes H\u00e1y and D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","post_excerpt":"\u00c1gnes H\u00e1y","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"agnes-hay-dora-maurer-15","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-09-06 14:27:36","post_modified_gmt":"2016-09-06 19:27:36","post_content_filtered":"","post_parent":192668,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_15.jpg","menu_order":15,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":14,"parent_title":"\u00c1gnes H\u00e1y, D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_15.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_15-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_15.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_15.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_15-600x400.jpg"},{"ID":192749,"post_author":"28","post_date":"2016-09-06 13:17:53","post_date_gmt":"2016-09-06 18:17:53","post_content":"","post_title":"\u00c1gnes H\u00e1y and D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","post_excerpt":"\u00c1gnes H\u00e1y","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"agnes-hay-dora-maurer-16","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-09-06 14:27:39","post_modified_gmt":"2016-09-06 19:27:39","post_content_filtered":"","post_parent":192668,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_16.jpg","menu_order":16,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":15,"parent_title":"\u00c1gnes H\u00e1y, D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_16.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_16-800x533.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_16.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_16.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":533,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_16-600x400.jpg"},{"ID":192750,"post_author":"28","post_date":"2016-09-06 13:17:58","post_date_gmt":"2016-09-06 18:17:58","post_content":"","post_title":"\u00c1gnes H\u00e1y and D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","post_excerpt":"\u00c1gnes H\u00e1y","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"agnes-hay-dora-maurer-17","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-09-06 14:27:38","post_modified_gmt":"2016-09-06 19:27:38","post_content_filtered":"","post_parent":192668,"guid":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_17.jpg","menu_order":17,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":16,"parent_title":"\u00c1gnes H\u00e1y, D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_17.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_17-800x534.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_17.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_17.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":534,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/hay_maurer_17-600x400.jpg"},{"ID":192671,"post_author":"28","post_date":"2016-09-01 21:26:37","post_date_gmt":"2016-09-02 02:26:37","post_content":"","post_title":"\u00c1gnes H\u00e1y and D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","post_excerpt":"\u00c1gnes H\u00e1y","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"images_file_23402","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-09-06 14:26:34","post_modified_gmt":"2016-09-06 19:26:34","post_content_filtered":"","post_parent":192668,"guid":"http:\/\/images_file_23402.jpg","menu_order":18,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":17,"parent_title":"\u00c1gnes H\u00e1y, D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/images_file_23402.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/images_file_23402-800x600.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/images_file_23402.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/images_file_23402.jpg","large_img_width":800,"large_img_height":600,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/images_file_23402-700x525.jpg"},{"ID":192672,"post_author":"28","post_date":"2016-09-01 21:26:38","post_date_gmt":"2016-09-02 02:26:38","post_content":"","post_title":"\u00c1gnes H\u00e1y and D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","post_excerpt":"D\u00f3ra Maurer","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"images_file_23403","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-09-06 14:26:34","post_modified_gmt":"2016-09-06 19:26:34","post_content_filtered":"","post_parent":192668,"guid":"http:\/\/images_file_23403.jpg","menu_order":19,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":18,"parent_title":"\u00c1gnes H\u00e1y, D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/images_file_23403.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/images_file_23403-740x555.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/images_file_23403.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/images_file_23403.jpg","large_img_width":740,"large_img_height":555,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/images_file_23403-700x525.jpg"},{"ID":192673,"post_author":"28","post_date":"2016-09-01 21:26:39","post_date_gmt":"2016-09-02 02:26:39","post_content":"","post_title":"\u00c1gnes H\u00e1y and D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","post_excerpt":"D\u00f3ra Maurer","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"images_file_23404","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-09-06 14:26:34","post_modified_gmt":"2016-09-06 19:26:34","post_content_filtered":"","post_parent":192668,"guid":"http:\/\/images_file_23404.jpg","menu_order":20,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":19,"parent_title":"\u00c1gnes H\u00e1y, D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/images_file_23404.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/images_file_23404-737x559.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/images_file_23404.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/images_file_23404.jpg","large_img_width":737,"large_img_height":559,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/images_file_23404-700x531.jpg"},{"ID":192675,"post_author":"28","post_date":"2016-09-01 21:26:43","post_date_gmt":"2016-09-02 02:26:43","post_content":"","post_title":"\u00c1gnes H\u00e1y and D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","post_excerpt":"D\u00f3ra Maurer","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"images_file_23406","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-09-06 14:26:35","post_modified_gmt":"2016-09-06 19:26:35","post_content_filtered":"","post_parent":192668,"guid":"http:\/\/images_file_23406.jpg","menu_order":21,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":20,"parent_title":"\u00c1gnes H\u00e1y, D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/images_file_23406.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/images_file_23406-837x600.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/images_file_23406.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/images_file_23406.jpg","large_img_width":837,"large_img_height":600,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/images_file_23406-700x502.jpg"},{"ID":192674,"post_author":"28","post_date":"2016-09-01 21:26:41","post_date_gmt":"2016-09-02 02:26:41","post_content":"","post_title":"\u00c1gnes H\u00e1y and D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","post_excerpt":"D\u00f3ra Maurer","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"images_file_23405","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-09-06 14:26:34","post_modified_gmt":"2016-09-06 19:26:34","post_content_filtered":"","post_parent":192668,"guid":"http:\/\/images_file_23405.jpg","menu_order":22,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":21,"parent_title":"\u00c1gnes H\u00e1y, D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/images_file_23405.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/images_file_23405-223x600.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/images_file_23405.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/images_file_23405.jpg","large_img_width":223,"large_img_height":600,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/images_file_23405-298x800.jpg"},{"ID":192670,"post_author":"28","post_date":"2016-09-01 21:26:35","post_date_gmt":"2016-09-02 02:26:35","post_content":"","post_title":"\u00c1gnes H\u00e1y and D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","post_excerpt":"\u00c1gnes H\u00e1y","post_status":"inherit","comment_status":"closed","ping_status":"closed","post_password":"","post_name":"images_file_23401","to_ping":"","pinged":"","post_modified":"2016-09-06 14:27:41","post_modified_gmt":"2016-09-06 19:27:41","post_content_filtered":"","post_parent":192668,"guid":"http:\/\/images_file_23401.jpg","menu_order":23,"post_type":"attachment","post_mime_type":"image\/jpeg","comment_count":"0","filter":"raw","post_category":"0","image_order":22,"parent_title":"\u00c1gnes H\u00e1y, D\u00f3ra Maurer at Badischer-Kunstverein","full_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/images_file_23401.jpg","large_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/images_file_23401-837x600.jpg","larger_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/images_file_23401.jpg","largest_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/images_file_23401.jpg","large_img_width":837,"large_img_height":600,"medium_img_url":"http:\/\/s3.amazonaws.com\/contemporaryartgroup\/wp-content\/uploads\/2016\/09\/images_file_23401-700x502.jpg"}]);</script>
		
		
		<div class="overlay"><div class="target"></div><div class="overlay-ads"><div id="div-gpt-ad-1426174383522-1"></div></div><div class="overlay-nav"><span class="close">x</span><span class="prev">&lt;</span><span class="next">&gt;</span><span class="dida">i</span><div class="dida-content"></div></div><div class="sidebar-bg"></div><div class="spinner"><div class="bounce1"></div><div class="bounce2"></div><div class="bounce3"></div></div></div>
	</div>
	
	<div class="footer">2008 — 2018 Contemporary Art Daily <div class="credits">with help from <a href="http://ivandalcin.com" target="_blank">Ivan Dal Cin</a></div></div>
</div>

<div class="rightcol">
	<aside>
		<div class="cad-sponsor" id="div-gpt-ad-1426174383522-0"></div>
		<div class="cad-venues">
			<a href="http://www.contemporaryartvenues.com" class="title2">Contemporary Art Venues <span>Sponsored Listings</span></a>
			<ul class="venue-listing"></ul>
		</div>
	</aside>
	<div class="sidebar-bg"></div>
</div>


		<script>var adsLoad = JSON.stringify([{"id":"9","graphic":"venues_graphic_9.jpg","name":"Almine Rech","city":"Paris","country":"France"},{"id":"34","graphic":"venues_graphic_34.jpg","name":"Bortolami","city":"New York","country":"United States"},{"id":"92","graphic":"venues_graphic_92.jpg","name":"Friedrich Petzel","city":"New York","country":"United States"},{"id":"108","graphic":"SLi13-4489P.jpg","name":"greengrassi","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"120","graphic":"venues_graphic_120.jpg","name":"Eric Hussenot","city":"Paris","country":"France"},{"id":"124","graphic":"venues_graphic_124.jpg","name":"Jacky Strenz","city":"Frankfurt","country":"Germany"},{"id":"125","graphic":"venues_graphic_125.jpg","name":"James Cohan","city":"New York","country":"United States"},{"id":"136","graphic":"Karma-International-FIAC-2014-002.jpg","name":"Karma International","city":"Z\u00fcrich","country":"Switzerland"},{"id":"145","graphic":"venues_graphic_145.png","name":"Kurimanzutto","city":"Mexico City","country":"Mexico"},{"id":"170","graphic":"venues_graphic_170.jpg","name":"Maureen Paley","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"177","graphic":"IJ_Install.01.jpg","name":"Metro Pictures","city":"New York","country":"United States"},{"id":"181","graphic":"venues_graphic_181.jpg","name":"Michael Benevento","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"189","graphic":"venues_graphic_189.jpg","name":"Misako & Rosen","city":"Tokyo","country":"Japan"},{"id":"192","graphic":"venues_graphic_192.jpg","name":"Modern Art","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"199","graphic":"venues_graphic_199.jpg","name":"Nicolas Krupp","city":"Basel","country":"Switzerland"},{"id":"248","graphic":"venues_graphic_248.jpg","name":"STANDARD (OSLO)","city":"Oslo","country":"Norway"},{"id":"254","graphic":"venues_graphic_254.jpg","name":"Campoli Presti","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"262","graphic":"venues_graphic_262.jpg","name":"The Approach","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"269","graphic":"venues_graphic_269.jpg","name":"Thomas Schulte","city":"Berlin","country":"Germany"},{"id":"276","graphic":"SHe16_Untitled_2014-a.jpg","name":"Victoria Miro","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"313","graphic":"venues_graphic_313.jpg","name":"The Renaissance Society","city":"Chicago","country":"United States"},{"id":"356","graphic":"venues_graphic_356.jpg","name":"Midway Contemporary Art","city":"Minneapolis","country":"United States"},{"id":"368","graphic":"venues_graphic_368.jpg","name":"SculptureCenter","city":"New York","country":"United States"},{"id":"394","graphic":"venues_graphic_394.jpg","name":"Kunsthalle Wien","city":"Vienna","country":"Austria"},{"id":"406","graphic":"110209_rathole_44978.jpg","name":"Rat Hole","city":"Tokyo","country":"Japan"},{"id":"434","graphic":"venues_graphic_434.jpeg","name":"Almine Rech","city":"Brussels","country":"Belgium"},{"id":"439","graphic":"venues_graphic_439.jpg","name":"Foxy Production","city":"New York","country":"United States"},{"id":"477","graphic":"Galerie_Buchholz_Berlin.jpg","name":"Galerie Buchholz","city":"Berlin","country":"Germany"},{"id":"490","graphic":"GGC-FIAC_2012-011.jpg","name":"House of Gaga","city":"Mexico City","country":"Mexico"},{"id":"517","graphic":"venues_graphic_517.jpg","name":"Marta Cervera","city":"Madrid","country":"Spain"},{"id":"518","graphic":"venues_graphic_518.jpg","name":"Arts Club of Chicago","city":"Chicago","country":"United States"},{"id":"539","graphic":"KHStGallen.jpg","name":"Kunst Halle Sankt Gallen","city":"St. Gallen","country":"Switzerland"},{"id":"577","graphic":"glenn.jpg","name":"Altman Siegel","city":"San Francisco","country":"United States"},{"id":"592","graphic":"venues_graphic_592.jpg","name":"Emanuel Layr","city":"Vienna","country":"Austria"},{"id":"606","graphic":"venues_graphic_606.jpg","name":"Greenspon","city":"New York","country":"United States"},{"id":"612","graphic":"venues_graphic_612.jpg","name":"Bergen Kunsthall","city":"Bergen","country":"Norway"},{"id":"618","graphic":"venues_graphic_618.jpg","name":"BQ","city":"Berlin","country":"Germany"},{"id":"685","graphic":"venues_graphic_685.jpg","name":"T293","city":"Rome","country":"Italy"},{"id":"706","graphic":"contemporary_art_daily_banner.jpg","name":"Essex Street","city":"New York","country":"United States"},{"id":"709","graphic":"venues_graphic_709.jpg","name":"Downs & Ross","city":"New York","country":"United States"},{"id":"712","graphic":"venues_graphic_712.jpeg","name":"Croy Nielsen","city":"Vienna","country":"Austria"},{"id":"719","graphic":"ps_13.jpeg","name":"The Power Station","city":"Dallas","country":"United States"},{"id":"731","graphic":"venues_graphic_731.jpg","name":"Jessica Silverman","city":"San Francisco","country":"United States"},{"id":"738","graphic":"venues_graphic_738.jpg","name":"Halle f\u00fcr Kunst L\u00fcneburg","city":"L\u00fcneburg","country":"Germany"},{"id":"742","graphic":"venues_graphic_742.jpg","name":"Kayne Griffin Corcoran","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"757","graphic":"venues_graphic_757.png","name":"Raffaella Cortese","city":"Milan","country":"Italy"},{"id":"769","graphic":"venues_graphic_769.jpg","name":"MAMCO","city":"Geneva","country":"Switzerland"},{"id":"791","graphic":"venues_graphic_791.jpeg","name":"ANNAELLEGALLERY","city":"Stockholm","country":"Sweden"},{"id":"794","graphic":"venues_graphic_794.jpg","name":"Fonti","city":"Naples","country":"Italy"},{"id":"800","graphic":"venues_graphic_800.jpg","name":"Luce Gallery","city":"Turin","country":"Italy"},{"id":"808","graphic":"venues_graphic_808.jpg","name":"Seventeen","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"812","graphic":"12575-von_Heyl-Green_Duck-TVE.jpg","name":"Corbett vs. Dempsey","city":"Chicago","country":"United States"},{"id":"826","graphic":"venues_graphic_826.jpg","name":"Rhona Hoffman","city":"Chicago","country":"United States"},{"id":"832","graphic":"venues_graphic_832.JPG","name":"Fons Welters","city":"Amsterdam","country":"The Netherlands"},{"id":"833","graphic":"venues_graphic_833.jpg","name":"Deborah Schamoni","city":"Munich","country":"Germany"},{"id":"834","graphic":"do11.jpg","name":"Peres Projects","city":"Berlin","country":"Germany"},{"id":"844","graphic":"venues_graphic_844.jpg","name":"What Pipeline","city":"Detroit","country":"United States"},{"id":"845","graphic":"venues_graphic_845.jpg","name":"Freedman Fitzpatrick","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"877","graphic":"venues_graphic_877.jpg","name":"Overduin & Co.","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"879","graphic":"venues_graphic_879.jpg","name":"Barbara Gross Galerie","city":"Munich","country":"Germany"},{"id":"881","graphic":"venues_graphic_881.jpg","name":"Corvi-Mora","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"883","graphic":"Galerie_Buchholz_Cologne.jpg","name":"Galerie Buchholz","city":"Cologne","country":"Germany"},{"id":"890","graphic":"venues_graphic_890.jpg","name":"Wattis","city":"San Francisco","country":"United States"},{"id":"893","graphic":"lefcourt.jpg","name":"Mitchell-Innes & Nash","city":"New York","country":"United States"},{"id":"895","graphic":"mhd.jpg","name":"Galerie n\u00e4chst St. Stephan Rosemarie Schwarzw\u00e4lder","city":"Vienna","country":"Austria"},{"id":"908","graphic":"venues_graphic_908.jpg","name":"Various Small Fires","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"912","graphic":"venues_graphic_912.jpg","name":"Nicelle Beauchene","city":"New York","country":"United States"},{"id":"931","graphic":"venues_graphic_931.jpg","name":"Night Gallery","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"934","graphic":"venues_graphic_934.JPG","name":"Ghebaly Gallery","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"945","graphic":"venues_graphic_945.jpg","name":"K\u00fcnstlerhaus, Halle f\u00fcr Kunst & Medien (KM\u2013)","city":"Graz","country":"Austria"},{"id":"965","graphic":"venues_graphic_965.jpg","name":"Lulu","city":"Mexico City","country":"Mexico"},{"id":"1005","graphic":"venues_graphic_1005.jpg","name":"High Art","city":"Paris","country":"France"},{"id":"1012","graphic":"venues_graphic_1012.jpg","name":"David Lewis","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1017","graphic":"venues_graphic_1017.jpeg","name":"Cr\u00e8vecoeur","city":"Paris","country":"France"},{"id":"1024","graphic":"venues_graphic_1024.jpg","name":"Koenig & Clinton","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1054","graphic":"venues_graphic_1054.jpg","name":"KARMA","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1055","graphic":"venues_graphic_1055.jpg","name":"KARMA","city":"Amagansett","country":"United States"},{"id":"1058","graphic":"venues_graphic_1058.jpg","name":"Fourteen30 Contemporary","city":"Portland","country":"United States"},{"id":"1064","graphic":"venues_graphic_1064.jpg","name":"Shoot the Lobster","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1065","graphic":"venues_graphic_1065.jpg","name":"Institute of Contemporary Art, Miami","city":"Miami","country":"United States"},{"id":"1076","graphic":"venues_graphic_1076.JPG","name":"Ellis King","city":"Dublin","country":"Ireland"},{"id":"1083","graphic":"venues_graphic_1083.jpg","name":"Fri Art","city":"Fribourg","country":"Switzerland"},{"id":"1106","graphic":"venues_graphic_1106.jpg","name":"BOESKY EAST","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1115","graphic":"venues_graphic_1115.jpg","name":"Park View\/Paul Soto","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"1116","graphic":"venues_graphic_1116.jpg","name":"Adams and Ollman","city":"Portland","country":"United States"},{"id":"1120","graphic":"venues_graphic_1120.png","name":"Kunsthall Stavanger","city":"Stavanger","country":"Norway"},{"id":"1136","graphic":"venues_graphic_1136.jpg","name":"Kunsthalle Wien","city":"Vienna","country":"Austria"},{"id":"1162","graphic":"venues_graphic_1162.jpg","name":"Air de Paris","city":"Paris","country":"France"},{"id":"1169","graphic":"venues_graphic_1169.JPG","name":"Bureau des R\u00e9alit\u00e9s","city":"Brussels","country":"Belgium"},{"id":"1180","graphic":"venues_graphic_1180.jpg","name":"Bodega","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1183","graphic":"venues_graphic_1183.jpg","name":"P420","city":"Bologna","country":"Italy"},{"id":"1190","graphic":"venues_graphic_1190.jpg","name":"Lyles & King","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1195","graphic":"venues_graphic_1195.jpg","name":"Central Fine","city":"Miami","country":"United States"},{"id":"1196","graphic":"venues_graphic_1196.jpg","name":"Central Fine","city":"Buenos Aires","country":"Argentina"},{"id":"1208","graphic":"venues_graphic_1208.jpg","name":"Atlanta Contemporary","city":"Atlanta","country":"United States"},{"id":"1210","graphic":"venues_graphic_1210.JPG","name":"Marianne Boesky Gallery","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1227","graphic":"venues_graphic_1227.jpg","name":"Friedrich Petzel","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1247","graphic":"venues_graphic_1247.jpeg","name":"Levy Delval","city":"Brussels","country":"Belgium"},{"id":"1257","graphic":"venues_graphic_1257.jpg","name":"Embajada","city":"San Juan","country":"Puerto Rico"},{"id":"1258","graphic":"venues_graphic_1258.jpg","name":"Mendes Wood DM","city":"S\u00e3o Paulo","country":"Brazil"},{"id":"1266","graphic":"venues_graphic_1266.jpg","name":"Galerie Buchholz","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1307","graphic":"venues_graphic_1307.jpg","name":"Meliksetian | Briggs","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"1321","graphic":"venues_graphic_1321.jpg","name":"VNH Gallery","city":"Paris","country":"France"},{"id":"1351","graphic":"venues_graphic_1351.jpg","name":"Clages","city":"Cologne","country":"Germany"},{"id":"1377","graphic":"venues_graphic_1377.jpeg","name":"Veda","city":"Florence","country":"Italy"},{"id":"1380","graphic":"venues_graphic_1380.jpg","name":"Sultana","city":"Paris","country":"France"},{"id":"1397","graphic":"venues_graphic_1397.jpg","name":"Rolando Anselmi","city":"Berlin","country":"Germany"},{"id":"1399","graphic":"venues_graphic_1399.jpg","name":"Martos Gallery","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1451","graphic":"venues_graphic_1451.jpeg","name":"Almine Rech","city":"London","country":"United Kingdom"},{"id":"1456","graphic":"venues_graphic_1456.jpg","name":"Federica Schiavo","city":"Milan","country":"Italy"},{"id":"1536","graphic":"venues_graphic_1536.jpg","name":"Luisotti","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"1622","graphic":"venues_graphic_1622.jpg","name":"Parisian Laundry","city":"Montreal","country":"Canada"},{"id":"1695","graphic":"venues_graphic_1695.jpg","name":"ltd los angeles","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"1717","graphic":"venues_graphic_1717.jpg","name":"Mendes Wood DM","city":"Brussels","country":"Belgium"},{"id":"1735","graphic":"venues_graphic_1735.png","name":"Andersen's Contemporary","city":"Copenhagen","country":"Denmark"},{"id":"1762","graphic":"venues_graphic_1762.jpg","name":"BOESKY WEST","city":"Aspen","country":"United States"},{"id":"1767","graphic":"venues_graphic_1767.jpeg","name":"Almine Rech","city":"New York","country":"United States"},{"id":"1805","graphic":"venues_graphic_1805.jpg","name":"Les Bains-Douches","city":"Alen\u00e7on","country":"France"},{"id":"1842","graphic":"venues_graphic_1842.jpg","name":"Parker Gallery","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"1891","graphic":"venues_graphic_1891.jpg","name":"Beeler Gallery","city":"Columbus","country":"United States"},{"id":"1893","graphic":"venues_graphic_1893.jpg","name":"Jahn und Jahn","city":"Munich","country":"Germany"},{"id":"1900","graphic":"venues_graphic_1900.jpg","name":"Bel Ami","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"1953","graphic":"venues_graphic_1953.jpg","name":"Balice Hertling","city":"Paris","country":"France"},{"id":"1958","graphic":"venues_graphic_1958.jpg","name":"Antoine Ertaskiran","city":"Montreal","country":"Canada"},{"id":"1959","graphic":"venues_graphic_1959.jpeg","name":"Diane Rosenstein ","city":"Los Angeles","country":"United States"},{"id":"1986","graphic":"venues_graphic_1986.jpeg","name":"Nonaka-Hill","city":"Los Angeles","country":"United States"}]); localStorage.removeItem("adCAD"); localStorage.setItem("adCAD", adsLoad);</script>
		<script>
			var d = new Date();
		    d.setTime(d.getTime() + (24*60*60*1000));
		    var expires = "expires="+ d.toUTCString();
		    document.cookie = "adcad=loaded;" + expires + ";path=/";
		</script>

    </div>
  </section>
  <script type='text/javascript' src='http://www.contemporaryartdaily.com/wp-includes/js/wp-embed.min.js'></script>
  
  <script type='text/javascript' src='https://www.contemporaryartdaily.com/wp-includes/js/jquery/jquery.js'></script>
  <script type='text/javascript' src='https://www.contemporaryartdaily.com/wp-includes/js/jquery/jquery-migrate.min.js'></script>
  <script type='text/javascript' src='https://partner.googleadservices.com/gampad/google_service.js'></script>
  <script type='text/javascript'>
  GS_googleAddAdSenseService("ca-pub-4828308395910995");
  GS_googleEnableAllServices();
  </script>
  <script type='text/javascript'> 
    GA_googleFetchAds();
  </script>

  <script type="text/javascript">
    var _gaq = _gaq || [];
    _gaq.push(['_setAccount', 'UA-4515866-10']);
    _gaq.push(['_trackPageview']);

    (function() {
      var ga = document.createElement('script'); ga.type = 'text/javascript'; ga.async = true;
      ga.src = ('https:' == document.location.protocol ? 'https://ssl' : 'http://www') + '.google-analytics.com/ga.js';
      var s = document.getElementsByTagName('script')[0]; s.parentNode.insertBefore(ga, s);
    })();
  </script>

  <script type='text/javascript'>
  var googletag = googletag || {};
  googletag.cmd = googletag.cmd || [];
  (function() {
  var gads = document.createElement('script');
  gads.async = true;
  gads.type = 'text/javascript';
  var useSSL = 'https:' == document.location.protocol;
  gads.src = (useSSL ? 'https:' : 'http:') + 
  '//www.googletagservices.com/tag/js/gpt.js';
  var node = document.getElementsByTagName('script')[0];
  node.parentNode.insertBefore(gads, node);
  })();
  </script>

  <script type='text/javascript'>
  googletag.cmd.push(function() {
  slot1 = googletag.defineSlot('/3410624/SidebarRectangle', [300, 250], 'div-gpt-ad-1426174383522-0').addService(googletag.pubads());
  slot2 = googletag.defineSlot('/3410624/VerticalSkyscraper', [160, 600], 'div-gpt-ad-1426174383522-1').addService(googletag.pubads());
  googletag.pubads().enableSingleRequest();
  googletag.pubads().collapseEmptyDivs();
  googletag.enableServices();
  });
  </script>

  <script type='text/javascript' src='http://www.contemporaryartdaily.com/wp-content/themes/CAD2017/inc/script.js?v=14'></script>

</body>
</html>